msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: None\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-23 01:41-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-23 01:41-0600\n"
"Last-Translator: None\n"
"Language-Team: None\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. ~ Firing mode of gun "SPEMF bone launcher"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\-Essentials\secro_mech_weapons.json
msgid "semi-auto"
msgstr "半自动"

#. ~ Skill associated with gun "<color_light_blue>gunner creation</color> - bone rifle"
#. ~ Target of gun mod "SPEMF bone cannon"
#. ~ Target of gun mod "SPEMF acid launcher"
#. ~ Target of gun mod "SPEMF acid spitter"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_creation.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\-Essentials\secro_mech_weapons.json
msgctxt "gun_type_type"
msgid "rifle"
msgstr "步枪"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "ammo pouch"
msgid_plural "ammo pouches"
msgstr[0] "子弹袋"
msgstr[1] "子弹袋s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "ammo satchel"
msgid_plural "ammo satchels"
msgstr[0] "弹匣包（腰）"
msgstr[1] "弹匣包（腰）s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "chest ammo pouch"
msgid_plural "chest ammo pouches"
msgstr[0] "弹匣包（胸）"
msgstr[1] "弹匣包（胸）s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "chest rig"
msgid_plural "chest rig"
msgstr[0] "携行具"
msgstr[1] "携行具s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "javelin bag"
msgid_plural "javelin bags"
msgstr[0] "标枪包"
msgstr[1] "标枪包s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "ankle ammo pouch"
msgid_plural "ankle ammo pouches"
msgstr[0] "弹匣包（脚）"
msgstr[1] "弹匣包（脚）s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "leg ammo pouch"
msgid_plural "leg ammo pouches"
msgstr[0] "弹匣包（腿）"
msgstr[1] "弹匣包（腿）s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "quiver"
msgid_plural "quivers"
msgstr[0] "箭筒"
msgstr[1] "箭筒s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "large quiver"
msgid_plural "large quivers"
msgstr[0] "大箭筒"
msgstr[1] "大箭筒s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "tac vest"
msgid_plural "tac vests"
msgstr[0] "战术背心"
msgstr[1] "战术背心s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_holster.json
msgid "back holster"
msgid_plural "back holsters"
msgstr[0] "枪套（背）"
msgstr[1] "枪套（背）s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_holster.json
msgid "baldric holster"
msgid_plural "baldric holsters"
msgstr[0] "枪套（肩）"
msgstr[1] "枪套（肩）s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_holster.json
msgid "ankle holster"
msgid_plural "ankle holsters"
msgstr[0] "枪套（脚）"
msgstr[1] "枪套（脚）s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_holster.json
msgid "holster"
msgid_plural "holsters"
msgstr[0] "枪套（腰）"
msgstr[1] "枪套（腰）s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_holster.json
msgid "XL holster"
msgid_plural "XL holsters"
msgstr[0] "枪套（XL）"
msgstr[1] "枪套（XL）s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_sheath.json
msgid "baldric"
msgid_plural "baldrics"
msgstr[0] "大刀鞘（肩）"
msgstr[1] "大刀鞘（肩）s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_sheath.json
msgid "ankle sheath"
msgid_plural "ankle sheaths"
msgstr[0] "小刀鞘（脚）"
msgstr[1] "小刀鞘（脚）s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_sheath.json
msgid "back scabbard"
msgid_plural "back scabbards"
msgstr[0] "刀鞘（背）"
msgstr[1] "刀鞘（背）s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_sheath.json
msgid "scabbard"
msgid_plural "scabbards"
msgstr[0] "大刀鞘（腰）"
msgstr[1] "大刀鞘（腰）s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_sheath.json
msgid "sheath"
msgid_plural "sheathes"
msgstr[0] "小刀鞘（腰）"
msgstr[1] "小刀鞘（腰）s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_sheath.json
msgid "spear strap"
msgid_plural "spear straps"
msgstr[0] "长矛背带"
msgstr[1] "长矛背带s"

#. ~ Flesh gear are similar to normal counterparts, except they are 25% more heavier and are easier to break.
#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_storage.json
msgid "backpack"
msgid_plural "backpacks"
msgstr[0] "背包"
msgstr[1] "背包s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_storage.json
msgid "high-volume rucksack"
msgid_plural "high-volume rucksacks"
msgstr[0] "大容量帆布包"
msgstr[1] "大容量帆布包s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_holster.json
msgid "survivor harness"
msgid_plural "survivor harnesses"
msgstr[0] "幸存者背带"
msgstr[1] "幸存者背带s"

#. ~ Name of an ammunition type
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_ammo_types.json
msgid "bone needle"
msgstr "骨针"

#. ~ Martial technique name
#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec_magic.json
msgid "Quake"
msgstr "地震术"

#. ~ Dialogue line in mission "Reach the BOW Chamber"
#. ~ Dialogue line in mission "Gather materials for SDP-L1 turret"
#. ~ Dialogue line in mission "Clear the enigma chamber"
#. ~ Dialogue line in mission "Obtain a sample from the shapeshifter"
#. ~ Dialogue line in mission "Slay the shapeshifter?"
#. ~ Negative response to NPC dialogue
#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "..."
msgstr "…"

#. ~ Bashing sound of terrain "fleshed young tree"
#. ~ Bashing sound of terrain "fleshed tree"
#. ~ Bashing sound of furniture "fleshed small boulder"
#. ~ Bashing sound of furniture "fleshed medium boulder"
#. ~ Bashing sound of furniture "fleshed large boulder"
#. ~ Bashing sound of terrain "flesh wall"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "splash!"
msgstr "唰啦！"

#. ~ Bashing failed sound of terrain "fleshed young tree"
#. ~ Bashing failed sound of terrain "fleshed tree"
#. ~ Bashing failed sound of furniture "floor residue"
#. ~ Bashing failed sound of furniture "residue"
#. ~ Bashing failed sound of furniture "flesh rack"
#. ~ Bashing failed sound of furniture "flesh container"
#. ~ Bashing failed sound of furniture "bioluminescent wart"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "splat!"
msgstr "啪嗒！"

#. ~ Terrain name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "fleshed dirt"
msgstr "血肉污垢"

#. ~ Description of terrain "fleshed dirt"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "It's dirt, but covered in bloody veins."
msgstr "这是一层覆盖了血脉的泥土"

#. ~ Terrain name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "fleshed grass"
msgstr "血肉草丛"

#. ~ Description of terrain "fleshed grass"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "A cluster of tiny tentacles used to be the wild patch of living grass."
msgstr "曾经是野草，而现在则是一簇细小的触角。"

#. ~ Terrain name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "fleshed long grass"
msgstr "血肉长草"

#. ~ Description of terrain "fleshed long grass"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "A cluster of long, writhing tendrils about shin high."
msgstr "一簇长长的，胫骨高的触手，不断地扭动着。"

#. ~ Terrain name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "fleshed tall grass"
msgstr "血肉高草"

#. ~ Description of terrain "fleshed tall grass"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "A cluster of tall, writhing tendrils about head high."
msgstr "一簇有正常人高度的触手，不断地扭动着。"

#. ~ Terrain name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "fleshed shrub"
msgstr "血肉灌木"

#. ~ Description of terrain "fleshed shrub"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "A small shrub, now a dense tendril cluster."
msgstr "以前是一种小灌木，现在则是一簇茂密的触手丛。"

#. ~ Terrain name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "fleshed young tree"
msgstr "血肉小树"

#. ~ Description of terrain "fleshed young tree"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "Devoured by the flesh, this young sapling has its twigs covered in membranous veins and blood-dripping gore as its leaves."
msgstr "这颗小树已经被血肉侵蚀了。嫩枝上覆盖着膜状血管，叶子上滴着血。"

#. ~ Terrain name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "fleshed tree"
msgstr "血肉树"

#. ~ Description of terrain "fleshed tree"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "A fully grown tree, standing tall even though its already been overwhelmed by the flesh."
msgstr "一棵完全长成的树，尽管它已经被血肉覆盖了，却依然挺立着。"

#. ~ Furniture name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "fleshed small boulder"
msgstr "血肉小圆石"

#. ~ Description of furniture "fleshed small boulder"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "A small rock that has succumbed to the flesh."
msgstr "一块屈服于血肉的圆形石头。"

#. ~ Furniture name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "fleshed medium boulder"
msgstr "血肉中圆石"

#. ~ Description of furniture "fleshed medium boulder"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "A rock that has succumbed to the flesh."
msgstr "一块屈服于血肉的圆形石头。"

#. ~ Furniture name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "fleshed large boulder"
msgstr "血肉大圆石"

#. ~ Description of furniture "fleshed large boulder"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "A large rock that has succumbed to the flesh."
msgstr "一块屈服于血肉的大圆石。"

#. ~ Base item is chunk of meat. Its volume/weight are divided by 25 as shown here: 500ml / 25 = 20ml, 592g / 25 = 24g
#. ~ Item name
#. ~ Name of an ammunition type
#. ~ Terrain name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_ammo_types.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_ammo_mags.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "flesh"
msgid_plural "flesh"
msgstr[0] "肉"
msgstr[1] "肉s"

#. ~ Description of terrain "flesh"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "Disgusting mounds of meat, slimy and organic as it seems to live. This pinkish flesh is rotten to the core, and setting it on fire may not be the cure."
msgstr "令人作呕的肉堆，看起来像是活的，黏糊糊的，有机的。这个粉肉烂到骨子里了，放火烧不一定是治愈的方法。"

#. ~ Terrain name
#. ~ Overmap terrain name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\omt.json
msgid "flesh wall"
msgstr "肉山"

#. ~ Description of terrain "flesh wall"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "Disgusting wall of meat, slimy and organic as it seems to live. This compact lumps of flesh is sinister to the core, and setting it on fire may not be the cure."
msgstr "由肉块，糊状物和有机物组成的恶心肉墙，看上仿佛是活的。这种粉红色的肉腐烂到核心了，纵火焚烧并不是一个解决掉它的好办法。"

#. ~ Terrain name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "vein wall"
msgstr "脉壁"

#. ~ Description of terrain "vein wall"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "A wall composed of vein-like tendrils, seemingly made on the fly."
msgstr "由叶脉状的触手组成的墙，仿佛匆忙编织而成。"

#. ~ NPC faction name
#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_npc_classes_facs.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Flesh"
msgstr "肉"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_miliguard.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Bye."
msgstr "再见。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Yes."
msgstr "是。"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_bionics.json
msgid "Flesh Mending"
msgstr "血肉修补"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_mission_items.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "a spell"
msgstr "一个法术"

#. ~ Description of spell "a spell"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Target spell casted by a monster. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Caster locks its line of sight onto the target, then casts the Spell(s).'"
msgstr "怪物施法的目标。如果你看到了这个，那么改读这个：\n'施法者将视线锁定在目标上，然后施法"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "a note"
msgstr "一张便条"

#. ~ Description of spell "a note"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Note spell casted by a monster. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Provides a notice about the casted spell's result.'"
msgstr "注意怪物施法。如果你看到了这个，那就改读这个：\n提供了一个关于施法结果的通知"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_bionics.json
msgid "Morph"
msgstr "形素"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Acid Spit"
msgstr "酸液"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Devour"
msgstr ""

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Cost"
msgstr "成本"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Slice"
msgstr "切片"

#. ~ Spell name
#. ~ Martial technique name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
msgid "Crunch"
msgstr "嚼"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Crimson Shower"
msgstr "深红色淋浴"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Electric Discharge"
msgstr "放电"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Inject"
msgstr "注射"

#. ~ MOD name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\modinfo.json
msgid "<color_light_red>Secronom+ Lore Expansion</color>"
msgstr "<color_light_red>Secronom+ 传说扩展包</color>"

#. ~ Description of MOD "<color_light_red>Secronom+ Lore Expansion</color>"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\modinfo.json
msgid "<color_cyan>An expansion mod for secronom.</color>"
msgstr "<color_cyan>一个 secronom mod的扩展mod。</color>"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_BOWs.json
msgid "bio-organic sword"
msgid_plural "bio-organic swords"
msgstr[0] "有机生物剑"
msgstr[1] "有机生物剑s"

#. ~ Description of "bio-organic sword"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_BOWs.json
msgid "A large bio-organic weapon with a sharp, calcified edge and hilt consisting of membranous vein webbings."
msgstr "这是一个大型的生物有机武器，有着锋利的钙化剑刃以及由膜状静脉网组成的剑柄。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_BOWs.json
msgid "bio-organic sword<color_light_green>+</color>"
msgid_plural "bio-organic swords<color_light_green>+</color>"
msgstr[0] "生物有机剑<color_light_green> + </color>"
msgstr[1] "生物有机剑<color_light_green> + </color>s"

#. ~ Description of "bio-organic sword<color_light_green>+</color>"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_BOWs.json
#, no-c-format
msgid "A large bio-organic weapon with a sharp, calcified edge and hilt consisting of membranous vein webbings.\n\nIt has <color_light_green>core</color> (blade zombie) in its mod slot, providing:\n<color_white>Cutting damage: <color_light_green>+30%</color></color>"
msgstr "这是一个大型的生物有机武器，有着锋利的钙化剑刃以及由膜状静脉网组成的剑柄。\n\n它的剑柄插槽中有一个<color_light_green>刀锋丧尸的核心</color> （blade zombie），使：\n<color_white>斩击伤害： <color_light_green>+30%</color></color>"

#. ~ Description of "bio-organic sword<color_light_green>+</color>"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_BOWs.json
msgid "A large bio-organic weapon with a sharp, calcified edge and hilt consisting of membranous vein webbings.\n\nIt has <color_light_green>core</color> (tendril zombie) in its mod slot, providing:\n<color_white>* Bonus on-hit attacks.</color>"
msgstr "这是一个大型的生物有机武器，有着锋利的钙化剑刃以及由膜状静脉网组成的剑柄。\n\n它的剑柄插槽中有一个<color_light_green>卷须丧尸的核心</color> （tendril zombie），提供：\n<color_white>* 额外的击中伤害。</color>"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_amalgam.json
msgid "bio-organic transmitter"
msgid_plural "bio-organic transmitters"
msgstr[0] "有机生物发信器"
msgstr[1] "有机生物发信器s"

#. ~ Description of "bio-organic transmitter"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_amalgam.json
msgid "A tiny glob of flesh, with several tendrils hanging from the sides. Activate to select available commands for amalgams."
msgstr "一小团肉，两边悬吊这几根触手，激活它以选择命令给混合怪。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_amalgam.json
msgid "<color_light_green>[COMMAND]</color> Stop"
msgid_plural "<color_light_green>[COMMAND]</color> Stops"
msgstr[0] "<color_light_green>[命令]</color> 停下"
msgstr[1] "<color_light_green>[命令]</color> 停下s"

#. ~ Description of "<color_light_green>[COMMAND]</color> Stop"
#. ~ Description of "<color_light_green>[COMMAND]</color> Attack"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_amalgam.json
msgid "Activate to transmit this command to a single amalgam."
msgstr "激活以将该命令传输至单个汞合金。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_amalgam.json
msgid "<color_light_green>[COMMAND]</color> All Stop"
msgid_plural "<color_light_green>[COMMAND]</color> All Stops"
msgstr[0] "<color_light_green>[命令]</color> 全员停下"
msgstr[1] "<color_light_green>[命令]</color> 全员停下s"

#. ~ Description of "<color_light_green>[COMMAND]</color> All Stop"
#. ~ Description of "<color_light_green>[COMMAND]</color> All Attack"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_amalgam.json
msgid "Activate to transmit this command to all nearby amalgams."
msgstr "激活向附近所有汞合金发送此命令。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_amalgam.json
msgid "<color_light_green>[COMMAND]</color> Attack"
msgid_plural "<color_light_green>[COMMAND]</color> Attacks"
msgstr[0] "<color_light_green>[命令]</color> 攻击"
msgstr[1] "<color_light_green>[命令]</color> 攻击s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_amalgam.json
msgid "<color_light_green>[COMMAND]</color> All Attack"
msgid_plural "<color_light_green>[COMMAND]</color> All Attacks"
msgstr[0] "<color_light_green>[命令]</color> 全体攻击"
msgstr[1] "<color_light_green>[命令]</color> 全体攻击s"

#. ~ Base item is chunk of meat. Its volume/weight are divided by 25 as shown here: 500ml / 25 = 20ml, 592g / 25 = 24g
#. ~ Description of "flesh"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_ammo_mags.json
msgid "A throbbing, seemingly alive slab of meat. Not edible for you to eat, but it is a necessary catalyst for flesh weaving and as a \"fuel\" for bio-organics."
msgstr "一块搏动着的，似乎还活着的肉。不可食用，但它是一个必要的催化剂，为肉编织和作为“燃料”的生物有机物。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_ammo_mags.json
msgid "chunk of flesh"
msgid_plural "chunk of flesh"
msgstr[0] "血肉块"
msgstr[1] "血肉块s"

#. ~ Description of "chunk of flesh"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_ammo_mags.json
msgid "A big throbbing, seemingly alive slab of meat. Not edible for you to eat, but it is a necessary catalyst for flesh weaving and as a \"fuel\" for bio-organics."
msgstr "一大块搏动着的，似乎还活着的肉。它不是给你吃的，但它是织肉必不可少的一种触媒，也是生物有机物的一种“燃料”。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_ammo_mags.json
msgid "<color_light_blue>gunner creation</color> - bone needle"
msgid_plural "<color_light_blue>gunner creation</color> - bone needles"
msgstr[0] "<color_light_blue>神枪手造物</color> - 骨针"
msgstr[1] "<color_light_blue>神枪手造物</color> - 骨针s"

#. ~ Description of "<color_light_blue>gunner creation</color> - bone needle"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_ammo_mags.json
msgid "Formed using the flesh's versatile cell reconstruction. This bio-organic needle is tipped with a sharp end that can easily pierce through flesh and mildly-armoured targets."
msgstr "利用肌肉的多功能细胞重建而成。这种生物有机针的针尖末端十分锋利，可以很轻易地穿透血肉以及着有轻装甲的目标。"

#. ~ Magazine name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_ammo_mags.json
msgid "flesh pouch"
msgid_plural "flesh pouchs"
msgstr[0] "肉身成袋"
msgstr[1] "肉身成袋s"

#. ~ Description of magazine "flesh pouch"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_ammo_mags.json
msgid "A small orifice with small residue for storage. Usually located on small bio-organic devices."
msgstr "利用肌肉的多功能细胞重建形成。这种生物有机针的尖端有一个锋利的末端，可以很容易穿透血肉以及穿着轻型装甲的目标。"

#. ~ Magazine name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_ammo_mags.json
msgid "flesh residue"
msgid_plural "flesh residues"
msgstr[0] "血肉小袋"
msgstr[1] "血肉小袋s"

#. ~ Description of magazine "flesh residue"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_ammo_mags.json
msgid "A some sort of pouched orifice that consumes a special type of flesh. Unifies permanently to a flesh vessel."
msgstr "一个带有一个小孔的有小存储袋。通常位于一些小型生物有机装置上。"

#. ~ Magazine name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_ammo_mags.json
msgid "massive flesh residue"
msgid_plural "massive flesh residues"
msgstr[0] "血肉存储袋"
msgstr[1] "血肉存储袋s"

#. ~ Description of magazine "massive flesh residue"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_ammo_mags.json
msgid "A massive pouched orifice that consumes a special type of flesh. Unifies permanently to a certain flesh vessel."
msgstr "一种会吃特定类型肉的巨大囊孔，已经永久地与脉管装甲结合在一起。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_ammo_mags.json
msgid "Secronom module UPS"
msgid_plural "Secronom module UPS"
msgstr[0] "Secronom模块 UPS"
msgstr[1] "Secronom模块 UPSs"

#. ~ Description of "Secronom module UPS"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_ammo_mags.json
msgid "A UPS with an extremely high-capacity battery specially designed to be used for all Secronom module implant types."
msgstr "一种带有超大容量电池的UPS，特别为所有Secronom模块类型所设计。"

#. ~ Magazine name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_ammo_mags.json
msgid "SP experimental battery"
msgid_plural "SP experimental batteries"
msgstr[0] "Secronom单元 UPS"
msgstr[1] "Secronom单元 UPSs"

#. ~ Description of magazine "SP experimental battery"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_ammo_mags.json
msgid "A light, but high-capacity battery cell, for use with certain power armor modules."
msgstr "一种带有超大容量电池的UPS，可用于所有Secronom模块类型。"

#. ~ Magazine name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_ammo_mags.json
msgid "overcharged lump of flesh"
msgid_plural "overcharged lump of fleshs"
msgstr[0] "SP 实验性电池"
msgstr[1] "SP 实验性电池s"

#. ~ Description of magazine "overcharged lump of flesh"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_ammo_mags.json
msgid "This large lump of organic material stores incredibly high amount of energy produced by an artificial flesh core. Mainly used to power up a certain mech suit."
msgstr "一种重量轻，但容量很大的电池，用于某些动力装甲模块。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_bionics.json
msgid "Bio-organic Exoskeleton Interface CBM"
msgid_plural "Bio-organic Exoskeleton Interface CBMs"
msgstr[0] "生物有机外骨骼界面"
msgstr[1] "生物有机外骨骼界面s"

#. ~ Description of "Bio-organic Exoskeleton Interface CBM"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_bionics.json
msgid "A set of bionics necessary to operate (or reduce the risk from wearing) bio-organic exoskeletons."
msgstr "一套操作(或降低穿戴风险)生物有机外骨骼所必需的仿生学。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_bionics.json
msgid "Artificial Flesh Core CBM"
msgid_plural "Artificial Flesh Core CBMs"
msgstr[0] "人造血肉核心CBM"
msgstr[1] "人造血肉核心CBMs"

#. ~ Description of "Artificial Flesh Core CBM"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_bionics.json
msgid "An articial flesh core ready to be installed in its pack, but it'll need an extreme care to properly do so."
msgstr "一个人造的血肉核心，在包装中已经可以用来安装了。但是正确地安装它需要极端的谨慎小心。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_books.json
msgid "Secronom Project \"Flesh\": Research Results"
msgid_plural "copies of Secronom Project \"Flesh\": Research Results"
msgstr[0] "Secronom项目 “血肉”： 研究结果"
msgstr[1] "Secronom项目 “血肉”： 研究结果s"

#. ~ Description of "Secronom Project "Flesh": Research Results"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_books.json
msgid "This binder of highly technical papers describe the recent findings to multiple tests involving the flesh.  It's stamped \"APPROVED\"…"
msgstr "这本有着高技术论文的装订本描述了针对于血肉的多项测试的最新发现，上面印着“批准”的印章。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_books.json
msgid "Secronom Project \"Flesh\": Field Research"
msgid_plural "copies of Secronom Project \"Flesh\": Field Research"
msgstr[0] "Secronom项目 “血肉”： 实地调查研究"
msgstr[1] "Secronom项目 “血肉”： 实地调查研究s"

#. ~ Description of "Secronom Project "Flesh": Field Research"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_books.json
msgid "This binder of highly technical papers describe the wearer's protocol in wearing the bio-organic power armor, with a simple demonstration in forming its \"food\"."
msgstr "这本有着高技术论文的装订本描述了穿戴者在穿戴有机生物动力装甲时的协议，并简单演示了如何“喂食”该装甲。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_bots.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_corpses.json
msgid "inactive laser beam turret"
msgid_plural "inactive laser beam turrets"
msgstr[0] "无效激光束转台"
msgstr[1] "无效激光束转台s"

#. ~ Description of "inactive laser beam turret"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_bots.json
msgid "An inactive SDP-L1 turret. Use to place it."
msgstr "一个未激活的SDP-L1炮塔。激活以放置它。"

#. ~ "friendly_msg" action message of item "inactive laser beam turret"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_bots.json
msgid "The SPD-L1 emits a beeping sound, then scans the vicinity..."
msgstr "SPD-L1 发出嘟嘟声，然后扫描附近..."

#. ~ "hostile_msg" action message of item "inactive laser beam turret"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_bots.json
msgid "Oh no..."
msgstr "哦，不..."

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_bots.json
msgid "broken reinforcer bot"
msgid_plural "broken reinforcer bots"
msgstr[0] "破损的强化机器人"
msgstr[1] "破损的强化机器人s"

#. ~ Description of "broken reinforcer bot"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_bots.json
msgid "A reinforcer bot broken beyond repair. Can be gutted for parts."
msgstr "一个破损到无法修复的强化机器人。可以从里面挖出一些零件。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_bots.json
msgid "broken shocker bot"
msgid_plural "broken shocker bots"
msgstr[0] "破损的放电机器人"
msgstr[1] "破损的放电机器人s"

#. ~ Description of "broken shocker bot"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_bots.json
msgid "A shocker bot broken beyond repair. Can be gutted for parts."
msgstr "令人震惊的机器人坏得无法修复。可以挖出零件。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_bots.json
msgid "broken walker bot"
msgid_plural "broken walker bots"
msgstr[0] "破损的步行机器人"
msgstr[1] "破损的步行机器人s"

#. ~ Description of "broken walker bot"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_bots.json
msgid "A walker bot broken beyond repair. Can be gutted for parts."
msgstr "无法修复的步行机器人。可以挖出零件。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_bots.json
msgid "broken launcher bot"
msgid_plural "broken launcher bots"
msgstr[0] "破损的发射器机器人"
msgstr[1] "破损的发射器机器人s"

#. ~ Description of "broken launcher bot"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_bots.json
msgid "A launcher bot broken beyond repair. Can be gutted for parts."
msgstr "一个发射机器人坏得无法修复。可以挖出零件。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_bots.json
msgid "broken flesh mech"
msgid_plural "broken flesh mechs"
msgstr[0] "破碎的血肉外骨骼装甲"
msgstr[1] "破碎的血肉外骨骼装甲s"

#. ~ Description of "broken flesh mech"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_bots.json
msgid "This is a broken flesh exoskeleton suit, it looks beyond repair."
msgstr "这是一套破损的皮肉外骨骼服，看起来无法修复。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_corpses.json
msgid "broken laser beam turret"
msgid_plural "broken laser beam turrets"
msgstr[0] "破损的激光束炮台"
msgstr[1] "破损的激光束炮台s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_corpses.json
msgid "broken electroshock turret"
msgid_plural "broken electroshock turrets"
msgstr[0] "破损的电击炮塔"
msgstr[1] "破损的电击炮塔s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_corpses.json
msgid "broken gaviton turret"
msgid_plural "broken gaviton turrets"
msgstr[0] "破损的引力子炮塔"
msgstr[1] "破损的引力子炮塔s"

#. ~ Description of "inactive laser beam turret"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_corpses.json
msgid "An inactive turret. It needs to be recharged in order to be used again, or could be gutted for parts."
msgstr "一个未激活的激光束炮台，它需要充电后才能再次使用，或者你也可以把它拆成零件。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "bio-organic splicer"
msgid_plural "bio-organic splicers"
msgstr[0] "生物有机剪接器"
msgstr[1] "生物有机剪接器s"

#. ~ Description of "bio-organic splicer"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "A disk-shaped bio-organic device used in DNA extraction suitable on living (or undead) subjects."
msgstr "一种碟状的生物有机装置，适用于提取活人（或不死者）的DNA。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "<color_red>spliced DNA</color> (blade zombie)"
msgid_plural "<color_red>spliced DNAs</color> (blade zombie)"
msgstr[0] "<color_red>拼接DNA </color>（刀锋丧尸）"
msgstr[1] "<color_red>拼接DNA </color>（刀锋丧尸）s"

#. ~ Description of "<color_red>spliced DNA</color> (blade zombie)"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "A chunk of flesh infused with the genetic structure of a blade zombie."
msgstr "一大块充满了刀锋丧尸遗传结构的血肉。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "<color_red>spliced DNA</color> (lying body)"
msgid_plural "<color_red>spliced DNAs</color> (lying body)"
msgstr[0] "<color_red>剪接DNA </color>（肉瘤）"
msgstr[1] "<color_red>剪接DNA </color>（肉瘤）s"

#. ~ Description of "<color_red>spliced DNA</color> (lying body)"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "A chunk of flesh infused with the genetic structure of a lying body."
msgstr "一大块充满了肉瘤遗传结构的血肉。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "<color_red>spliced DNA</color> (mouthswell zombie)"
msgid_plural "<color_red>spliced DNAs</color> (mouthswell zombie)"
msgstr[0] "<color_red>剪接DNA </color>（肿口丧尸）"
msgstr[1] "<color_red>剪接DNA </color>（肿口丧尸）s"

#. ~ Description of "<color_red>spliced DNA</color> (mouthswell zombie)"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "A chunk of flesh infused with the genetic structure of a mouthswell zombie."
msgstr "一大块充满了肿口丧尸遗传结构的血肉。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "<color_red>spliced DNA</color> (tendril zombie)"
msgid_plural "<color_red>spliced DNAs</color> (tendril zombie)"
msgstr[0] "<color_red>拼接DNA </color>（卷须丧尸）"
msgstr[1] "<color_red>拼接DNA </color>（卷须丧尸）s"

#. ~ Description of "<color_red>spliced DNA</color> (tendril zombie)"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "A chunk of flesh infused with the genetic structure of a tendril zombie."
msgstr "一大块充满了卷须丧尸遗传结构的血肉。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "<color_red>spliced DNA</color> (titan)"
msgid_plural "<color_red>spliced DNAs</color> (titan)"
msgstr[0] "<color_red>拼接DNA </color>（泰坦）"
msgstr[1] "<color_red>拼接DNA </color>（泰坦）s"

#. ~ Description of "<color_red>spliced DNA</color> (titan)"
#. ~ Description of "<color_red>spliced DNA</color> (unifier zombie)"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "A chunk of flesh infused with the genetic structure of a titan."
msgstr "注入了泰坦基因结构的一块肉。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "<color_red>spliced DNA</color> (unifier zombie)"
msgid_plural "<color_red>spliced DNAs</color> (unifier zombie)"
msgstr[0] "<color_red>拼接DNA </color>（整合体丧尸）"
msgstr[1] "<color_red>拼接DNA </color>（整合体丧尸）s"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "<color_light_green>core</color> (blade zombie)"
msgid_plural "<color_light_green>cores</color> (blade zombie)"
msgstr[0] "<color_light_green>核心</color>（刀锋丧尸）"
msgstr[1] "<color_light_green>核心</color>（刀锋丧尸）s"

#. ~ Description of "<color_light_green>core</color> (blade zombie)"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "A heavily compressed flesh of a blade zombie. Contains a potent DNA suitable for replication."
msgstr "一块被高度压缩的刀锋丧尸的肉。里面包含了适用于拷贝的有效DNA。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "<color_light_green>core</color> (lying body)"
msgid_plural "<color_light_green>cores</color> (lying body)"
msgstr[0] "<color_light_green>核心</color>（肉瘤）"
msgstr[1] "<color_light_green>核心</color>（肉瘤）s"

#. ~ Description of "<color_light_green>core</color> (lying body)"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "A heavily compressed flesh of a lying body. Contains a potent DNA suitable for replication."
msgstr "一块被高度压缩的肉瘤的肉。里面包含了适用于拷贝的有效DNA。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "<color_light_green>core</color> (mouthswell zombie)"
msgid_plural "<color_light_green>cores</color> (mouthswell zombie)"
msgstr[0] "<color_light_green>核心</color>（肿口丧尸）"
msgstr[1] "<color_light_green>核心</color>（肿口丧尸）s"

#. ~ Description of "<color_light_green>core</color> (mouthswell zombie)"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "A heavily compressed flesh of a mouthswell zombie. Contains a potent DNA suitable for replication."
msgstr "一块被高度压缩的肿口丧尸的肉。里面包含了适用于拷贝的有效DNA。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "<color_light_green>core</color> (tendril zombie)"
msgid_plural "<color_light_green>cores</color> (tendril zombie)"
msgstr[0] "<color_light_green>核心</color>（卷须丧尸）"
msgstr[1] "<color_light_green>核心</color>（卷须丧尸）s"

#. ~ Description of "<color_light_green>core</color> (tendril zombie)"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "A heavily compressed flesh of a tendril zombie. Contains a potent DNA suitable for replication."
msgstr "一块被高度压缩的卷须丧尸的肉。里面包含了适用于拷贝的有效DNA。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "<color_light_green>core</color> (titan)"
msgid_plural "<color_light_green>cores</color> (titan)"
msgstr[0] "<color_light_green>核心</color>（泰坦丧尸）"
msgstr[1] "<color_light_green>核心</color>（泰坦丧尸）s"

#. ~ Description of "<color_light_green>core</color> (titan)"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "A heavily compressed flesh of a titan. Contains a potent DNA suitable for replication."
msgstr "一块被高度压缩的泰坦丧尸的肉。里面包含了适用于拷贝的有效DNA。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "<color_light_green>core</color> (unifier zombie)"
msgid_plural "<color_light_green>cores</color> (unifier zombie)"
msgstr[0] "<color_light_green>核心</color>（整合体丧尸）"
msgstr[1] "<color_light_green>核心</color>（整合体丧尸）s"

#. ~ Description of "<color_light_green>core</color> (unifier zombie)"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_dna_cc.json
msgid "A heavily compressed flesh of a unifier zombie. Contains a potent DNA suitable for replication."
msgstr "一块被高度压缩的整合体丧尸的肉。里面包含了适用于拷贝的有效DNA。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_flesh.json
msgid "bio-organic flesh"
msgid_plural "bio-organic fleshs"
msgstr[0] "生物有机血肉"
msgstr[1] "生物有机血肉s"

#. ~ Description of "bio-organic flesh"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_flesh.json
msgid "A chunk of heavily compressed flesh. Rubbery yet stiff, its toughness is compared to that of kevlar."
msgstr "一大块经过高度压缩的血肉。坚韧而又有弹性，其韧性可与凯夫拉相媲美。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_flesh.json
msgid "molten flesh vessel"
msgid_plural "molten flesh vessels"
msgstr[0] "熔化的脉管装甲"
msgstr[1] "熔化的脉管装甲s"

#. ~ Description of "molten flesh vessel"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_flesh.json
msgid "A bio-organic exoskeleton turned into a mish-mash of flesh and bones. Completely unusable in its form."
msgstr "一个生物有机外骨骼变成了一堆乱七八糟的血肉和骨头。完全不能使用了。"

#. ~ Item name
#. ~ Furniture name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_fleshcamp_marks.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp_marks.json
msgid "<color_pink>[MARK]</color> flesh bed"
msgid_plural "<color_pink>[MARK]</color> flesh beds"
msgstr[0] "<color_pink>[标记]</color>血肉床"
msgstr[1] "<color_pink>[标记]</color>血肉床s"

#. ~ Description of "<color_pink>[MARK]</color> flesh bed"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_fleshcamp_marks.json
msgid "Activate to set a mark and the hivemind will build the furniture on that spot. Marked spot must be near the hivemind's core."
msgstr "激活以设置标记，主巢心智将在该位置构建家具。标记点必须靠近主巢心智核心。"

#. ~ Item name
#. ~ Furniture name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_fleshcamp_marks.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp_marks.json
msgid "<color_pink>[MARK]</color> floor residue"
msgid_plural "<color_pink>[MARK]</color> floor residues"
msgstr[0] "<color_pink> [标记] </color>地板储物缝"
msgstr[1] "<color_pink> [标记] </color>地板储物缝s"

#. ~ Description of "<color_pink>[MARK]</color> floor residue"
#. ~ Description of "<color_pink>[MARK]</color> residue"
#. ~ Description of "<color_pink>[MARK]</color> flesh rack"
#. ~ Description of "<color_pink>[MARK]</color> flesh container"
#. ~ Description of "<color_pink>[MARK]</color> bioluminescent wart"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_fleshcamp_marks.json
msgid "Activate to set a mark and the flesh will build the furniture on that spot. Marked spot must be near the hivemind's core."
msgstr "激活设置一个标记，肉体将在那个地方建造家具。标记点一定在hivemind的核心附近。"

#. ~ Item name
#. ~ Furniture name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_fleshcamp_marks.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp_marks.json
msgid "<color_pink>[MARK]</color> residue"
msgid_plural "<color_pink>[MARK]</color> residues"
msgstr[0] "<color_pink>[标记]</color>储物缝"
msgstr[1] "<color_pink>[标记]</color>储物缝s"

#. ~ Item name
#. ~ Furniture name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_fleshcamp_marks.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp_marks.json
msgid "<color_pink>[MARK]</color> flesh rack"
msgid_plural "<color_pink>[MARK]</color> flesh racks"
msgstr[0] "<color_pink>[标记]</color>血肉支架"
msgstr[1] "<color_pink>[标记]</color>血肉支架s"

#. ~ Item name
#. ~ Furniture name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_fleshcamp_marks.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp_marks.json
msgid "<color_pink>[MARK]</color> flesh container"
msgid_plural "<color_pink>[MARK]</color> flesh containers"
msgstr[0] "<color_pink>[标记]</color>血肉容器"
msgstr[1] "<color_pink>[标记]</color>血肉容器s"

#. ~ Item name
#. ~ Furniture name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_fleshcamp_marks.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp_marks.json
msgid "<color_pink>[MARK]</color> bioluminescent wart"
msgid_plural "<color_pink>[MARK]</color> bioluminescent warts"
msgstr[0] "<color_pink>[标记]</color>生物发光疣"
msgstr[1] "<color_pink>[标记]</color>生物发光疣s"

#. ~ Message after transforming to "t_door_metal_c"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_key.json
msgid "The door has opened."
msgstr "门开了。"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_key.json
msgid "Identify"
msgstr "认出"

#. ~ Description of spell "Identify"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_key.json
msgid "Item is swapped to the door's card reader. If successful, opens specific doors."
msgstr "物品被交换到门的读卡器。如果成功，打开特定的门。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_key.json
msgid "Secronom ID card"
msgid_plural "Secronom ID cards"
msgstr[0] "Secronom身份证"
msgstr[1] "Secronom身份证s"

#. ~ Description of "Secronom ID card"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_key.json
msgid "This ID card once belonged to a secronom researcher. One side shows the information about the owner, the other describes the use for it. \"Level 2 clearance\"."
msgstr "这张身份证曾经属于一位Secronom项目的研究员。一面显示有关所有者的信息，另一面描述其用途：“2级许可”。"

#. ~ Description of "Secronom ID card"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_key.json
msgid "This ID card once belonged to a secronom researcher. One side shows the information about the owner, the other describes the use for it. \"Level 1 clearance\"."
msgstr "这张身份证曾经属于一位Secronom项目的研究员。一面显示有关所有者的信息，另一面描述其用途：“1级许可”。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_tools.json
msgid "SP - flesh injector"
msgid_plural "SP - flesh injectors"
msgstr[0] "SP-喷油器"
msgstr[1] "SP-喷油器s"

#. ~ Description of "SP - flesh injector"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\secro_tools.json
msgid "An experimental, syringe-like device. Labeled with \"Secronom Project\", it is used to forcefully feed a flesh vessel."
msgstr "一种类似注射器的实验装置。它被标记为“Secronom项目”，用于给肉食容器强制喂食。"

#. ~ Implement clothing modification prompt text
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_clothing_mods.json
msgid "Coat in bio-organic flesh"
msgstr "套上了生物有机血肉"

#. ~ Destroy clothing modification prompt text
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_clothing_mods.json
msgid "Tear down bio-organic flesh"
msgstr "撕下了生物有机血肉"

#. ~ Item category name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_categories.json
msgid "MUTATION CORES"
msgstr "突变核心"

#. ~ Item category name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_categories.json
msgid "AMALGAMS"
msgstr "汞合金"

#. ~ Item category name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_categories.json
msgid "AMALGAM COMMANDS"
msgstr "汞合金命令"

#. ~ Item category name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_categories.json
msgid "DNAs"
msgstr "氧核糖核酸"

#. ~ Item category name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_categories.json
msgid "CORES"
msgstr "核心"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_eoc.json
msgid "Vessel Growth"
msgstr "血管生长"

#. ~ Description of spell "Vessel Growth"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_eoc.json
msgid "Uses spell instead of using NPC dialogue to prevent unnecessary popups."
msgstr "使用拼写而不是NPC对话来防止不必要的弹出窗口。"

#. ~ Please leave anything in <angle brackets> unchanged.
#. ~ Description of JSON flag "SECRO_FVMERGED"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_flags.json
msgid "This bio_organic exoskeleton has <neutral>permanently merged</neutral> with your skin. It will melt away if wearer dies."
msgstr "这种生物有机外骨骼已与您的皮肤永久融合。若佩戴者死亡，它将融化。"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Transmit"
msgstr "传输"

#. ~ Description of spell "Transmit"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Item signals the nearby crimson horrors, hinting them the wearer is friendly.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这个，那就读一读这个：\n“这个项目标志着附近的深红色恐怖，暗示着佩戴者是友好的。”"

#. ~ Description of spell "a spell"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Target spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Caster locks its line of sight onto the target, then randomly casts one of the Spell(s).'"
msgstr "由物品施放的目标法术。如果你看到了这个，那就读读这个：\n“施法者将视线锁定目标，然后随机施放其中一个法术。”"

#. ~ Spell name
#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Traverse"
msgstr "横移"

#. ~ Description of spell "Traverse"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Item temporarily reverts the infection of the flesh terrain, while smoothing the meatslabs of the flesh.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这个，那就改读这个：\n“物品暂时恢复肉身地形的感染，同时平滑肉肉。”"

#. ~ Description of spell "Devour"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Item becomes active for a while, and try to feast on its user.'"
msgstr "由物品施放的法术。如果你看到了这个，那就读读这个吧：\n“物品会活跃一段时间，试着享用它的用户。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Link"
msgstr "链接"

#. ~ Description of spell "Link"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Item transmits a signal to the suit, temporarily protecting the user from constant damage.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这一点，那就改读这一条：\n“物品会向西服传送一个信号，暂时保护使用者不受持续的伤害。”"

#. ~ Description of spell "Morph"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Item provides the starter gear for flesh vessel.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这一点，那就改读这一条：\n“物品为肉身容器提供启动装置。”"

#. ~ Spell name
#. ~ Name of an NPC class
#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_npc_classes_facs.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Flesh Vessel"
msgstr "脉管装甲"

#. ~ Description of spell "Flesh Vessel"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Proof that you merged with the vessel, providing you its benefits.'"
msgstr "由物品施放的法术。如果你看到了这个，那就读读这个:\n“证明你和船融合了，为你提供了它的好处。”"

#. ~ Description of spell "Morph"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Item provides an object used for selecting the morphing branch.'"
msgstr "由物品施法。如果您看到这个，那么请阅读以下内容：\n“Item提供了一个用于选择变形分支的对象。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Form"
msgstr "形成"

#. ~ Description of spell "Form"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Item provides the selected forming branch.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这个，那就改读这个：\n'项目提供了所选的成型分支。'"

#. ~ Message of spell "Form"
#. ~ Message of spell "Bone Spear"
#. ~ Message of spell "Bone Rifle"
#. ~ Message of spell "Bone Pick"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_creation.json
msgid "<color_light_green>Forming successful!</color>"
msgstr "<color_light_green>成型成功！</color>"

#. ~ Description of spell "Form"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Item provides an object used for selecting the forming branch.'"
msgstr "由物品施法。如果您看到这个，那么请阅读以下内容：\n“Item提供了一个用于选择形成分支的对象。”"

#. ~ Spell name
#. ~ Martial technique name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
msgid "Slash"
msgstr "斜线"

#. ~ Description of spell "Slash"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'User performs a basic slash at their target, dealing small cutting damage .'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这一点，那就改读这一条：\n“用户对目标执行一个基本的斜杠，造成很小的切割伤害。”"

#. ~ Description of spell "Slice"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'User performs a high momentum slash at their target, dealing cutting damage .'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这一点，那就改读这一条：\n“用户对目标进行高冲量猛砍，造成切割伤害。”"

#. ~ Description of spell "Inject"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Flesh vessel's twisted veins pierces at the target, dealing small stabbing damage and slightly enslows them.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到的是一个小小的血管，你会看到它在刺伤目标"

#. ~ Description of spell "Inject"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Flesh vessel's twisted veins inject a target, dealing stabbing damage and enslows them.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这个，那就改读这个：\n“血肉血管扭曲的静脉注入目标，造成刺伤伤害并诱捕他们。”"

#. ~ Message of spell "a spell"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Your tentacles writhe violently!"
msgstr "你的触手剧烈地扭动！"

#. ~ Description of spell "Crimson Shower"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Flesh vessel's spitter armanent sends a stream of blood acid, dealing small acid damage and creating blood acid fields."
msgstr "血肉血管的唾沫器发出一股血酸流，造成轻微的酸伤害并产生血酸场。"

#. ~ Description of spell "Acid Spit"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Flesh vessel's spitter armanent shoots a glob of blood acid at the target, dealing acid damage.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这个，那就改读这个：\n“血肉之躯的唾沫军向目标射出一团血酸，造成酸伤害。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Bone Spike"
msgstr "骨钉"

#. ~ Description of spell "Bone Spike"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Flesh vessel's bone launcher armanent spews a chunk of calcified material onto the target.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这个，那就读一下这个：\n“肉血管的骨头发射器阿曼特向目标喷出一大块钙化物质。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "React"
msgstr "反应"

#. ~ Description of spell "React"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Flesh vessel's bone spike reacts, dealing stab damage to the attacker.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这个，那么读一下这个：\n“肉血管的骨刺反应，对攻击者造成刺伤。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Retaliate"
msgstr "报复"

#. ~ Description of spell "Retaliate"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Flesh vessel's bone spike viciously reacts, dealing stab damage and stunning the attacker.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这个，那就改读这篇：\n“肉血管的骨刺会做出恶毒的反应，造成刺伤并击昏攻击者。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Skeletal Outburst"
msgstr "骨骼突出"

#. ~ Description of spell "Skeletal Outburst"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'User channels its flesh vessel. After some moments, the bone spikes grow and protrudes outward, impaling nearby targets. Inaccurate, yet deadly.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这个，那就读这个：\n的用户通过它的血肉管道。一段时间后，骨钉生长并向外突出，刺穿附近的目标。不准确，但致命"

#. ~ Description of spell "Cost"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'\"PAY THE PRICE!!!\".'"
msgstr "由物品施放的法术。如果你看到了这个，那就读读这个：\n“付出代价！！！\"。'"

#. ~ Message of spell "Cost"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "<color_light_green>Several bone spike bursts out of your vessel!</color>"
msgstr "<color_light_green>几根骨刺突然从你的血管里冒了出来！</color>"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Powerpunch"
msgstr "强力冲床"

#. ~ Description of spell "Powerpunch"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Flesh vessel's fleshpound delivers a devastating blow, dealing massive bash damage and applies stun for sveral turns.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这个，那就读这篇：\n“脉管装甲的血肉重臂可以施加毁灭性的打击，造成巨大的钝击伤害，并造成数回合的眩晕。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Powerkick"
msgstr "动力踢"

#. ~ Description of spell "Powerkick"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'User performs a devastating kick at the target, dealing massive bashing damage and applies stun for several turns .'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这一点，那就改读这一条：\n“用户对目标进行毁灭性的踢腿，造成巨大的打击伤害，并对目标施晕数回合。”"

#. ~ Spell name
#. ~ Martial technique name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
msgid "Bite"
msgstr "咬伤"

#. ~ Description of spell "Bite"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Flesh vessel's jawed biter bites at the target, dealing stabbing damage.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这个，那就改读这个：\n“脉管装甲的颚咬者咬向目标，造成刺击伤害。”"

#. ~ Description of spell "Crunch"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Flesh vessel's jawed biter ferociously bites at the target, dealing high stabbing damage.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这个，那就改读这个：\n“肉船的下颚咬人者凶猛地咬住目标，造成很高的刺伤伤害。”"

#. ~ Description of spell "a spell"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_mission_items.json
msgid "Target spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Caster locks its line of sight onto the target, then casts the Spell(s).'"
msgstr "目标由物品施法。如果你看到了这个，那么改读这个：\n'施法者将视线锁定在目标上，然后施法"

#. ~ Message of spell "a spell"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
#, c-format
msgid "<color_dark_gray>The bio-organic splicer's tentacles start to writhe violently...\n<color_light_green>The bio-organic splicer rakes %3$s!"
msgstr "<color_dark_gray>生物有机剪接器的触手开始剧烈扭动…\n<color_light_green>生物有机剪接器扫过了%3$s！"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_mission_items.json
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#. ~ Description of spell "Scan"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_mission_items.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Item scans the target...'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这个，那就改读这个：\n'项目扫描目标…'"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_mission_items.json
msgid "Collect"
msgstr "聚集"

#. ~ Description of spell "Collect"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Provides the specific DNA.'"
msgstr "由物品施放的法术。如果你看到了这个，那就读读这个：\n“提供特定的基因。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Item Command"
msgstr "Item命令"

#. ~ Description of spell "Item Command"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Provides the item command.'"
msgstr "由物品施放的法术。如果您看到了这个，请改为阅读这个：\n“提供项目命令”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Follow"
msgstr "跟随"

#. ~ Description of spell "Follow"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'The amalgam starts to follow you .'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这个，那就读这个：\n“这个混合怪开始跟随你。”"

#. ~ Message of spell "Follow"
#. ~ Message of spell "Attack"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "The transmitter writhes wildly!"
msgstr "发报机狂转！"

#. ~ Description of spell "Follow"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'All nearby amalgam starts to follow you .'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这一点，那就改读这一条：\n“所有附近的混合怪都开始跟随你。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Attack"
msgstr "攻击"

#. ~ Description of spell "Attack"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'The amalgam starts will patrol and attack nearby hostiles .'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这一点，那就改读这一条：\n“这个混合怪将开始巡逻并攻击附近的敌人。”"

#. ~ Description of spell "Attack"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'All nearby amalgam starts to attack hostiles .'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这一点，那就改读这一条：\n“所有附近的混合怪开始攻击敌人。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Sweep"
msgstr "扫掠"

#. ~ Description of spell "Sweep"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'The modded weapon unleashes several tendrils, swinging wildly into the vicinity that deals bashing damage.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这一点，那就改读这一条：\n“改装武器释放出几根卷须，疯狂地摆动到附近造成重击伤害。”"

#. ~ Spell name
#. ~ Martial technique name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
msgid "Slam"
msgstr "猛击"

#. ~ Description of spell "Slam"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'The modded weapon's tendrils compresses, then slams into the target, dealing bashing damage and applying stun.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这个，那就改读这个：\n“改装武器的卷须压缩，然后猛击目标，造成重击伤害和眩晕。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Thrust"
msgstr "推力"

#. ~ Description of spell "Thrust"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'The modded weapon's tendrils thrust at the target, dealing stabbing damage and applying stun.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这个，那就改读这个：\n“改装武器的卷须刺向目标，造成刺伤和眩晕。”"

#. ~ Description of spell "Electric Discharge"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'User's power gloves generate a high current electricity on impact, dealing small electric damage and zaps them of their tracks.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这一点，那就改读这一条：\n“用户的电动手套在撞击时会产生高电流，造成轻微的电损伤，并将其轨道炸开。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Overcharged Shock"
msgstr "过充冲击"

#. ~ Description of spell "Overcharged Shock"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'User's power gloves generate an extremely high-powered electric current, randomly arching through the vicinity that deals electric damage and zaps affected targets.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这一点，那么请阅读以下内容：\n“用户的电动手套会产生一个非常高功率的电流，随机地在附近形成拱形，对受影响的目标造成电伤害和打击。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Pulse"
msgstr "脉搏"

#. ~ Description of spell "Pulse"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'User's shockwave generators create a shockwave pulse.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这一点，那就改读这一条：\n“用户的冲击波发生器产生一个冲击波脉冲。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Movecost"
msgstr "移动成本"

#. ~ Description of spell "Movecost"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Movecost spell. Alternative to ACTIVITY."
msgstr "移动成本法术。活动的替代方案。"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Blood Acid Spit"
msgstr "血酸吐"

#. ~ Description of spell "Blood Acid Spit"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Your spitter armament launches a glob of blood acid."
msgstr "你的随地吐痰武器发射出一团血酸。"

#. ~ Description of spell "Blood Acid Spit"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Spits blood acid at target."
msgstr "向目标吐血酸。"

#. ~ Name of effect type id "eff_secro_pafv_morphed_gun_bonelance_shot_prepare"
#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Bone Burst"
msgstr "骨裂"

#. ~ Description of effect type "Bone Burst"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Your bone lancer armament is preparing to fire."
msgstr "你的骨枪武器正准备开火。"

#. ~ Description of spell "Bone Burst"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Your bone lancer armament blasts bone spikes in a short, yet wide cone radius."
msgstr "你的骨枪武器在短而宽的锥形半径内爆炸骨钉。"

#. ~ Description of spell "Bone Burst"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic.json
msgid "Blasts bone spikes in a short, yet wide cone radius."
msgstr "在短而宽的圆锥体半径内爆破骨棘。"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_armaments.json
msgid "Bone Blades"
msgstr "骨刃"

#. ~ Description of spell "Bone Blades"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_armaments.json
msgid "<color_light_green>[MORPH]</color> <color_light_red>fighter armament</color> - bone blades\n\nCommands the flesh vessel to morph <color_light_red>fighter armament</color> - bone blades. Requires flesh to perform."
msgstr "<color_light_green>[变形]</color><color_light_red>战士武装</color>-骨刀\n\n命令脉管装甲变形为<color_light_red>战士武装</color> - 骨刀。需要血肉来操作。"

#. ~ Message of spell "Bone Blades"
#. ~ Message of spell "Twisted Veins"
#. ~ Message of spell "Fleshpound"
#. ~ Message of spell "Jawed Biters"
#. ~ Message of spell "Spitter"
#. ~ Message of spell "Bone Lancer"
#. ~ Message of spell "Bone Spikes"
#. ~ Message of spell "Powerlegs"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_armaments.json
msgid "<color_light_green>Morphing successful!</color>"
msgstr "<color_light_green>变形成功！</color>"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_armaments.json
msgid "Twisted Veins"
msgstr "扭曲脉管"

#. ~ Description of spell "Twisted Veins"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_armaments.json
msgid "<color_light_green>[MORPH]</color> <color_light_red>fighter armament</color> - twisted veins\n\nCommands the flesh vessel to morph <color_light_red>fighter armament</color> - twisted veins. Requires flesh to perform."
msgstr "<color_light_green>[变形]</color><color_light_red>战士武装</color>-扭曲脉管\n\n命令脉管装甲变形为<color_light_red>战士武装</color> - 扭曲脉管。需要血肉来操作。"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_armaments.json
msgid "Fleshpound"
msgstr "血肉重臂"

#. ~ Description of spell "Fleshpound"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_armaments.json
msgid "<color_light_green>[MORPH]</color> <color_light_red>fighter armament</color> - fleshpound\n\nCommands the flesh vessel to morph <color_light_red>fighter armament</color> - fleshpound. Requires flesh to perform."
msgstr "<color_light_green>[变形]</color><color_light_red>战士武装</color>-血肉重臂\n\n命令脉管装甲变形为<color_light_red>战士武装</color> - 血肉重臂。需要血肉来操作。"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_armaments.json
msgid "Jawed Biters"
msgstr "颚咬"

#. ~ Description of spell "Jawed Biters"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_armaments.json
msgid "<color_light_green>[MORPH]</color> <color_light_red>fighter armament</color> - jawed biters\n\nCommands the flesh vessel to morph <color_light_red>fighter armament</color> - jawed biters. Requires flesh to perform."
msgstr "<color_light_green>[变形]</color><color_light_red>战士武装</color>-颚咬者 \n\n命令脉管装甲变形为<color_light_red>战士武装</color> - 颚咬者 。需要血肉来操作。"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_armaments.json
msgid "Spitter"
msgstr "喷吐器"

#. ~ Description of spell "Spitter"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_armaments.json
msgid "<color_light_green>[MORPH]</color> <color_light_blue>gunner armament</color> - spitter\n\nCommands the flesh vessel to morph <color_light_red>fighter armament</color> - jawed biters. Requires flesh to perform."
msgstr "<color_light_green>[MORPH]</color><color_light_blue>神枪手武装</color>-喷吐器 \n\n命令脉管装甲变形为<color_light_red>战士武装</color> - 颚咬。需要血肉来操作。"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_armaments.json
msgid "Bone Lancer"
msgstr "骨枪"

#. ~ Description of spell "Bone Lancer"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_armaments.json
msgid "<color_light_green>[MORPH]</color> <color_light_blue>gunner armament</color> - bone lancer\n\nCommands the flesh vessel to morph <color_light_blue>gunner armament</color> - bone lancer. Requires flesh to perform."
msgstr "<color_light_green>[变形]</color><color_light_blue>神枪手武装</color>-骨枪\n\n命令脉管装甲变形为<color_light_blue>神枪手武装</color>-骨枪。需要血肉来完成。"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_armaments.json
msgid "Bone Spikes"
msgstr "骨钉"

#. ~ Description of spell "Bone Spikes"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_armaments.json
msgid "<color_light_green>[MORPH]</color> <color_yellow>juggernaut armament</color> - bone spikes\n\nCommands the flesh vessel to morph <color_yellow>juggernaut armament</color> - bone spikes. Requires flesh to perform."
msgstr "<color_light_green>[变形]</color><color_yellow>巨像武装</color>-骨针 \n\n命令脉管装甲变形为<color_yellow>巨像武装</color>-骨针 。需要血肉来完成。"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_armaments.json
msgid "Powerlegs"
msgstr "动力下肢"

#. ~ Description of spell "Powerlegs"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_armaments.json
msgid "<color_light_green>[MORPH]</color> <color_light_green>agility armament</color> - powerlegs\n\nCommands the flesh vessel to morph <color_light_green>agility armament</color> - powerlegs. Requires flesh to perform."
msgstr "<color_light_green>[变形]</color><color_light_green>灵敏武装</color>-powerlegs \n\n命令脉管装甲变形为<color_light_green>灵敏武装</color>-动力下肢。需要血肉来运行。"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_bionics.json
msgid "Mechsuit Link"
msgstr "机械套装链接"

#. ~ Description of spell "Mechsuit Link"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_bionics.json
msgid "Your flesh vessel links itself with the Experimental Mech \"Flesh\". This doesn't bypasses military identification check."
msgstr "你的肉体容器将自己与实验机械“肉体”连接起来。这不会绕过军事身份检查。"

#. ~ Description of spell "Flesh Mending"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_bionics.json
msgid "Flesh core's internal flesh weavers start to repair your body using vast amounts of bionic power and stored calories. Immediately stops/blocks further bleeding and heals 2 HP every 10 seconds, up to 12 HP for each activation."
msgstr "肉核内部的肉编织者开始使用大量的仿生能量和储存的卡路里来修复你的身体。立即停止/阻止进一步出血，每10秒治疗2点生命值，每次激活最多12点生命值。"

#. ~ Description of spell "Morph"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_bionics.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Morph the suit by giving it as an item.'"
msgstr "由物品施放的法术。如果你看到了这个，那就读读这个:\n“通过把它作为一件物品来改变套装。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_creation.json
msgid "Bone Spear"
msgstr "骨矛"

#. ~ Description of spell "Bone Spear"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_creation.json
msgid "<color_pink>[FORM]</color> <color_light_red>fighter creation</color> - bone spear\n\nCommands the flesh vessel to form <color_light_red>fighter creation</color> - bone spear for a limited time. Requires flesh to perform."
msgstr "<color_pink>[形成]</color><color_light_red>战士造物</color>-骨矛\n\n命令肉身血管在一定时间内形成<color_light_red>战士造物</color>-骨矛。需要血肉来完成。"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_creation.json
msgid "Bone Rifle"
msgstr "骨步枪"

#. ~ Description of spell "Bone Rifle"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_creation.json
msgid "<color_pink>[FORM]</color> <color_light_blue>gunner creation</color> - bone rifle\n\nCommands the flesh vessel to form <color_light_blue>gunner creation</color> - bone rifle for a limited time. Requires flesh to perform."
msgstr "<color_pink>[形成]</color><color_light_blue>神枪手造物</color>-骨步枪\n\n命令脉管装甲在一定时间内形成<color_light_blue>神枪手造物</color>-骨步枪。需要血肉来运行。"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_creation.json
msgid "Bone Pick"
msgstr "骨镐"

#. ~ Description of spell "Bone Pick"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_magic_creation.json
msgid "<color_pink>[FORM]</color> <color_yellow>juggernaut creation</color> - bone pick\n\nCommands the flesh vessel to form <color_yellow>juggernaut creation</color> - bone pick for a limited time. Requires flesh to perform."
msgstr "<color_pink>[形成]</color><color_yellow>巨像造物</color>-骨镐 \n\n命令脉管装甲在一定时间内形成<color_yellow>巨像造物</color>-骨镐 。需要血肉来完成。"

#. ~ Name of tool quality "SECRO_FLESH_MORPHING"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_qualities.json
msgid "bio-organic morphing"
msgstr "生物有机变形"

#. ~ Name of tool quality "SECRO_FLESH_REFORMING"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_qualities.json
msgid "bio-organic reforming"
msgstr "生物有机转化"

#. ~ Name of tool quality "SECRO_FLESH_WEAVING"
#. ~ Skill name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_qualities.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_skills.json
msgid "flesh weaving"
msgstr "织肉"

#. ~ Name of tool quality "SECRO_FLESH_RECONSTRUCTION"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_item_qualities.json
msgid "bio-organic reconstruction"
msgstr "生物有机重建"

#. ~ Name of material
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_mat.json
msgid "Bio-organic Flesh"
msgstr "生物有机肉"

#. ~ Bash damage verb of material Bio-organic Flesh
#. ~ Damage adjective of material Bio-organic Flesh
#. ~ Bash damage verb of material Artificial Flesh
#. ~ Damage adjective of material Artificial Flesh
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_mat.json
msgid "bruised"
msgstr "划痕"

#. ~ Cut damage verb of material Bio-organic Flesh
#. ~ Cut damage verb of material Artificial Flesh
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_mat.json
msgid "sliced"
msgstr "割裂"

#. ~ Damage adjective of material Bio-organic Flesh
#. ~ Damage adjective of material Artificial Flesh
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_mat.json
msgid "mutilated"
msgstr "残缺"

#. ~ Damage adjective of material Bio-organic Flesh
#. ~ Damage adjective of material Artificial Flesh
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_mat.json
msgid "badly mutilated"
msgstr "血肉模糊"

#. ~ Damage adjective of material Bio-organic Flesh
#. ~ Damage adjective of material Artificial Flesh
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_mat.json
msgid "thoroughly mutilated"
msgstr "彻底肢解"

#. ~ Name of material
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_mat.json
msgid "Artificial Flesh"
msgstr "人造肉"

#. ~ Name of tool quality "SECRO_FINFUSE"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\-Essentials\secro_qualities.json
msgid "flesh infusion"
msgstr "血肉灌注"

#. ~ Description of "ammo pouch"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "A small pouch that can be used to store most types of small ammunition; rockets, however, will not fit.  Use insert to store ammunition."
msgstr "一个小袋子，可以用来存储大多数的小型弹药，但是装不下火箭弹。使用它来存储弹药。"

#. ~ Description of "ammo satchel"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "A fleshy ammo bag worn at the waist.  It is capable of holding a single large magazine close at hand."
msgstr "一个绑在腰上的肉质弹匣包。可装一个大型弹匣，保证能随手取用。"

#. ~ "holster_msg" action message of item "ammo satchel"
#. ~ "holster_msg" action message of item "chest ammo pouch"
#. ~ "holster_msg" action message of item "chest rig"
#. ~ "holster_msg" action message of item "javelin bag"
#. ~ "holster_msg" action message of item "ankle ammo pouch"
#. ~ "holster_msg" action message of item "leg ammo pouch"
#. ~ "holster_msg" action message of item "tac vest"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
#, c-format
msgid "You stash your %s."
msgstr "你收好了%s。"

#. ~ "holster_prompt" action message of item "ammo satchel"
#. ~ "holster_prompt" action message of item "chest ammo pouch"
#. ~ "holster_prompt" action message of item "chest rig"
#. ~ "holster_prompt" action message of item "ankle ammo pouch"
#. ~ "holster_prompt" action message of item "leg ammo pouch"
#. ~ "holster_prompt" action message of item "tac vest"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "Stash ammo"
msgstr "存储弹药"

#. ~ Description of "chest ammo pouch"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "A fleshy ammo pouch that can be strapped to your chest and hold a single magazine close at hand."
msgstr "一个绑在胸口上的肉质弹匣包。可装一个弹匣，保证能随手取用。"

#. ~ Description of "chest rig"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "Popularized during the Vietnam War, chest rigs like these are typically plain, barebones affairs consisting of three or more pouches in a row, with straps to secure them on your chest.  This one can hold four magazines in its pouches."
msgstr "这是一种在越南战争期间开始流行的携行具。这种携行具都很朴素，通常是由三个或以上的袋子组成的简单装备，用带子固定在你的胸前。这个携行具能容纳四个弹匣。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "XL chest rig"
msgid_plural "XL chest rigs"
msgstr[0] "军用携行具（XL）"
msgstr[1] "军用携行具（XL）s"

#. ~ Description of "XL chest rig"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "Popularized during the Vietnam War, chest rigs like these are typically plain, barebones affairs consisting of three or more pouches in a row, with straps to secure them on your chest.  This one can hold four magazines in its pouches and fits larger-than-human forms."
msgstr "这是一种在越南战争期间开始流行的携行具。这种携行具都很朴素，通常是由三个或以上的袋子组成的简单装备，用带子固定在你的胸前。这个携行具能容纳四个弹匣。比人类尺寸稍大。"

#. ~ Description of "javelin bag"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "An open medieval-looking bag, designed to store javelins within easy reach."
msgstr "一个开口的中世纪款式标枪包，易于存取标枪。"

#. ~ "holster_prompt" action message of item "javelin bag"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "Stash javelins"
msgstr "存储标枪"

#. ~ Description of "ankle ammo pouch"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "A small fleshy ammo pouch that can be strapped to your ankle and hold a single small magazine close at hand."
msgstr "一个小的肉质弹药袋，可以绑在你的脚踝和举行一个小弹夹在手附近。"

#. ~ Description of "leg ammo pouch"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "A fleshy ammo pouch that can be strapped to your leg and hold two magazines close at hand."
msgstr "一个绑在腿上的肉质弹匣包，能够装下两个弹匣，保证弹药随手取用。"

#. ~ Description of "quiver"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "A fleshy quiver worn at the waist that can hold 20 arrows or bolts.  Use insert to store arrows or bolts."
msgstr "一个可佩戴在腰部、可容纳20支箭的肉质箭筒。使用它以存储箭支或弩矢。"

#. ~ Description of "large quiver"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "A large fleshy quiver worn on the back, that can hold 60 arrows or bolts.  Historically used by horse archers, rather than foot archers, but neither of THEM had to fight zombies.  Use insert to store arrows or bolts."
msgstr "背上戴的一种大的肉质箭袋，可以装60支箭或箭栓。历史上使用马弓箭手，而不是脚弓箭手，但他们都没有战斗丧尸。使用insert存储箭头或霰弹。"

#. ~ Description of "tac vest"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "This light vest is meant to carry your gear and ammunition comfortably distributed about your torso.  They are popular amongst law enforcement, but less so than combination tactical vests incorporating Kevlar.  Lightweight and easy to don, this vest can hold four magazines close at hand in its many pouches."
msgstr "这款轻便的背心可以让你携带的弹药均匀舒适地分布在你的躯干上。它们很受执法部门的欢迎，但不如加入了凯夫拉纤维的战术背心。这种背心重量轻、易于携带，拥有许多口袋并且可以存放四个弹匣。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "XL tac vest"
msgid_plural "XL tac vests"
msgstr[0] "战术背心（XL）"
msgstr[1] "战术背心（XL）s"

#. ~ Description of "XL tac vest"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_ammo_pouch.json
msgid "This light vest is meant to carry your gear and ammunition comfortably distributed about your torso.  They are popular amongst law enforcement, but less so than combination tactical vests incorporating Kevlar.  Oversized and easy to don, this vest can hold four magazines close at hand in its many pouches."
msgstr "这款轻便的背心可以让你携带的弹药均匀舒适地分布在你的躯干上。它们很受执法部门的欢迎，但不如加入了凯夫拉纤维的战术背心。这种背心尺寸较大、易于携带，拥有许多口袋并且可以存放四个弹匣。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_cloak.json
msgid "cloak"
msgid_plural "cloaks"
msgstr[0] "披风"
msgstr[1] "披风s"

#. ~ Description of "cloak"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_cloak.json
msgid "A heavy cloak meant to be thrown over your body."
msgstr ""

#. ~ Description of "back holster"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_holster.json
msgid "A holster, big enough for a rifle or other large gun.  Designed to be strapped to the back.  Whilst initially cumbersome it becomes much easier to use with practice.  Activate to holster/draw a gun."
msgstr "一个枪套，大到可以容纳步枪或其他大枪。这这个枪套设计紧贴背部的样式。虽然最初很麻烦，但它实际使用的时候会变得更简单。激活它来收拔枪械。"

#. ~ Description of "baldric holster"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_holster.json
msgid "A harness which can hold up to six pistol-sized guns in total, available for quick drawing.  Historically similar harnesses were used by pirates to carry multiple loaded flintlock pistols at once, as reloading them is a lengthy process.  Activate to holster/draw a gun."
msgstr "一种能装六支手枪大小的枪的安全带，可供快速拔枪使用。历史上，海盗使用类似的安全带一次携带多把装有子弹的燧石手枪，因为重新装子弹是一个漫长的过程。启动枪套/拔枪。"

#. ~ Description of "ankle holster"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_holster.json
msgid "A small concealed holster worn on the ankle.  It is awkward to use without practice.  Activate to holster/draw a small pistol."
msgstr "一个穿在脚踝上的枪套。不经过练习用起来很笨拙。激活它来收拔手枪。"

#. ~ Description of "holster"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_holster.json
msgid "A fleshy strap worn on the hip for holding pistol sized guns.  Activate to holster/draw a gun."
msgstr "一个挂在臀部的肉质枪套，可以放一把手枪尺寸的枪械。使用它来收拔枪械。"

#. ~ Description of "survivor harness"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_holster.json
msgid "A custom-built light harness covered with pouches and including an integral tactical sling for a small rifle or other such weapon.  Durable and carefully crafted to be comfortable to wear.  Activate to holster/draw your weapon."
msgstr "一个自制的轻型背带，缝了不少口袋的同时还有一个集成战术吊索用于小型步枪及此类武器。值得信赖的手工技术将它打造得至为舒适耐用。激活它来收拔武器。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_holster.json
msgid "XL survivor harness"
msgid_plural "XL survivor harnesses"
msgstr[0] "幸存者背带（XL）"
msgstr[1] "幸存者背带（XL）s"

#. ~ Description of "XL survivor harness"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_holster.json
msgid "A custom-built light harness covered with pouches and including an integral tactical sling for a small rifle or other such weapon.  Durable and carefully crafted to be comfortable to wear and fitting the largest forms.  Activate to holster/draw your weapon."
msgstr "一个自制的轻型背带，缝了不少口袋的同时还有一个集成战术吊索用于小型步枪及此类武器。值得信赖的手工技术将它打造得至为舒适耐用，适合大个子使用。激活它来收拔武器。"

#. ~ Description of "XL holster"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_holster.json
msgid "A belt holster consisting of a loop and strap intended for use with larger firearms.  Slightly more cumbersome than a standard holster due to the straps that hold it flat against your leg, Activate to holster/draw a gun."
msgstr "一个挂在臀部的皮枪套，包含用于大型枪械的皮带及锁扣。由于枪械被皮带平放在腿旁，使得它比标准枪套要更加累赘。激活它来收拔武器。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_creation.json
msgid "<color_light_red>fighter creation</color> - bone spear"
msgid_plural "<color_light_red>fighter creation</color> - bone spears"
msgstr[0] "<color_light_red>战士造物</color>-骨矛"
msgstr[1] "<color_light_red>战士造物</color>-骨矛s"

#. ~ Description of "<color_light_red>fighter creation</color> - bone spear"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_creation.json
msgid "Formed using the flesh's versatile cell reconstruction. This bio-organic spear is tipped with a barbed bone head, while the rest is made of flesh webbings and fibers."
msgstr "利用肌肉的多功能细胞重建而成。这种生物有机长矛顶端有一个带刺的骨头，而其余的是由肉织带和纤维制成的。"

#. ~ Name of a gun
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_creation.json
msgid "<color_light_blue>gunner creation</color> - bone rifle"
msgid_plural "<color_light_blue>gunner creation</color> - bone rifles"
msgstr[0] "<color_light_blue>神枪手造物</color>-骨步枪"
msgstr[1] "<color_light_blue>神枪手造物</color>-骨步枪s"

#. ~ Description of gun "<color_light_blue>gunner creation</color> - bone rifle"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_creation.json
msgid "Formed using the flesh's versatile cell reconstruction. This bio-organic rifle shoots needle-like bone projectiles toward its target. It has no trigger mechanism, the rifle only responds to the user's command. Once it receives an input, it generates a tendon shock in the chamber that projects the bullet through its long barrel with high velocity.\n\nActivate to perform:\n<color_cyan><color_pink>[FORM]</color> Replenish</color> - <color_yellow>800 moves</color>/<color_light_red>5 hp (random)</color>\n<color_white>* Your bone rifle creation commands the vessel to form a stack of bone needles by processing the user's flesh.</color>"
msgstr "利用肉体的多功能细胞重建而成。这种生物有机步枪向目标发射针状骨弹。它没有触发机制，步枪只响应用户的命令。一旦它接收到输入，它就会在弹膛中产生肌腱冲击，以高速将子弹穿过它的长筒。\n\n激活执行：\n <color_cyan> <color_pink>[表单] </color>补充- <color_yellow> 800移动/ <color_light_red> 5 hp（随机）\n<color_white> *你创建的骨步枪命令血管通过处理用户的肉来形成一堆骨针。</color>"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_creation.json
msgid "<color_yellow>juggernaut creation</color> - bone pick"
msgid_plural "<color_yellow>juggernaut creation</color> - bone picks"
msgstr[0] "<color_yellow>巨像造物</color> - 骨镐"
msgstr[1] "<color_yellow>巨像造物</color> - 骨镐s"

#. ~ Description of "<color_yellow>juggernaut creation</color> - bone pick"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_creation.json
msgid "Formed using the flesh's versatile cell reconstruction. This bio-organic pickaxe has an intensely compressed bone on its head and a calcified flesh as its handle."
msgstr "利用肌肉的多功能细胞重建而成。这种生物有机鹤嘴锄头上有一块高度压缩的骨头，柄上有一块钙化的肉。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_creation.json
msgid "bioluminescent frond"
msgid_plural "bioluminescent fronds"
msgstr[0] "生物发光叶"
msgstr[1] "生物发光叶s"

#. ~ Description of "bioluminescent frond"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_creation.json
msgid "Protruding from your shoulders are small, oddly-shaped and short-lived frond emitting strong light. Can be detached."
msgstr "从你的肩膀突出的是小的、形状奇怪的、寿命短暂的叶子，散发出强烈的光。可以超脱。"

#. ~ Item name
#. ~ Removed complicated mechanics, cuz they're stupid af. Also they won't drop this on-death.
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_flesh.json
msgid "flesh vessel"
msgid_plural "flesh vessels"
msgstr[0] "脉管装甲"
msgstr[1] "脉管装甲s"

#. ~ Description of "flesh vessel"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_flesh.json
msgid "It is currently not merged with anything. Activate to permanently merge with it.\n\nA complex battle suit brought to existence using the latest technological advancements. Secronom exoskeleton type \"Vessel\" takes advantage of the flesh's adaptive cell structure and its capability to respond from one's mind."
msgstr "它当前未与任何内容合并。激活以与它永久合并。\n\n一套复杂的战斗服采用了最新的技术进步。Secronom外骨骼类型的“血管”利用了肌肉的适应性细胞结构及其从大脑作出反应的能力。"

#. ~ "menu_text" action message of item "flesh vessel"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_flesh.json
msgid "Merge with the flesh vessel"
msgstr "与脉管装甲融为一体"

#. ~ "msg" action message of item "flesh vessel"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_flesh.json
msgid "<color_light_green>The flesh vessel merges with your skin!"
msgstr "<color_light_green>脉管装甲与你的皮肤融合在一起了！"

#. ~ Description of "flesh vessel"
#. ~ Removed complicated mechanics, cuz they're stupid af. Also they won't drop this on-death.
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_flesh.json
msgid "A complex battle suit brought to existence using the latest technological advancements. Secronom exoskeleton type \"Vessel\" takes advantage of the flesh's adaptive cell structure and its capability to respond from one's mind."
msgstr "利用最新技术进步而产生的复杂战斗服。Secronom外骨骼类型的“血管”利用了肌肉的适应性细胞结构及其从大脑作出反应的能力。"

#. ~ "menu_text" action message of item "flesh vessel"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_flesh.json
msgid "Activate flesh vessel"
msgstr "激活脉管装甲"

#. ~ "msg" action message of item "flesh vessel"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_flesh.json
msgid "<color_light_green>You took control of the flesh vessel."
msgstr "<color_light_green>你控制了脉管装甲。"

#. ~ "menu_text" action message of item "flesh vessel"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_flesh.json
msgid "Deactivate flesh vessel"
msgstr "关闭脉管装甲"

#. ~ "msg" action message of item "flesh vessel"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_flesh.json
msgid "<color_light_red>The flesh vessel felt heavier as it powers down"
msgstr "<color_light_red>当关闭了脉管装甲后，感觉它更重了。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_flesh_addons.json
msgid "vessel interface port"
msgid_plural "vessel interface ports"
msgstr[0] "脉管接驳端口"
msgstr[1] "脉管接驳端口s"

#. ~ Description of "vessel interface port"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_flesh_addons.json
msgid "A series of intricate outlets located on your chest and back, which are still wide open after merging with the exoskeleton. Perhaps there's a certain CBM that must be installed in them."
msgstr "位于胸部和背部的一系列复杂的出口，在与外骨骼融合后仍然敞开。也许有某种CBM必须安装在它们里面。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_flesh_addons.json
msgid "bio-organic reconstructors"
msgid_plural "bio-organic reconstructorss"
msgstr[0] "生物有机重构器"
msgstr[1] "生物有机重构器s"

#. ~ Description of "bio-organic reconstructors"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_flesh_addons.json
msgid "Located on your hands are flesh weavers allowing you to manipulate organic materials at will."
msgstr "有一个血肉织工在你的双手上，允许你以你的意愿操纵有机材料。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "Secronom module implant \"Core\""
msgid_plural "Secronom module implant \"Core\"s"
msgstr[0] "Secronom模块植入“核心”"
msgstr[1] "Secronom模块植入“核心”s"

#. ~ Description of "Secronom module implant "Core""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "A set of power armor modules that installs a power core. It is linked to the suit for energy distribution, but can be detached anytime. Module implant type \"Core\" enables the user to activate/deactivate the power armor and take full control of it, only if the suit has no feature otherwise it is useless."
msgstr "安装电源核心的一组电源装甲模块。它与能量分配服相连，但可以随时拆卸。模块植入类型“核心”使用户能够激活/停用动力装甲并完全控制它，只有当套装没有功能时，否则它是无用的。"

#. ~ "menu_text" action message of item "Secronom module implant "Core""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "Activate \"Core\" module"
msgstr "启动“核心”模块"

#. ~ "msg" action message of item "Secronom module implant "Core""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "\"Vessel\" module - <color_light_green>ONLINE"
msgstr "“脉管”模块 - <color_light_green>在线"

#. ~ "need_charges_msg" action message of item "Secronom module implant "Core""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "\"Core\" module - <color_yellow>LOW POWER"
msgstr "“核心”模块 - <color_yellow>低功耗"

#. ~ "menu_text" action message of item "Secronom module implant "Core""
#. ~ "menu_text" action message of item "Secronom module implant "Vessel""
#. ~ "menu_text" action message of item "Secronom exoskeleton "O""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armors.json
msgid "Deactivate \"Vessel\" module"
msgstr "停用“容器”模块"

#. ~ "msg" action message of item "Secronom module implant "Core""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "\"Vessel\" module - <color_red>OFFLINE"
msgstr "“脉管”模块- <color_red>离线"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "Secronom module implant \"Vessel\""
msgid_plural "Secronom module implant \"Vessel\"s"
msgstr[0] "Secronom模块植入“血管”"
msgstr[1] "Secronom模块植入“血管”s"

#. ~ Description of "Secronom module implant "Vessel""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "A set of power armor modules that installs a transmission device located on the back of the wearer's head stretching down through the spine. Module implant type \"Vessel\" prevent the user from succumbing to the flesh by using a neural link to unify the suit and its wearer. Uses a built-in UPS."
msgstr "一套动力装甲模块，在佩戴者的后脑勺安装一个传动装置，通过脊柱向下延伸。模块植入式“血管”通过使用神经链接来统一服装及其穿着者，从而防止使用者屈服于肌肉。使用内置不间断电源。"

#. ~ "menu_text" action message of item "Secronom module implant "Vessel""
#. ~ "menu_text" action message of item "Secronom exoskeleton "O""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armors.json
msgid "Activate \"Vessel\" module"
msgstr "激活“容器”模块"

#. ~ "msg" action message of item "Secronom module implant "Vessel""
#. ~ "msg" action message of item "Secronom exoskeleton "O""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armors.json
msgid "\"Vessel\" module - <color_light_green>online"
msgstr "“船舶”模块-<color_light_green>在线"

#. ~ "msg" action message of item "Secronom module implant "Vessel""
#. ~ "msg" action message of item "Secronom exoskeleton "O""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armors.json
msgid "\"Vessel\" module - <color_red>offline"
msgstr "“船只”模块- <color_red>离线"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "Secronom module implant \"Shock\""
msgid_plural "Secronom module implant \"Shock\"s"
msgstr[0] "Secronom模块植入“冲击”"
msgstr[1] "Secronom模块植入“冲击”s"

#. ~ Description of "Secronom module implant "Shock""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "A set of power armor modules that installs a pair of augmented gloves. Module implant type \"Shock\" allows the power armor to send electric discharges whenever the user performs an attack. Uses a built-in UPS."
msgstr "一套安装了一副增强手套的动力装甲模块。模块植入式“电击”允许动力装甲在用户发动攻击时发出放电。使用内置不间断电源。"

#. ~ "menu_text" action message of item "Secronom module implant "Shock""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "Activate \"Shock\" module"
msgstr "启动“电击”模块"

#. ~ "msg" action message of item "Secronom module implant "Shock""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "\"Shock\" module - <color_light_green>online"
msgstr "“电击”模块 - <color_light_green>在线"

#. ~ "menu_text" action message of item "Secronom module implant "Shock""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "Deactivate \"Shock\" module"
msgstr "关闭“电击”模块"

#. ~ "msg" action message of item "Secronom module implant "Shock""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "\"Shock\" module - <color_red>offline"
msgstr "“电击”模块 - <color_red>离线"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "Secronom module implant \"Pulsar\""
msgid_plural "Secronom module implant \"Pulsar\"s"
msgstr[0] "Secronom模块植入“脉冲星”"
msgstr[1] "Secronom模块植入“脉冲星”s"

#. ~ Description of "Secronom module implant "Pulsar""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "A set of power armor modules that installs a pair of prototype shockwave generators located on the shoulder joints. Module implant type \"Pulsar\" emits a powerful, short-ranged pulse in every direction - which can stun affected creatures - whenever the user is disturbed by physical force. Uses a built-in UPS."
msgstr "一套动力装甲模块，在肩关节处安装一对原型冲击波发生器。模块植入式“脉冲星”向每个方向发射一个强大的短程脉冲——只要用户受到物理力的干扰，它就能击昏受影响的生物。使用内置不间断电源。"

#. ~ "menu_text" action message of item "Secronom module implant "Pulsar""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "Activate \"Pulsar\" module"
msgstr "启动“脉冲星”模块"

#. ~ "msg" action message of item "Secronom module implant "Pulsar""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "\"Pulsar\" module - <color_light_green>online"
msgstr "“脉冲星”模块 - <color_light_green>在线"

#. ~ "menu_text" action message of item "Secronom module implant "Pulsar""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "Deactivate \"Pulsar\" module"
msgstr "关闭“脉冲星”模块"

#. ~ "msg" action message of item "Secronom module implant "Pulsar""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "\"Pulsar\" module - <color_red>offline"
msgstr "“脉冲星”模块 - <color_red>离线"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "Secronom module implant \"Optics\""
msgid_plural "Secronom module implant \"Optics\"s"
msgstr[0] "Secronom模块植入“光学”"
msgstr[1] "Secronom模块植入“光学”s"

#. ~ Description of "Secronom module implant "Optics""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "A set of power armor modules that installs various advanced targeting systems to the eyes. Module implant type \"Optics\" significantly increases perception and slightly expands the sight range of its user. Uses a built-in UPS."
msgstr "一套电力装甲模块，安装各种先进的瞄准系统的眼睛。模块植入式“光学”显著提高了感知能力，并略微扩大了用户的视距。使用内置UPS。"

#. ~ "menu_text" action message of item "Secronom module implant "Optics""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "Activate \"Optics\" module"
msgstr "启动“光学”模块"

#. ~ "msg" action message of item "Secronom module implant "Optics""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "\"Optics\" module - <color_light_green>online"
msgstr "“光学”模块 - <color_light_green>在线"

#. ~ Description of "Secronom module implant "Optics""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "A set of power armor modules that installs various advanced targeting systems to the eyes. Module implant type \"Optics\" significantly increases perception and slightly expands the sight range of its user. Uses a built-in UPS.\n\nModule implant type \"Optics\" provides:\n<color_white>Perception: <color_light_green>+6</color>\nSight range: <color_light_green>+4</color></color>"
msgstr "一套电力装甲模块，安装各种先进的瞄准系统的眼睛。模块植入式“光学”显著提高了感知能力，并略微扩大了用户的视距。使用内置UPS。\n\n模块植入式“光学”提供：\n<color_white>感知：<color_light_green>+6</color>"

#. ~ "menu_text" action message of item "Secronom module implant "Optics""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "Deactivate \"Optics\" module"
msgstr "关闭“光学”模块"

#. ~ "msg" action message of item "Secronom module implant "Optics""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armor_modules.json
msgid "\"Optics\" module - <color_red>offline"
msgstr "“光学”模块 - <color_red>离线"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armors.json
msgid "Secronom exoskeleton \"O\""
msgid_plural "Secronom exoskeleton \"O\"s"
msgstr[0] "Secronom外骨骼“O”"
msgstr[1] "Secronom外骨骼“O”s"

#. ~ Description of "Secronom exoskeleton "O""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armors.json
#, no-c-format
msgid "A fully modified military power armor suitable for human... and the likes. Made especially for Secronom project's BOW specimens, but later on redesigned to fit the wearer's anatomy. Augmented by internal nerve stimulators, the Secronom exoskeleton type \"O\" is a lightweight and highly resistant suit that can deflects most projectile and impacts.\n\nSecronom exoskeleton type \"O\" provides:\n<color_white>Dexterity: <color_light_green>+2</color>\nDodge: <color_light_green>+2</color>\nAttack speed: <color_light_green>+5%</color></color>"
msgstr "一种完全改装的适合人类的军用动力装甲...诸如此类。专为Secronom项目的BOW标本制作，但后来进行了重新设计，以适应佩戴者的解剖结构。由内部神经刺激器增强的Secronom”型外骨骼是一种重量轻、高度抵抗的服装，可以偏转大多数投射物和撞击。\n\n Secronom外骨骼“O”型提供：\n <color_white>灵巧度：<color_light_green> +2 </color> \n躲闪：<color_light_green> +2 </color> \n攻击速度：<color_light_green> +5% </color> </color>"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armors.json
msgid "flesh vessel \"Warrior\""
msgid_plural "flesh vessel \"Warrior\"s"
msgstr[0] "脉管装甲-“战士型”"
msgstr[1] "脉管装甲-“战士型”s"

#. ~ Description of "flesh vessel "Warrior""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armors.json
#, no-c-format
msgid "A complex battle suit brought to existence using the latest technological advancements. Secronom exoskeleton type \"Vessel (Warrior)\" were developed using potent mutagens, and so far, its efficiency on combat has significantly improved. Although its morphing and forming capability have become limited, it has an outstanding performance in battles. Like any other vessel types, it requires the wearer to feed it with flesh.\n\nSecronom exoskeleton type \"Vessel (Warrior)\" provides:\n<color_white>Strength: <color_light_green>+2</color>\nAttack speed: <color_light_green>+5%</color>\nMaximum health: <color_light_green>+7.5%</color>\nMetabolism: <color_light_green>-10%</color></color>"
msgstr "一种利用最新研究成果制造出来的合成战斗服。Secronom外骨骼型号“脉管（战士型）”是使用强效诱变剂开发的，到目前为止，它的战斗效率已经有了显著提高。虽然它的变形和形成能力变得有限，但它在战斗中有着突出的表现。像所有其他脉管装甲一样，它需要佩戴者用血肉来喂养它。\n\n Secronom外骨骼型号“脉管 （战士型）”提供：\n <color_white>力量：<color_light_green> +2 </color>\n攻击速度：<color_light_green>+5%</color>\n最大生命值：<color_light_green>+7.5%</color>\n新陈代谢：<color_light_green>-10% </color> </color>"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armors.json
msgid "flesh vessel \"Juggernaut\""
msgid_plural "flesh vessel \"Juggernaut\"s"
msgstr[0] "脉管装甲-“巨像型”"
msgstr[1] "脉管装甲-“巨像型”s"

#. ~ Description of "flesh vessel "Juggernaut""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armors.json
#, no-c-format
msgid "A complex battle suit brought to existence using the latest technological advancements. Secronom exoskeleton type \"Vessel (Juggernaut)\" is a conglomeration of bones and flesh, and an outcome of prolonged mutations. With bone plates covering the entirety of its surface, it is suited for frontline assaults. Like any other vessel types, it requires the wearer to feed it with flesh.\n\nSecronom exoskeleton type \"Vessel (Juggernaut)\" provides:\n<color_white>Strength: <color_light_green>+4</color>\nMaximum health: <color_light_green>+12.5%</color>\nSpeed: <color_red>-5%</color>\nMovecost: <color_red>+7.5%</color>\nMetabolism: <color_light_green>-7.5%</color></color>"
msgstr "一种利用最新研究成果制造出来的合成战斗服。Secronom外骨骼型号“脉管（巨像型）”是一个血肉与骨骼的集合体，是一种长期变异的结果。骨板覆盖了它整个表面，也因而非常适用于前线冲锋。像所有其他脉管装甲一样，它需要佩戴者用血肉来喂养它。\n\n Secronom外骨骼类型“脉管 （巨像型）”提供：\n <color_white>力量：<color_light_green> +4 </color>\n最大生命值：<color_light_green>+12.5% </color>\n速度：<color_red> -5%</color>\n移动消耗：<color_red>+7.5%</color>\n新陈代谢：<color_light_green>-7.5% </color> </color>"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armors.json
msgid "flesh vessel \"Agile\""
msgid_plural "flesh vessel \"Agile\"s"
msgstr[0] "脉管装甲-“灵敏型”"
msgstr[1] "脉管装甲-“灵敏型”s"

#. ~ Description of "flesh vessel "Agile""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armors.json
#, no-c-format
msgid "A complex battle suit brought to existence using the latest technological advancements. Secronom exoskeleton type \"Vessel (Agile)\" is an outcome of mutagenic devolution, having thinner fibers and flesh webbings. Its greatly reduced physical protection has also made it extremely lighter than any other types; the vessel focuses on bringing the wearer's speed in order to outrun its foe. Like all other flesh vessels, it requires the wearer to feed it with flesh.\n\nSecronom exoskeleton type \"Vessel (Agile)\" provides:\n<color_white>Speed: <color_light_green>+10%</color>\nAttack speed: <color_light_green>+10%</color>\nMovecost: <color_light_green>-5%</color>\nStamina regeneration: <color_light_green>20%</color></color>"
msgstr "一种利用最新研究成果制造出来的合成战斗服。Secronom外骨骼型号“脉管（敏捷型）”，是诱变的成果，具有更细的纤维和血肉织带。大大减少的物理保护也使得它比任何其他型号都要轻；这种脉管专注于提高佩戴者的速度，以超越敌人。像所有其他血肉脉管一样，它需要佩戴者用血肉来喂养它。\n\n Secronom外骨骼型号“脉管（敏捷型）”提供：\n<color_white>速度：<color_light_green>+10%</color>\n攻击速度： <color_light_green>+10%</color>\n移动消耗： <color_light_green>-5%</color>\n耐力恢复： <color_light_green>20%</color></color>"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armors.json
msgid "flesh vessel \"Gunner\""
msgid_plural "flesh vessel \"Gunner\"s"
msgstr[0] "脉管装甲-“神枪手型”"
msgstr[1] "脉管装甲-“神枪手型”s"

#. ~ Description of "flesh vessel "Gunner""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armors.json
#, no-c-format
msgid "A complex battle suit brought to existence using the latest technological advancements. Secronom exoskeleton type \"Vessel (Gunner)\" is an offbranch mutation of a standard vessel, having lesser flesh membranes and webbings in exchange for greater perception. Its body orientation is built to handle several projectile-shooting armaments and to quickly form a gunner creation. Thus, it is ideal for long- to mid-ranged combats. Like all other flesh vessels, it requires the wearer to feed it with flesh.\n\nSecronom exoskeleton type \"Vessel (Gunner)\" provides:\n<color_white>Perception: <color_light_green>+4</color>\nSight range: <color_light_green>+10%</color>\nMetabolism: <color_light_green>-5%</color></color>"
msgstr "一种利用最新研究成果制造出来的合成战斗服。Secronom外骨骼型号“脉管（神枪手型）”是一个标准脉管装甲的分支变异。它用较小的血肉肌膜和织带以换取更大的视野范围。它定位于处理多种投射物射击武装，并迅速形成一个神枪手造物。因此，它在中远程作战中令人满意。就像所有其他脉管装甲一样，它需要佩戴者用血肉来喂养它。\n\n Secronom外骨骼型号“脉管（神枪手型）”提供：\n <color_white>感知：<color_light_green>+4 </color>\n视野范围： <color_light_green>+10%</color>\n新陈代谢： <color_light_green>-5%</color></color>"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armors.json
msgid "flesh vessel \"Pathogen\""
msgid_plural "flesh vessel \"Pathogen\"s"
msgstr[0] "脉管装甲-“病原体型”"
msgstr[1] "脉管装甲-“病原体型”s"

#. ~ Description of "flesh vessel "Pathogen""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armors.json
#, no-c-format
msgid "A complex battle suit brought to existence using the latest technological advancements. Secronom exoskeleton type \"Vessel (Pathogen)\" is the result of prolonged research for augmentation using mutagens. Its cell structure is much more intricate than the other vessel types. Yet due to its extreme need of flesh, users may not last long wearing the suit.\n\nSecronom exoskeleton type \"Vessel (Pathogen)\" provides:\n<color_white>Maximum health: <color_light_green>+5%</color>\nBiological armor: <color_light_green>+1</color>\nMetabolism: <color_light_green>-20%</color></color>\n\nActivate to perform:\n<color_cyan><color_pink>[FORM]</color> Hivemind</color> - <color_yellow>500 movecost</color>/<color_red>50 flesh</color>\n<color_white>* Your flesh vessel forms a sentient flesh hivemind. This hivemind starts off as an overseer, and will eventually die if left inactive. Interact for additional commands.</color>"
msgstr "一种利用最新研究成果制造出来的合成战斗服。Secronom外骨骼型号“脉管（病原型）”是长期使用诱变剂增强研究的结果。它的细胞结构比其他脉管装甲复杂得多。然而，由于它对血肉的极度需求，使用者恐怕不能长时间地穿着它。\n\n Secronom外骨骼型号“脉管（病原型）”提供：\n<color_white>最大生命值：<color_light_green>+5%</color> \n生物护甲：<color_light_green>+1 </color> \n新陈代谢：<color_light_green>-20%</color> </color> \n\n激活使用：\n<color_cyan> <color_pink>[形成]</color> 主巢心智 </color>-<color_yellow> 500移动消耗</color>/<color_red> 50血肉</color>\n <color_white>*你的脉管装甲会形成一个新的自律主巢心智。这个主巢心智一开始是作为一个监督者，如果不活动的话，最终会死去。交互以添加命令。</color>"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armors.json
msgid "<color_red>[FEED]</color> consume flesh"
msgid_plural "<color_red>[FEED]</color> consume fleshs"
msgstr[0] "<color_red>[喂食]</color>消耗血肉"
msgstr[1] "<color_red>[喂食]</color>消耗血肉s"

#. ~ Description of "<color_red>[FEED]</color> consume flesh"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_power_armors.json
msgid "Activate this to command the flesh vessel to consume your flesh. Failing to do so won't revoke flesh consumption."
msgstr "激活它来命令肉身血管消耗你的肉。如果不这样做，将不会取消肉类消费。"

#. ~ Description of "baldric"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_sheath.json
msgid "A fleshy scabbard, big enough for anything up to a longsword, or even a bit larger than that.  Designed to be worn at the waist, secured by a shoulder belt.  Activate to sheath/draw a sword."
msgstr "一个肉质刀鞘，大小足够容纳一把长剑，或是比它稍大的武器。刀鞘穿在腰间，加以肩带系稳。使用它来收拔武器。"

#. ~ "holster_msg" action message of item "baldric"
#. ~ "holster_msg" action message of item "ankle sheath"
#. ~ "holster_msg" action message of item "back scabbard"
#. ~ "holster_msg" action message of item "scabbard"
#. ~ "holster_msg" action message of item "sheath"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_sheath.json
#, c-format
msgid "You sheath your %s"
msgstr "你将 %s 收鞘。"

#. ~ "holster_prompt" action message of item "baldric"
#. ~ "holster_prompt" action message of item "back scabbard"
#. ~ "holster_prompt" action message of item "scabbard"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_sheath.json
msgid "Sheath sword"
msgstr "收刀"

#. ~ Description of "ankle sheath"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_sheath.json
msgid "A small concealed knife sheath worn on the ankle.  It is awkward to use without practice.  Activate to sheathe/draw a weapon."
msgstr "一个穿在脚踝上的小型刀鞘。不经过练习用起来很笨拙。使用它来收拔武器。"

#. ~ "holster_prompt" action message of item "ankle sheath"
#. ~ "holster_prompt" action message of item "sheath"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_sheath.json
msgid "Sheath knife"
msgstr "收刀"

#. ~ Description of "back scabbard"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_sheath.json
msgid "A fleshy scabbard, big enough for almost any sword.  Designed to be strapped to the back, it's very difficult to draw from without considerable practice.  Activate to sheath/draw a sword."
msgstr "一个肉质刀鞘，足够容纳大部分刀剑类武器，刀鞘通过肩带系在后背，不经过一定练习很难将武器快速拔出。使用它来收拔武器。"

#. ~ Description of "scabbard"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_sheath.json
msgid "A large, adjustable sheath for holding swords and other large blades.  Activate to sheathe/draw a weapon."
msgstr "一个巨大的、用来放置大型刀剑类武器的可调整剑鞘。使用它来收拔武器。"

#. ~ Description of "sheath"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_sheath.json
msgid "A fleshy sheath for holding knives and other small blades.  It is easy to use without much practice.  Activate to sheathe/draw a weapon."
msgstr "一个肉质小刀鞘，大小足够容纳匕首，或是类似的小型刀具。它很容易使用，不需要太多练习。使用它来收拔武器。"

#. ~ Description of "spear strap"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_sheath.json
msgid "A fleshy strap tied around the torso for toting spears while keeping your hands free.  You have to duck to get through doors while one's in it, though.  Activate to holster/draw a weapon."
msgstr "一根系在身上的肉质带子，可以拴住长矛，解放双手。小心别卡在门框上。使用它来收拔武器。"

#. ~ "holster_msg" action message of item "spear strap"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_sheath.json
#, c-format
msgid "You holster your %s."
msgstr "你套好 %s。"

#. ~ "holster_prompt" action message of item "spear strap"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_sheath.json
msgid "Holster spear"
msgstr "收起长矛"

#. ~ Flesh gear are similar to normal counterparts, except they are 25% more heavier and are easier to break.
#. ~ Description of "backpack"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_storage.json
msgid "A small backpack.  Good storage for a little encumbrance."
msgstr "一个小型布制背包，用一点点累赘换取可观的储存空间。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_storage.json
msgid "rucksack"
msgid_plural "rucksacks"
msgstr[0] "背包"
msgstr[1] "背包s"

#. ~ Description of "rucksack"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_storage.json
msgid "A huge rucksack, provides a lot of storage."
msgstr "一个大背包，提供了大量的存储空间。"

#. ~ Description of "high-volume rucksack"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Armors\secro_storage.json
msgid "Also known as a \"bigpack\", this rucksack is prized by pack rats but may lead to a bad back."
msgstr "这个帆布包也被称作“大背包”。它巨大的容量受到松鼠党的一致好评，但是这也可能让太多的重物压断你的腰。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Weapons\secro_BOW_armaments_melee.json
msgid "<color_light_red>fighter armament</color> - bone blades"
msgid_plural "<color_light_red>fighter armament</color> - bone blades"
msgstr[0] "<color_light_red>战士武装</color> - 骨刃"
msgstr[1] "<color_light_red>战士武装</color> - 骨刃s"

#. ~ Description of "<color_light_red>fighter armament</color> - bone blades"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Weapons\secro_BOW_armaments_melee.json
msgid "Protruding on your joints are sharp and deadly curved blades composed of flesh and bones."
msgstr "你的指关节上伸出了由肉和骨头组成的锋利而致命的刀刃。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Weapons\secro_BOW_armaments_melee.json
msgid "<color_light_red>fighter armament</color> - twisted veins"
msgid_plural "<color_light_red>fighter armament</color> - twisted veins"
msgstr[0] "<color_light_red>战士武装</color> - 扭曲脉管"
msgstr[1] "<color_light_red>战士武装</color> - 扭曲脉管s"

#. ~ Description of "<color_light_red>fighter armament</color> - twisted veins"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Weapons\secro_BOW_armaments_melee.json
msgid "Your hands have bursted into several slender tentacle outgrowths, each tipped with a barbed stinger."
msgstr "你的双手长出了几条细长的触手，每条触手的顶端都有一个含有毒素的尖刺。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Weapons\secro_BOW_armaments_melee.json
msgid "<color_light_red>fighter armament</color> - fleshpound"
msgid_plural "<color_light_red>fighter armament</color> - fleshpounds"
msgstr[0] "<color_light_red>战士武装</color> - 血肉重臂"
msgstr[1] "<color_light_red>战士武装</color> - 血肉重臂s"

#. ~ Description of "<color_light_red>fighter armament</color> - fleshpound"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Weapons\secro_BOW_armaments_melee.json
msgid "With compact mass of flesh covering your arms, every whack packs a wallop!"
msgstr "紧实的肉块覆盖在你的手臂上，你的每一次挥拳都会产生巨大的冲击力。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Weapons\secro_BOW_armaments_melee.json
msgid "<color_light_red>fighter armament</color> - jawed biters"
msgid_plural "<color_light_red>fighter armament</color> - jawed biters"
msgstr[0] "<color_light_red>战士武装</color> - 颚咬者"
msgstr[1] "<color_light_red>战士武装</color> - 颚咬者s"

#. ~ Description of "<color_light_red>fighter armament</color> - jawed biters"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Weapons\secro_BOW_armaments_melee.json
msgid "Large gaping orifices emerge from both of your hands, eager to nibble on anything."
msgstr "你的双手裂开成了两张带着锯齿的大口，渴望啃咬任何其接触的东西。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Weapons\secro_BOW_armaments_melee.json
msgid "<color_yellow>juggernaut armament</color> - meat shield"
msgid_plural "<color_yellow>juggernaut armament</color> - meat shield"
msgstr[0] "<color_yellow>巨像武装</color> - 肉盾"
msgstr[1] "<color_yellow>巨像武装</color> - 肉盾s"

#. ~ Description of "<color_yellow>juggernaut armament</color> - meat shield"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Weapons\secro_BOW_armaments_melee.json
msgid "Your hands have fused together to form a meaty shield. It significantly hampers your movement, but has great blocking ability."
msgstr "你的双手融合在一起，形成了一个肉质的盾牌。它明显阻碍了你的移动，但有很强的阻挡能力。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Weapons\secro_BOW_armaments_ranged.json
msgid "<color_light_blue>gunner armament</color> - spitter"
msgid_plural "<color_light_blue>gunner armament</color> - spitters"
msgstr[0] "<color_light_blue>神枪手武装</color> -喷吐器"
msgstr[1] "<color_light_blue>神枪手武装</color> -喷吐器s"

#. ~ Description of "<color_light_blue>gunner armament</color> - spitter"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Weapons\secro_BOW_armaments_ranged.json
msgid "An acid-spitting elongated proboscis-like limb that morphs and protrudes from one's shoulder. Consumes flesh to produce globs of blood acid. Activate to fire."
msgstr "一种酸液吐出的细长的长鼻状肢体，从肩膀上变形并突出。消耗肉产生血酸球。激活点火。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Weapons\secro_BOW_armaments_ranged.json
msgid "<color_light_blue>gunner armament</color> - bone lancer"
msgid_plural "<color_light_blue>gunner armament</color> - bone lancers"
msgstr[0] "<color_light_blue>神枪手武装</color>-骨枪"
msgstr[1] "<color_light_blue>神枪手武装</color>-骨枪s"

#. ~ Description of "<color_light_blue>gunner armament</color> - bone lancer"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Items\Weapons\secro_BOW_armaments_ranged.json
msgid "One of your arms have swollen into a mass of flesh, with half of its proportion imitates that of a gun barrel. If fed, lines of strangely-shaped teeth quickly grows from it. Consumes a large amount of flesh to prepare a shot and some bionic power to fire."
msgstr "你的一只胳膊肿成了一团肉，一半的比例是模仿枪管的。如果喂食，一排形状奇怪的牙齿会很快长出来。消耗大量的肉来准备射击和一些仿生力量来开火。"

#. ~ Furniture name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "flesh bed"
msgstr "血肉床"

#. ~ Description of furniture "flesh bed"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "A lump of flesh carefully molded into a bed. Although it may be sticky, it'll keep you warm."
msgstr "被肉块覆盖的床，尽管很粘，但是能够保证温暖"

#. ~ Furniture name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "floor residue"
msgstr "地板储物缝"

#. ~ Description of furniture "floor residue"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "A gaping mouth on the floor. Good for storing items, just don't fall into it."
msgstr "从地板的缝隙中张来了一个大嘴，适合存储东西，但是小心别掉进去。"

#. ~ Furniture name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "residue"
msgstr "储物缝"

#. ~ Description of furniture "residue"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "A gaping mouth protruding from the floor. Great for storing items, just don't go inside it."
msgstr "从地板的缝隙中张来了一个大嘴，适合存储东西，但是小心别掉进去。"

#. ~ Furniture name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "flesh rack"
msgstr "血肉支架"

#. ~ Description of furniture "flesh rack"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "Lay your items here. Worry not, they won't dissolve."
msgstr "把你的东西放在上面，放心吧，它们不会被溶解的。"

#. ~ Furniture name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "flesh container"
msgstr "血肉容器"

#. ~ Description of furniture "flesh container"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "A large sack of flesh for storing liquids, with a vented suction point for ease of use."
msgstr "一个巨大的，用来储存液体的肉袋，有一个便于使用的通口。"

#. ~ Furniture name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "bioluminescent wart"
msgstr "生物发光疣"

#. ~ Description of furniture "bioluminescent wart"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp.json
msgid "This bulbous clump of warts emit bioluminescent lights."
msgstr "这个球状疣丛发出了淡淡的生物光。"

#. ~ Description of furniture "<color_pink>[MARK]</color> flesh bed"
#. ~ Description of furniture "<color_pink>[MARK]</color> floor residue"
#. ~ Description of furniture "<color_pink>[MARK]</color> residue"
#. ~ Description of furniture "<color_pink>[MARK]</color> flesh rack"
#. ~ Description of furniture "<color_pink>[MARK]</color> flesh container"
#. ~ Description of furniture "<color_pink>[MARK]</color> bioluminescent wart"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\flesh_ter_furn_camp_marks.json
msgid "This location is marked for building. Destroy the mark to cancel ongoing progress."
msgstr "该位置标记为建筑。销毁标记以取消正在进行的进度。"

#. ~ Name of map extra
#. ~ Vehicle name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\map_extras.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_veh.json
msgid "SS Carrier"
msgstr "SS 货运仓"

#. ~ Description of map extra "SS Carrier"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\map_extras.json
msgid "Secronom Project's specimen trailer was left here."
msgstr "赛科诺姆项目的样本拖车留在了这里。"

#. ~ Name of map extra
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\map_extras.json
msgid "Field Test"
msgstr "现场测试"

#. ~ Description of map extra "Field Test"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\map_extras.json
msgid "A field test were done here."
msgstr "这里曾进行了一场实地测试。"

#. ~ Overmap terrain name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\omt.json
msgid "military bunker"
msgstr "军事掩体"

#. ~ Overmap terrain name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\omt.json
msgid "secronom research lab"
msgstr "secronom研究实验室"

#. ~ Overmap terrain name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\omt.json
msgid "secronom research lab basement"
msgstr "secronom研究实验室地下室"

#. ~ Overmap terrain name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Maps\-Essentials\omt.json
msgid "flesh research lab"
msgstr "血肉研究实验室"

#. ~ Name of a gun
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\-Essentials\secro_mech_weapons.json
msgid "SPEMF bone launcher"
msgid_plural "SPEMF bone launchers"
msgstr[0] "SPEMF骨骼发射器"
msgstr[1] "SPEMF骨骼发射器s"

#. ~ Description of gun "SPEMF bone launcher"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\-Essentials\secro_mech_weapons.json
msgid "This is a rather vague integral weapon system for the Secronom Project's Experimental Mech \"Flesh\". Possesses wide variety of bio-organic guns to shoot different projectiles which consumes flesh as ammunition. Mech's hand have currently turned into a bone launcher, which volleys bone spikes at a high rate."
msgstr "这是一个相当模糊的整体武器系统的Secronom项目的实验机械“肉”。拥有种类繁多的生物有机枪，可射击以肉为弹药的各种射弹。机甲的手现在变成了一个骨发射器，可以高速截击骨钉。"

#. ~ Firing mode of gun "SPEMF bone launcher"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\-Essentials\secro_mech_weapons.json
msgid "high auto"
msgstr "高速全自动"

#. ~ Gun mod name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\-Essentials\secro_mech_weapons.json
msgid "SPEMF bone cannon"
msgid_plural "SPEMF bone cannons"
msgstr[0] "骨炮"
msgstr[1] "骨炮s"

#. ~ Description of gun mod "SPEMF bone cannon"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\-Essentials\secro_mech_weapons.json
msgid "Morphs the mech's hands into bone cannons which launches and sprays bone spikes. Consumes chunks of flesh."
msgstr "将机械手臂变形成骨炮，发射并喷射骨钉。它消耗血肉块。"

#. ~ Gun mod name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\-Essentials\secro_mech_weapons.json
msgid "SPEMF acid launcher"
msgid_plural "SPEMF acid launchers"
msgstr[0] "SPEMF酸发射器"
msgstr[1] "SPEMF酸发射器s"

#. ~ Description of gun mod "SPEMF acid launcher"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\-Essentials\secro_mech_weapons.json
msgid "Morphs the mech's hands into heavy acid launchers, allowing one to spray large amounts of blood acid. Consumes chunks of flesh."
msgstr "将机械手变形成重酸发射器，可以喷射大量血酸。它消耗血肉块。"

#. ~ Gun mod name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\-Essentials\secro_mech_weapons.json
msgid "SPEMF acid spitter"
msgid_plural "SPEMF acid spitters"
msgstr[0] "SPEMF酸吐器"
msgstr[1] "SPEMF酸吐器s"

#. ~ Description of gun mod "SPEMF acid spitter"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\-Essentials\secro_mech_weapons.json
msgid "A large, elongated limb-like proboscis that sprouts from the back of the mech when activated. Bursts globs of blood acid."
msgstr "一种大的、细长的四肢状的长鼻，当机械装置被激活时从它的后部长出。爆发出血酸球。"

#. ~ Monster name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Bots\SecronomTurrets.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Bots\SecronomTurrets_modded.json
msgid "laser beam turret"
msgid_plural "laser beam turrets"
msgstr[0] "激光束炮台"
msgstr[1] "激光束炮台s"

#. ~ Description of monster "laser beam turret"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Bots\SecronomTurrets.json
msgid "SDP-L1, also known as Secronom Defense Project Type \"Laser\", is an advanced laser turret based from the miniature TX-5LR Cerberus. Its autonomous laser cannon fires a concentrated beam of pure heat that pierces through targets. Every shot requires an immensive power from its source."
msgstr "SDP-L1，也被称为Secronom防御项目类型“激光”，是一种基于微型TX-5LR Cerberus的先进激光炮塔。它的自动激光炮发射一束聚热能光束穿透目标。每一次射击都需要从其能源消耗巨大的能量。"

#. ~ Monster message of special attack of monster "laser beam turret"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Bots\SecronomTurrets.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Bots\SecronomTurrets_modded.json
#, c-format
msgid "<color_yellow>%1$s shoots a ray of heat at %3$s!</color>"
msgstr "<color_yellow>%1$s向%3$s射出了一道热能射线！</color>"

#. ~ Monster name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Bots\SecronomTurrets.json
msgid "electroshock turret"
msgid_plural "electroshock turrets"
msgstr[0] "电击炮塔"
msgstr[1] "电击炮塔s"

#. ~ Description of monster "electroshock turret"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Bots\SecronomTurrets.json
msgid "SDP-E3, a highly modified turret developed for immobilizing nearby creatures with the use of its electrifying tesla-coil. Its 360 degree AI sensor cam allows it to identify foes and discharge the turret automatically. Firmly embedded to the terrain, it requires a huge amount of power from its source to operate."
msgstr "SDP-E3，一种经过高度改装的炮塔，利用其通电的特斯拉线圈来击晕附近的生物。它的360度人工智能传感器凸轮允许它自动识别附近敌人和发射炮塔。它牢牢地嵌入地形，需要从其能源获取巨大的能量来运作。"

#. ~ Monster message of special attack of monster "electroshock turret"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Bots\SecronomTurrets.json
#, c-format
msgid "<color_yellow>%1$s sends an electric current!</color>"
msgstr "<color_yellow>%1$s发送出一串电流！</color>"

#. ~ Monster name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Bots\SecronomTurrets.json
msgid "graviton turret"
msgid_plural "graviton turrets"
msgstr[0] "引力子炮塔"
msgstr[1] "引力子炮塔s"

#. ~ Description of monster "graviton turret"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Bots\SecronomTurrets.json
msgid "SDP-G7P, a small turret that disorient movements of its target using strong magnetic fields that is generated under its large, gaping barrel. The turret is slow to recharge and the generated field doesn't last long, as it is a prototype version of its predecessor."
msgstr "SDP-G7P，一种小型炮塔，利用其巨大的、张开的炮筒下产生的超强磁场使目标失去方向。炮塔的充电速度很慢，产生的能量场也不会持续太久，因为它是它的前身的原型版本。"

#. ~ Monster message of special attack of monster "graviton turret"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Bots\SecronomTurrets.json
#, c-format
msgid "<color_magenta>%1$s generates a energized field under %3$s!</color>"
msgstr "<color_magenta>%1$s在%3$s所在处创造了一个电场！</color>"

#. ~ Description of monster "laser beam turret"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Bots\SecronomTurrets_modded.json
msgid "SDP-L1, also known as Secronom Defense Project Type \"Laser\", is an advanced laser turret based from the miniature TX-5LR Cerberus. Its autonomous laser cannon fires a concentrated beam of pure heat that pierces through targets. It uses a modified storage battery that allows the turret to operate on its own."
msgstr "SDP-L1，也被称为Secronom防御项目类型“激光”，是一种基于微型TX-5LR Cerberus的先进激光炮塔。它的自动激光炮发射一束聚热能光束穿透目标。它使用了一个经过改进的蓄电池，使炮塔能够在自己的前身上运行"

#. ~ Monster name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Crimson Horrors\Flesh_experimental.json
msgid "vessel experimental"
msgid_plural "vessel experimentals"
msgstr[0] "实验容器"
msgstr[1] "实验容器s"

#. ~ Description of monster "vessel experimental"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Crimson Horrors\Flesh_experimental.json
msgid "A human who fell and succumbed to the flesh vessel exoskeleton - an experimental battle suit developed by the Secronom Project. It has completely fused with the body, and seem to have full control over it."
msgstr "一个倒下并屈服于脉管装甲外骨骼的人——一种由Secronom项目开发的实验性战斗服。它与这个人的身体完全融合，并看似掌握了身体的控制权。"

#. ~ Monster message of special attack of monster "vessel experimental"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Crimson Horrors\Flesh_experimental.json
#, c-format
msgid "<color_magenta>%1$s aims at %3$s!</color>"
msgstr "<color_magenta>%1$s瞄准%3$s！</color>"

#. ~ Description of monster "vessel experimental"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Crimson Horrors\Flesh_experimental.json
msgid "A human who fell and succumbed to the flesh vessel exoskeleton - an experimental battle suit developed by the Secronom Project - and by the looks of it, the body has been recently devoured. Strands of flesh writhe incessantly around it."
msgstr "一个肉体屈服于脉管装甲外骨骼（Secronom项目开发的一种实验性战斗服）的人类，从外表上看，尸体在近期已经被吞噬了。几缕血肉不停地在它周围扭动。"

#. ~ Monster message of special attack of monster "vessel experimental"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Crimson Horrors\Flesh_experimental.json
#, c-format
msgid "<color_magenta>A gunner armament emerges from %1$s's body, aiming at %3$s!</color>"
msgstr "<color_magenta>一个神枪手武装从%1$s的身体里冒出来，并对准了%3$s！</color>"

#. ~ Monster name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Crimson Horrors\Flesh_mech.json
msgid "SP Experimental Mech \"Flesh\""
msgid_plural "SP Experimental Mech \"Flesh\"s"
msgstr[0] "实验机械“肉”"
msgstr[1] "实验机械“肉”s"

#. ~ Description of monster "SP Experimental Mech "Flesh""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Crimson Horrors\Flesh_mech.json
msgid "This experimental mech type \"Flesh\" is the most recent (and last) mechsuit produced by the engineers of the Secronom Project. Very scarce and limited to military use only, it was designed to take on the main force of the battlefield thanks to its exotic yet nigh indestructible material, especially supplemented with a variety of gun morphs. Unfortunately, it requires one to wear a bio-organic power and link it with the mech to accept you as its rider."
msgstr "这种实验性的机械类型“肉”是最新的（也是最后一个）机械西服生产的工程师的Secronom项目。非常稀少，仅限于军事用途，它的设计是采取对战场上的主要力量感谢其异国情调，但几乎坚不可摧的材料，特别是与各种枪支变形补充。不幸的是，它需要一个穿生物有机权力和链接它与机械接受你作为它的骑手。"

#. ~ Description of monster "SP Experimental Mech "Flesh""
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Monsters\Crimson Horrors\Flesh_mech.json
msgid "This experimental mech type \"Flesh\" is the most recent (and last) mechsuit produced by the engineers of the Secronom Project. Very scarce and limited to military use only, it was designed to take on the main force of the battlefield thanks to its exotic yet nigh indestructible material, especially supplemented with a variety of gun morphs."
msgstr "这种实验性的机械类型“肉”是最新的（也是最后一个）机械西服生产的工程师的Secronom项目。非常稀少，仅限于军事用途，它的设计是采取对战场上的主要力量感谢其异国情调，但几乎坚不可摧的材料，特别是与各种枪支变形补充。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_mission_items.json
msgid "desaturated resin"
msgid_plural "desaturated resins"
msgstr[0] "去饱和树脂"
msgstr[1] "去饱和树脂s"

#. ~ Description of "desaturated resin"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_mission_items.json
msgid "A chunk of thick, charred resin."
msgstr "一块厚厚的烧焦的松脂。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_mission_items.json
msgid "SS sampler kit - enigma"
msgid_plural "SS sampler kit - enigmas"
msgstr[0] "SS采样器套件-enigma"
msgstr[1] "SS采样器套件-enigmas"

#. ~ Description of "SS sampler kit - enigma"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_mission_items.json
msgid "A small, chip-like device with a built-in scanner that checks for \"enigma\" specimens. Activate to scan and obtain a sample from the target."
msgstr "一种类似芯片的小型设备，内置扫描仪，用于检查“谜”标本。激活扫描并从目标获取样本。"

#. ~ Message of spell "a spell"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_mission_items.json
msgid "<color_dark_gray>The sampler kit starts to scan...\n<color_light_green>The sampler kit shreds the shapeshifter!"
msgstr "<color_dark_gray>采样器套件开始扫描…\n<color_light_green>采样器套件撕碎了变形者！"

#. ~ Description of spell "Collect"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_mission_items.json
msgid "Spell casted by an item. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Provides a desaturated resin.'"
msgstr "由物品施法。如果你看到了这个，那就改读这个：\n提供了一种不饱和的树脂"

#. ~ Mission name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Reach the BOW Chamber"
msgstr "抵达生物武器实验室。"

#. ~ Dialogue line in mission "Reach the BOW Chamber"
#. ~ Dialogue line in mission "Gather materials for SDP-L1 turret"
#. ~ Dialogue line in mission "Clear the enigma chamber"
#. ~ Dialogue line in mission "Obtain a sample from the shapeshifter"
#. ~ Dialogue line in mission "Slay the shapeshifter?"
#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "…"
msgstr "……"

#. ~ Dialogue line in mission "Reach the BOW Chamber"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "You've heard the plan. Ask the other survivors for our short, bloody travel once you have accepted my request."
msgstr "你已经听说了我的计划。如果你接受了我的请求，就告诉其他的幸存者一起来参加我们短暂而又血腥的旅行吧。"

#. ~ Dialogue line in mission "Reach the BOW Chamber"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Good. Now go, we can't waste time in our current situation."
msgstr "好，我们现在出发，时间不等人，特别是现在。"

#. ~ Dialogue line in mission "Reach the BOW Chamber"
#. ~ Dialogue line in mission "Gather materials for SDP-L1 turret"
#. ~ Dialogue line in mission "Obtain a sample from the shapeshifter"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Well then... Lets talk about it again later."
msgstr "好吧，以后再说吧。"

#. ~ Dialogue line in mission "Reach the BOW Chamber"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Those specimens are nasty in close range."
msgstr "和这些样本保持距离，它们在近距离相当的恶心"

#. ~ Dialogue line in mission "Reach the BOW Chamber"
#. ~ Dialogue line in mission "Gather materials for SDP-L1 turret"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "We've got to get going."
msgstr "我们得走了。"

#. ~ Dialogue line in mission "Reach the BOW Chamber"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Thank you. Now we've got more spaces to move around. That being said, tell the others to stay put in this area... they also need your assistance."
msgstr "非常感谢。现在我们有了更大的活动空间了。你去看看其他人…他们同样需要你的帮助。"

#. ~ Mission name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Gather materials for SDP-L1 turret"
msgstr "为SDP-L1炮台收集材料"

#. ~ Description of mission "Gather materials for SDP-L1 turret"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Collect <color_light_green>4 chunks of steel</color>, <color_light_green>18 scrap metals</color>, <color_light_green>9 electronic scraps</color>, <color_light_green>9 power converters</color>, <color_light_green>5 copper wires</color> and <color_light_green>a broken laser beam turret</color>."
msgstr "收集<color_light_green> 4块</color>号钢，<color_light_green>18个废金属，<color_light_green>9个电子废料，<color_light_green>9个电源转换器，<color_light_green>5根铜线，<color_light_green>和一个损坏的激光光束转台。"

#. ~ Dialogue line in mission "Gather materials for SDP-L1 turret"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "I'd like you to retrieve a broken SDP-L1 from the bunker and other essential parts for me to fully repair the turret."
msgstr "我想让你从地堡里取回一个坏掉的SDP-L1炮台以及一些其他必要的部件，以便我把这个炮塔修好。"

#. ~ Dialogue line in mission "Gather materials for SDP-L1 turret"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Then go, give them all to me afterwards."
msgstr "很好，出发吧，记得别忘了给我。"

#. ~ Dialogue line in mission "Gather materials for SDP-L1 turret"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "If it's too heavy, haul it."
msgstr "如果这些东西太重了，就拖着它们走。"

#. ~ Dialogue line in mission "Gather materials for SDP-L1 turret"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Good. The process may take an hour. While I'm repairing it, you should talk to others if they need your assistance."
msgstr "太棒了，这大概会花我一小时的时间。我修好之后你可以问问其他人有什么需要帮忙的地方。"

#. ~ Mission name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Clear the enigma chamber"
msgstr "清除密室之谜"

#. ~ Dialogue line in mission "Clear the enigma chamber"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "So she wants you to clear out the enigma chamber, and you need my help to access that room. But are you ready? You can refuse if it felt like a deathwish."
msgstr "所以她想让你清理神秘密室，你需要我的帮助才能进入那个房间。但你准备好了吗？你可以拒绝，如果它感觉像死亡之翼。"

#. ~ Dialogue line in mission "Clear the enigma chamber"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Let's head to that chamber real quick!"
msgstr "我们赶快去那个房间！"

#. ~ Dialogue line in mission "Clear the enigma chamber"
#. ~ Dialogue line in mission "Slay the shapeshifter?"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Just ask me again once you're ready to take on."
msgstr "等你准备好了再问我一次。"

#. ~ Dialogue line in mission "Clear the enigma chamber"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Since this facility have come into chaos, we might see creatures other than them."
msgstr "既然这个设施已经陷入混乱，我们可能会看到其他的生物。"

#. ~ Dialogue line in mission "Clear the enigma chamber"
#. ~ Dialogue line in mission "Slay the shapeshifter?"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Did you killed them?"
msgstr "你杀了他们吗？"

#. ~ Dialogue line in mission "Clear the enigma chamber"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Great! Lets head back to others and see if they need anything else. Enigma chamber is pretty messed up anyway."
msgstr "太好了！让我们回头看看其他人是否还需要什么。不管怎样，神秘密室还是一团糟。"

#. ~ Dialogue line in mission "Clear the enigma chamber"
#. ~ Dialogue line in mission "Slay the shapeshifter?"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Really? I've come alongside you and yet you lied to something you obviously didn't do?"
msgstr "真正地？我和你并肩作战，但你却对你明明没做的事撒谎？"

#. ~ Mission name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Obtain a sample from the shapeshifter"
msgstr "从变形者那里获得一个样本"

#. ~ Description of mission "Obtain a sample from the shapeshifter"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Collect a <color_light_green>desaturated resin</color> from a <color_light_red>shapeshifter</color>. Use the tool provided to obtain the required item then bring it back once you've complete the task."
msgstr "从<color_light_red>变形器收集<color_light_green>去饱和树脂</color>。使用提供的工具获取所需项目，然后在完成任务后将其带回。"

#. ~ Dialogue line in mission "Obtain a sample from the shapeshifter"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "You must obtain a sample from that creature using a sampler kit I'm about to provide once you're ready."
msgstr "一旦你准备好了，你必须用我提供的采样器工具从那个生物身上取一个样本。"

#. ~ Dialogue line in mission "Obtain a sample from the shapeshifter"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Okay, here's the kit. It is set to scan for an enigma specimen. I've sent the coordinates to our guard and talk to him about this, he'll show you the way. But remember, this creature uses deception to hide itself."
msgstr "好的，这是工具箱。它被设置为扫描一个神秘的标本。我已经把坐标发给了我们的警卫，跟他谈谈，他会给你带路的。但是记住，这个生物用欺骗来隐藏自己。"

#. ~ Dialogue line in mission "Obtain a sample from the shapeshifter"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Be cautious on using the sampler kit, as it scans only the enigma, otherwise you'll waste batteries."
msgstr "小心使用采样器套件，因为它只扫描谜，否则你会浪费电池。"

#. ~ Dialogue line in mission "Obtain a sample from the shapeshifter"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "How's the sample?"
msgstr "样品怎么样？"

#. ~ Dialogue line in mission "Obtain a sample from the shapeshifter"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Well done, survivor. I'll start to identify this resin, and hope it can of good use."
msgstr "干得好，幸存者。我将开始鉴定这种树脂，希望它能有很好的用途。"

#. ~ Mission name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Slay the shapeshifter?"
msgstr "杀死变形者？"

#. ~ Dialogue line in mission "Slay the shapeshifter?"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "She gave me the coordinates as soon as the drone reported her. I'll help you out collecting the sample, and fend off this creature from you. So, are you ready?"
msgstr "无人机一报告她就给了我坐标。我会帮你采集样本，把这个生物从你身边赶走。你准备好了吗？"

#. ~ Dialogue line in mission "Slay the shapeshifter?"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Good. The target is not far from here."
msgstr "很好。目标离这里不远。"

#. ~ Dialogue line in mission "Slay the shapeshifter?"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "I never encountered this creature..."
msgstr "我从没见过这种生物…"

#. ~ Dialogue line in mission "Slay the shapeshifter?"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Wait. It's not the right one... I guess we lost it."
msgstr "等待。不是那个合适的…我想我们输了。"

#. ~ Mission name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "Feed your flesh"
msgstr "喂饱你的肉"

#. ~ Description of mission "Feed your flesh"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_missiondef.json
msgid "\"Feed\" the bio-organic exoskeleton by activating <color_light_blue>Feed</color> command under the spellcasting tab (undefined by default). Alternatively, you can activate the <color_yellow>Metabolic Distribution</color> bionic, but it is advisable to use it only if you ran out of flesh.\n\nTo complete this mission, obtain a <color_light_green>blob glob</color>. It's the main ingredient in creating food for your suit."
msgstr "通过激活“施法”选项卡下的<color_light_blue>喂养</color>命令（默认情况下未设定）来“喂养”生物有机外骨骼。或者，你可以激活<color_yellow>代谢供能</color>CBM，但只有当你的肉类用完了才建议使用它。\n\n想要完成喂食，需要<color_light_green>变形怪糊</color>。它是为你的生物有机外骨骼制作食物的主要成分。"

#. ~ NPC faction name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_npc_classes_facs.json
msgid "Secronom Researchers"
msgstr "Secronom研究员"

#. ~ Description of NPC faction "Secronom Researchers"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_npc_classes_facs.json
msgid "A small group of scientists working under a certain project. Their advanced development of utilities is their fortitude for survival."
msgstr "在某个项目下工作的一小组科学家。他们对公用事业的先进发展是他们生存的坚韧。"

#. ~ Description of NPC faction "Flesh"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_npc_classes_facs.json
msgid "A uniformed groups of humans/monsters created by the Secronom Project. They rarely appear in the world, and is motivated to dominate the world."
msgstr "由Secronom项目创造的一群穿着制服的人类/怪物，很少出现在世界上，他们的目标是统治世界。"

#. ~ Name of an NPC class
#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_npc_classes_facs.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Flesh Hivemind"
msgstr "血肉主巢心智"

#. ~ Name suffix of an NPC
#. ~ A secronom scientist. They are responsible for the augmented versions of zeds. Also a semi-mechanic NPC.
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_npcs.json
msgid "scientist"
msgstr "科学家"

#. ~ Name suffix of an NPC
#. ~ Unlike scientists, this one's merely for additional info; nerdest of the nerds.
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_npcs.json
msgid "researcher"
msgstr "研究员"

#. ~ Name suffix of an NPC
#. ~ Lab's strong and tanky melee/range fighter.
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_npcs.json
msgid "guard"
msgstr ""

#. ~ Unique name of an NPC
#. ~ NPC that is built using a flesh vessel.
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_npcs.json
msgid "\"The Flesh\""
msgstr "“血肉”"

#. ~ Unique name of an NPC
#. ~ Hivemind spawn, for building the hivemind.
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_npcs.json
msgid "\"Hivemind\""
msgstr "“主巢心智”"

#. ~ Unique name of an NPC
#. ~ Hivemind spawn, bio-organic splicer.
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_npcs.json
msgid "\"Bio-organic Splicer\""
msgstr "“生物有机剪接器”"

#. ~ Unique name of an NPC
#. ~ Hivemind spawn, bio-organic modifier.
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_npcs.json
msgid "\"Bio-organic Modifier\""
msgstr "“生物有机改造器”"

#. ~ Unique name of an NPC
#. ~ Hivemind spawn, bio-organic hatchery.
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_npcs.json
msgid "\"Bio-organic Hatchery\""
msgstr "“生物有机孵化器”"

#. ~ Unique name of an NPC
#. ~ Hivemind spawn, bio-organic artifice aka crafter.
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_npcs.json
msgid "\"Bio-organic Artifice\""
msgstr "“生物有机技工”"

#. ~ Name suffix of an NPC
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\secro_npcs.json
msgid "experimental"
msgstr "实验性"

#. ~ Apply message of effect type "secro_flesh_campestablished"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\+Essentials\secro_dialogue_effects.json
msgid "Some tendrils came off of the flesh after its relocation!"
msgstr "重新安置后，一些卷须从肉上脱落了！"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_miliguard.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "What do you want?"
msgstr "你想要什么？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "We seem to find nothing...\nWe should go back."
msgstr "我们似乎什么也没找到…\n我们应该返回了。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "You need something, survivor?"
msgstr "你需要什么吗，幸存者？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "We've got to go to the enigma chamber."
msgstr "我们得去神秘密室。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "What is it, survivor?"
msgstr "怎么了，幸存者？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "You're skilled more than what I've expected from you. Good job!"
msgstr "你的技术比我期望的要高得多。干得好！"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "Focus on our path! There's no time for chit-chats!"
msgstr "专注于我们的道路！没时间闲聊了！"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "I heard it. We will protect these people from the mutant hordes."
msgstr "我听到了。我们会保护这些人不受变种人的攻击。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "You are not suppose to be in here, survivor."
msgstr "你不应该在这里，幸存者。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "Okay. Follow my lead."
msgstr "可以。跟着我。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "I know, now stand still and be a real guard."
msgstr "我知道，现在站着别动，做个真正的守卫。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#. ~ Negative response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "Do you need help?"
msgstr "你需要帮助吗？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "I need to go to enigma chamber."
msgstr "我要去密室。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "About the coordinates..."
msgstr "关于坐标…"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "We're here..."
msgstr "我们到了…"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "Okay then..."
msgstr "好吧...继续"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "Nothing..."
msgstr "没事..."

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "We better go..."
msgstr "我们该出发了…"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "Nope. Bye."
msgstr "不。再见。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "Not yet."
msgstr "还没有。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#. ~ Affirmative response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Nothing."
msgstr "没有什么。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "I do need your help about a thing, but you should talk to our researcher about this first."
msgstr "我确实需要你的帮助，但你应该先和我们的研究人员谈谈。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "I will."
msgstr "我会的。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "Good. Since I don't have any problems at all, you should check others of their needs."
msgstr "很好。既然我一点问题都没有，你应该检查一下别人的需求。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json
msgid "Not until we get back to the others."
msgstr "在我们找到其他人之前。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_guard.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_miliguard.json
msgid "Will do."
msgstr "会的。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_miliguard.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "What is this place?"
msgstr "这是哪里？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_miliguard.json
msgid "What are you doing?"
msgstr "[询问]你在做些什么？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_miliguard.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Who are you?"
msgstr "你是谁？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_miliguard.json
msgid "Currently this building is military outpost. M1 might give you more specific information."
msgstr "目前这座建筑是军事前哨。M1可能会给你提供更具体的信息。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_miliguard.json
msgid "Okay…"
msgstr "好吧……"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_miliguard.json
msgid "I just clean here. Go talk with M1."
msgstr "我只是个做清洁工作的。去和M1谈谈。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_miliguard.json
msgid "Will do. Bye."
msgstr "我会的。拜拜。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_miliguard.json
msgid "I'm security of this area. I serving under Sgt M1."
msgstr "我是这个地区的守卫。我听命于M1中士。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_miliguard.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json
msgid "I see."
msgstr "我懂了。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Great job, survivor. I never expect an outsider help us with our dilemma, yet here you are."
msgstr "干得好，幸存者。我从不指望外人帮我们解决困境，但你来了。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "You better get going."
msgstr "你最好得走了。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "What is it?"
msgstr "干什么？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "You are not authorized to this area."
msgstr "你无权进入这个区域。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "We need to go."
msgstr "我们得走了。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Yeah, and I want to know more about your plans."
msgstr "是的，我想了解更多关于你的计划。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "We've clear the enigma chamber."
msgstr "我们已经清理了神秘密室。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Anything else I can do?"
msgstr "我还能做什么？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "How's the search for specimen?"
msgstr "标本搜寻得怎么样了？"

#. ~ Negative response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Bye then..."
msgstr "再见..."

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "I am."
msgstr "我是。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "I know. Just lead us all to that chamber."
msgstr "我知道。带我们去那个房间。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist_repairs.json
msgid "Okay."
msgstr "好的。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Yes, since you've proven yourself worthy for our plans, I'll be glad if you help me with this rather odd request."
msgstr "是的，既然你证明了你对我们的计划是有价值的，我很高兴你能帮我处理这个奇怪的请求。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Since you've proven yourself worthy for our future plans, I'll be glad if you help me with this rather odd request."
msgstr "既然你证明了你对我们未来的计划是有价值的，我很高兴你能帮我处理这个奇怪的请求。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Tell me."
msgstr "告诉我。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "But first, let me tell you a subtle understanding on our facility. There are a total of 3 specimen variants: the failed, BOW and enigma, each in their respective rooms."
msgstr "但首先，让我告诉你一个关于我们设施的微妙理解。一共有3个样本变种：失败的，弓和谜，每个在各自的房间。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Failed? BOW? Enigma? What are those?"
msgstr "失败？鞠躬？谜？那些是什么？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Just describe what needs to be done."
msgstr "描述一下需要做什么。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Failed specimens are the results of unsuccessful mutations, otherwise they are called BOWs. Enigmas, on the other hand, were formed using potent mutagens."
msgstr "失败的标本是不成功突变的结果，否则称为弓形突变。另一方面，谜团是使用强效诱变剂形成的。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "So what should I do?"
msgstr "那我该怎么办？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Clear out the enigma chamber. That room were locked down due to extremely anomalous threats, and you'll need authorization from someone to open it up. If you're ready, talk to the guard about this."
msgstr "清理神秘密室。那个房间因为异常的威胁被封锁了，你需要有人授权才能打开它。如果你准备好了，跟警卫谈谈。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Okay. I will go now"
msgstr "可以。我现在就去"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Excellent. Have you found anything of interest?"
msgstr "真棒。你找到什么有趣的东西了吗？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Nope."
msgstr "不行。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "If you notice anything strange, just ask me and I'll tell everything I know about that."
msgstr "如果你发现什么奇怪的事，就问我，我会告诉你我所知道的一切。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Okay. Bye."
msgstr "好的，再见。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Well, I'm curious about a mysterious, wandering specimen. Its the result of our recent experiment using a highly unstable mutagen who, I believe, takes form of a human."
msgstr "嗯，我对一个神秘的流浪标本很好奇。这是我们最近用一种高度不稳定的诱变剂进行实验的结果，我相信，这种诱变剂是人类的形式。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "What do you from it?"
msgstr "你从中得到了什么？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Unlike other enigmas, its genetic structure is of unknown form, and I need a sample from it for deeper understanding of this otherworldly creature."
msgstr "与其他谜团不同的是，它的基因结构是未知的，我需要一个样本来更深入地了解这个超凡脱俗的生物。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "So where can I find it?"
msgstr "我在哪能找到它？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "That's not necessary, as while you were dealing with the enigma chamber, I've sent a scout drone to search for that specimen using a tracker device, and it may take a while for its report."
msgstr "这是没有必要的，因为当你在处理神秘密室的时候，我已经派了一架侦察机去用追踪装置搜索那个标本，它的报告可能需要一段时间。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Okay... I'll wait for it."
msgstr "可以…我会等的。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "The drone's still on the search..."
msgstr "无人机还在搜索中…"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Okay..."
msgstr "好吧……"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "The drone has revealed the location of our target."
msgstr "无人机显示了我们目标的位置。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_researcher.json
msgid "Okay, what should I do?"
msgstr "好吧，我该怎么办？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json
msgid "… oh… yes?"
msgstr "… 哦… 有什么事吗？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json
msgid "What are you working on here?"
msgstr "你在这里干什么？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json
msgid "So, this is your lab?"
msgstr "这是你的实验室吗？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json
msgid "I'm working on the Flesh. Most of the time."
msgstr "我绝大部分时间都在研究血肉。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json
msgid "The flesh? So you are kind of a doctor?"
msgstr "血肉？所以你是个医生？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json
msgid "Oh not exactly, rather scientist. The Flesh is organic flesh-like matter designed for wide variety of purposes. In short, it can be grown into various tissues with various structure. It can create muscles, bones, organs, glands, even whole self sufficient micro and macro organisms."
msgstr "哦，不完全是，而是科学家。肉是一种有机的类肉物质，设计用途广泛。简言之，它可以生长成各种结构的组织。它可以创造肌肉、骨骼、器官、腺体，甚至整个自给自足的微生物和宏生物体。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json
msgid "My lab and my home. I created this lab long time ago when I decided to do something useful. I believed that research on stem cells, cultured meat and synthetic organs would solve many problems. "
msgstr "我的实验室和家。很久以前我决定做一些有用的事情时，我创建了这个实验室。我相信，对干细胞、养殖肉和合成器官的研究将解决许多问题。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json
msgid "That sounds interesting, what kind of problems you had on mind?"
msgstr "听起来很有意思，你在想什么样的问题？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json
msgid "You created this whole lab yourself?"
msgstr "你自己创造了整个实验室？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json
msgid "Well nothing too specific in particular. Back then, goal of my research was anything from efficient edible meat production, growing organs for transplatology, various therapies with stem cells and most importantly getting funds for my living and playing with life."
msgstr "没什么特别的。当时，我的研究目标是从高效的可食用肉类生产、为移植术生长器官、用干细胞进行各种治疗，最重要的是为我的生活和玩生活筹集资金。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json
msgid "Oh yes, it took many years to gather funds, collect gear and set it all up down here. Through years of my research I was leading various projects and collected quite a lot of funds. Later on I had to tightly lock this place and move permanently to other facility."
msgstr "哦，是的，它花了很多年的时间来筹集资金，收集装备，并在这里建立起来。通过多年的研究，我领导了各种项目，并筹集了大量资金。后来，我不得不把这个地方紧紧地锁起来，永久地搬到其他地方去。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json
msgid "Quite remarkable achievement, what forced you to move from here?"
msgstr "相当了不起的成就，是什么迫使你从这里搬走的？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json
msgid "I could either move with my research to more secured facility or loose control over my research on the Flesh. I wasn't happy by that, boss hovering over my shoulder, evaluating my work was hard to accept. Though considering how it all turned out I'm glad they forced me back then."
msgstr "我要么把我的研究转移到更安全的设施，要么对我的血肉研究失去控制。我对于上司凌驾于我之上评价我的工作很不高兴，这让我难以接受。但考虑到这一切的成果，我很高兴当时他们强迫我回去。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json
msgid "So the work under someone wasn't so bad?"
msgstr "所以别人手下工作并没有那么糟糕？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json
msgid "Oh it was, it's just that when everything went to hell, we had a little accident there. Instead of me having little accident here."
msgstr "哦，是的，只是当一切都下地狱的时候，我们出了点小事故。而不是我出了点小事故。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_s1.json
msgid "I see…"
msgstr "我明白了……"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "What do you need, survivor?"
msgstr "你需要什么，幸存者？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "You need something?"
msgstr "有何需求？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Now that we're here, we won't be bothered by those shambling maneaters... for now."
msgstr "既然我们到了，我们就不会被那些蹒跚而行的食人族打扰了…现在。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "No, this is not the BOW chamber..."
msgstr "不，这不是弓室…"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Perhaps I've told you everything I know..."
msgstr "也许我已经告诉你了我所知道的一切…"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "You need to know more information?"
msgstr "你需要知道更多的信息吗？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "A survivor? What are you doing here despite the raging chaos?\nAnyway, you'll be safe in here."
msgstr "幸存者？你在这里干什么？不管怎样，你在这里很安全。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "So what are your future plans?"
msgstr "那么你未来的计划是什么？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "I'm ready to push forward."
msgstr "我准备向前推进。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "I'd like to know more about the secronom project."
msgstr "我想了解更多关于secronom项目的情况。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Is there anything I can do to help?"
msgstr "有什么我可以帮忙的？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "I'm ready for the job."
msgstr "我已经准备好了。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "About the repairs..."
msgstr "关于修理…"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "I'm a researcher."
msgstr "我是个研究员。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Of what exactly?"
msgstr "到底是什么？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Its not important, but if you wish to know, I don't mind ... since everything's messed up already."
msgstr "这不重要，但如果你想知道，我不介意…因为一切都搞砸了。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Then tell me your secrets."
msgstr "那就告诉我你的秘密。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Lets talk about that later."
msgstr "我们稍后再谈。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "... Its the secronom project, a project that involves human augmentation using animal and alien genetics."
msgstr "... 这就是secronom项目，一个利用动物和外星基因强化人类的项目。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "And what's the purpose of the secronom project?"
msgstr "那么secronom项目的目的是什么？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Human augmentation?"
msgstr "人类增强？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "What about genetics?"
msgstr "遗传学呢？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "I guess I've asked everything..."
msgstr "我已经问完了..."

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "For military, yet I'm not sure if there's beyond that case. I don't know what it is, but the ones who can answer that are not in here anymore."
msgstr "对于军队来说，我不确定是否还有其他的。我不知道是什么，但能回答的人已经不在这里了。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "You heard it. The government permits this project to perform human experimentation. Don't worry, the subjects here are outlaws of the society."
msgstr "你听到了。政府允许这个项目进行人体实验。别担心，这里的人都是社会上的不法分子。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "And what's the purpose of secronom?"
msgstr "那么secronom的目的是什么？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "... but they didn't deserve this."
msgstr "... 但他们不配。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "We've extracted the genes of an animal, then mixed with a catalyst. The catalyst is a classified object, so I can't tell you what it is."
msgstr "我们提取了一个动物的基因，然后和某一种催化剂混合。这个催化剂是一个机密物品，所以我不能告诉你它是什么。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "This is the secronom bunker, built solely as our last option for survival."
msgstr "这是secronom掩体，完全是我们生存的最后选择。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "So why won't you escape this place?"
msgstr "那你为什么不逃出这个地方？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Why is it connected to the lab?"
msgstr "为什么连接到实验室？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Well? What have you earned for doing those?"
msgstr "好？你做这些赚了多少钱？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "I know escaping is our best option, but what lies beyond the wastelands is our main reason why we shouldn't travel."
msgstr "我知道逃跑是我们最好的选择，但是荒地之外的东西是我们不应该旅行的主要原因。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "So why is it connected to the lab?"
msgstr "那它为什么和实验室相连呢？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "(pussies)"
msgstr "（娘娘腔）"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "That's because we work in there, and performing scientific experiments and discovering newfound technologies is our foundation."
msgstr "那是因为我们在那里工作，进行科学实验，发现新发现的技术是我们的基础。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Why won't you escape this place?"
msgstr "你为什么不逃出这个地方？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Regrets. I know you have encountered those ugly bastards, but they are the result of our experiments. And the tech? All of them are incomplete."
msgstr "遗憾。我知道你遇到过那些丑陋的混蛋，但他们是我们实验的结果。技术呢？它们都是不完整的。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "... So, is there anything else I need to know about the lab?"
msgstr "... 那么，关于实验室我还需要了解什么吗？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "That's unfortunate, but there's nothing I can do."
msgstr "那很不幸，但我无能为力。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Well, if you're interested, I can tell you one thing... Deep below this facility is a weapon of mass destruction, created for military \"use\"."
msgstr "如果你有兴趣，我可以告诉你一件事…在这个设施的深处是一种大规模杀伤性武器，是为军事“使用”而制造的。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Thanks for the info, I guess..."
msgstr "谢谢你的消息，我想…"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "My plan is a bit risky, and I'll need you to guide us all."
msgstr "我的计划有点冒险，我需要你来指导我们大家。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "I'm in for that!"
msgstr "我受够了！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#. ~ Negative response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Maybe later."
msgstr "下次再说吧。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Now, let's plow through the horde!"
msgstr "现在，让我们穿过部落！"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Good. We need you to help us take over the BOW's chamber. With that, we can once again perform scientific experiments solely for our survival."
msgstr "很好。我们需要你帮我们接管船首的舱室。这样，我们就可以再次进行科学实验，完全为了生存。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Lets go!"
msgstr "我们走吧！"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "... later, I need to gear up."
msgstr "... 稍后，我需要准备一下。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "I'll lead the way!"
msgstr "我来带路！"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "This is science, you see? You may think we're the gruesome ones, but what we want is to open up new discoveries for us all. Yes, we messed up, but we're still here, struggling and helping each other to survive this nightmare.\nI can't change your opinion towards us, but if you want to know more about the secronom project, talk to our researcher."
msgstr "这就是科学，明白吗？你可能认为我们是可怕的，但我们想要的是为我们所有人打开新的发现。是的，我们搞砸了，但我们仍然在这里，努力和帮助对方度过这场噩梦。\n我不能改变你对我们的看法，但如果你想了解更多关于secronom项目的信息，请与我们的研究人员联系。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "I see, you're curious about our \"unexpecting\" creations..."
msgstr "我明白了，你对我们的“意外”创造很好奇…"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "What's on your mind?"
msgstr "你在想什么？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Are those mutants in the city were the result of secronom project?"
msgstr "城市里的那些变种人是secronom计划的结果吗？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Are there some other threats this project has created that I need to be aware of?"
msgstr "我还需要注意这个项目造成的其他威胁吗？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "What? That can't be good...\nYou know, secronom has an extreme potency of alteration once it comes in contact with a viable victim. If mixed with the catalyst, this will turn one's body into an adaptive living weapon, but that doesn't always end to the same result."
msgstr "什么？那可不好…\n你知道，一旦与一个有生存能力的受害者接触，secronom就有极大的改变能力。如果与催化剂混合，这将把一个人的身体变成一个适应性活武器，但这并不总是以相同的结果结束。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "So how did it spread?"
msgstr "那它是怎么传播的呢？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "It is an unstable pathogen - evolving more by time, and due to the outbreak, this facility falls into chaos; everyone panics, and got their body ripped to shred. Secronom were doomed to spread throughout the world in that incident."
msgstr "它是一种不稳定的病原体——随着时间的推移，它会进化得越来越快，由于爆发，这个设施陷入混乱；每个人都惊慌失措，把自己的身体撕成碎片。在那次事件中，秘密注定会扩散到全世界。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Actually, there are 3 that we've discovered so far and maybe there's more to appear."
msgstr "实际上，到目前为止，我们已经发现了3个，也许还有更多。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Where are they? And what do you mean by \"discovered\"?"
msgstr "他们在哪里？你说的“发现”是什么意思？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Those mutants think different than a zombified egghead, and probably they're in the woods, having a stroll.\nWe discovered them by applying a super concentrated type of mutagen into each of our subjects, and the results, few of them transformed into these abominations, while the rest died... which is unfortunate, as our team thought their masculine body can handle such potential power."
msgstr "这些变种人的思维方式和丧尸蛋头不同，他们可能在树林里散步。\n我们通过在每个受试者身上应用一种超浓缩的诱变剂发现了它们，结果，其中很少有人转化成这些可憎的东西，而其余的人都死了…这是不幸的，因为我们的团队认为他们男性化的身体可以处理这种潜在的力量。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Well, now I know your team did an inhumane act..."
msgstr "好吧，现在我知道你的团队做了一个不人道的行为…"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "There is something I want to work on for our defenses, but they require time and vast amounts of materials for the process."
msgstr "我想为我们的防御系统做点什么，但这需要时间和大量的材料。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Defenses? You mean turrets?"
msgstr "防御？你是说炮塔？"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Take your time while you gather them."
msgstr "在你收集它们的时候慢慢来。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "Yes, the autonomous turrets that you saw on the bunker is what I want to acquire. Do you accept my request?"
msgstr "是的，我想要的就是你在碉堡上看到的那个自动炮塔。你要接受我的任务吗？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist.json
msgid "I'll do it later."
msgstr "我待会再做。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist_repairs.json
msgid "I'm currently working on repairs..."
msgstr "我现在正在修理…"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist_repairs.json
msgid "What do you want to repair?"
msgstr "你想修什么？"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist_repairs.json
msgid "Let me check the progress of SDP-L1 turret's repair."
msgstr "让我检查一下SDP-L1炮塔的维修进度。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist_repairs.json
msgid "SDP-L1 turret."
msgstr "SDP-L1炮塔。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist_repairs.json
msgid "It is done. I modified the turret and made it cheaper in power usage, with a built-in storage battery."
msgstr "已经完成了。我修改了炮塔，使它在电力使用上更便宜，内置了一个蓄电池。"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist_repairs.json
msgid "I'll take it!"
msgstr "我要了！"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist_repairs.json
msgid "I need more time to fully repair the turret."
msgstr "我需要更多的时间来完全修理炮塔。"

#. ~ NPC dialogue line
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist_repairs.json
msgid "To repair the SDP-L1 turret, I need the following resources:\n\n4 chunks of steel\n18 scrap metals\n9 electronic scraps\n9 power converters\n5 copper wires\n\nIt takes more than an hour to complete the process."
msgstr "为了修理SDP-L1炮塔，我需要以下资源：\n\n 4块钢\n 18块废金属"

#. ~ Response to NPC dialogue
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\NPCs\Dialogues\secro_scientist_repairs.json
msgid "[REPAIR]"
msgstr "[修复]"

#. ~ Name of a bionic
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Bio-organic Exoskeleton Interface"
msgstr "生物有机外骨骼界面"

#. ~ Description of bionic "Bio-organic Exoskeleton Interface"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "The command center of your flesh vessel. This allows one to activate its suit to morph their gear into various armaments."
msgstr "你肉身的指挥中心。这允许一个人激活它的套装，把他们的装备变成各种武器。"

#. ~ Name of a bionic
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Bio-organic Neural Link"
msgstr "生物有机神经链条"

#. ~ Description of bionic "Bio-organic Neural Link"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "An intricate transmission device implanted on your head. Grants full control over the experimental bio-organic exoskeleton worn by its user."
msgstr "一个复杂的传输装置植入你的头上。授予用户对实验生物有机外骨骼的完全控制权。"

#. ~ Name of a bionic
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Artificial Flesh Core"
msgstr "人造血肉核心"

#. ~ Description of bionic "Artificial Flesh Core"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "A prototype version of the flesh has been infused on your chest with its veins creeping towards every parts of your body. It allows one to consume specialized, artificial flesh and convert it into bionic power. The process is slow, but highly renewable."
msgstr "一个原型的血肉核心已被植入你的胸腔，其血管已经爬满你身体的每个部分。它可以让其寄生的人食用专门的人造肉，并将其转化为仿生能量。这个过程很慢，但利用率很高。"

#. ~ Name of a bionic
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Artificial Metabolic Interchange"
msgstr "人造代谢交换"

#. ~ Description of bionic "Artificial Metabolic Interchange"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "As it is interconnected to your stomach, the core can convert its content into bionic power. Can be toggled on and off anytime."
msgstr "由于血肉核心与你的胃相连，它可以将你胃中的内容物转化为仿生能量。你可以随时打开和关闭它。"

#. ~ Name of a bionic
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "<color_white>Morph: <color_light_red>Bone Blades</color></color>"
msgstr "<color_white>变形：<color_light_red>骨刀</color></color>"

#. ~ Description of bionic "<color_white>Morph: <color_light_red>Bone Blades</color></color>"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Command the flesh vessel to morph with:\n<color_light_red>fighter armament</color> - <color_white>bone blades</color>\n\"Protruding on your joints are sharp and deadly curved blades composed of flesh and bones.\""
msgstr "命令脉管装甲变形为:\n <color_light_red>战士武装</color> - <color_white>骨刃</color> \n“你的指关节上伸出了由肉和骨头组成的锋利而致命的刀刃。 ”"

#. ~ Name of a bionic
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "<color_white>Morph: <color_light_red>Twisted Veins</color></color>"
msgstr "<color_white>变形：<color_light_red>扭曲触手</color></color>"

#. ~ Description of bionic "<color_white>Morph: <color_light_red>Twisted Veins</color></color>"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Command the flesh vessel to morph with:\n<color_light_red>fighter armament</color> - <color_white>twisted veins</color>\n\"Your hands have bursted into several slender tentacle outgrowths, each tipped with a barbed stinger.\""
msgstr "命令脉管装甲变形为:\n <color_light_red>战士武装</color> - <color_white>扭曲脉管</color> \n“你的双手长出了几条细长的触手，每条触手的顶端都有一个含有毒素的尖刺。”"

#. ~ Name of a bionic
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "<color_white>Morph: <color_light_red>Fleshpounds</color></color>"
msgstr "<color_white>变形：<color_light_red>血肉重臂 </color></color>"

#. ~ Description of bionic "<color_white>Morph: <color_light_red>Fleshpounds</color></color>"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Command the flesh vessel to morph with:\n<color_light_red>fighter armament</color> - <color_white>fleshpound</color>\n\"With compact mass of flesh covering your arms, every whack packs a wallop!\""
msgstr "命令脉管装甲变形为：\n<color_light_red>战士武装</color>-<color_white>血肉重臂</color>\n“紧实的血肉覆盖在你的双臂上，每一次重击都会产生巨大的冲击力！”"

#. ~ Name of a bionic
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "<color_white>Morph: <color_light_red>Jawed Biters</color></color>"
msgstr "<color_white>变形：<color_light_red>颚咬</color></color>"

#. ~ Description of bionic "<color_white>Morph: <color_light_red>Jawed Biters</color></color>"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Command the flesh vessel to morph with:\n<color_light_red>fighter armament</color> - <color_white>jawed biters</color>\n\"Large gaping orifices emerge from both of your hands, eager to nibble on anything.\""
msgstr "命令脉管装甲变形为:\n <color_light_red>战士武装</color> - <color_white>颚咬者</color> \n“你的双手裂开成了两张带着锯齿的大口，渴望啃咬任何其接触的东西。 ”"

#. ~ Name of a bionic
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "<color_white>Morph: <color_yellow>Meat Shield</color></color>"
msgstr "<color_white>变形：<color_yellow>肉盾</color></color>"

#. ~ Description of bionic "<color_white>Morph: <color_yellow>Meat Shield</color></color>"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Command the flesh vessel to morph with:\n<color_yellow>juggernaut armament</color> - <color_white>meat shield</color>\n\"Your hands have fused together to form a meaty shield. It significantly hampers your movement, but has great blocking ability.\""
msgstr "命令脉管装甲变形为:\n <color_yellow>巨像武装</color> - <color_white>肉盾</color> \n“你的双手融合在一起形成了一个肉盾。显著阻碍你的运动，但有强大的格挡能力。”"

#. ~ Name of a bionic
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "<color_white>Morph: <color_yellow>Bone Spikes</color></color>"
msgstr "<color_white>变形：<color_yellow>骨钉</color> </color>"

#. ~ Description of bionic "<color_white>Morph: <color_yellow>Bone Spikes</color></color>"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Command the flesh vessel to morph with:\n<color_yellow>juggernaut armament</color> - <color_white>bone spikes</color>\n\"Sharp bone outgrowths emerges from your suit and cover most of your fatal extremeties. Grants great protection against impact, at a cost of mobility.\""
msgstr "命令脉管装甲变形为：\n <color_yellow>巨像武装</color>-<color_white>骨钉</color> \n“尖锐的骨突起从你的衣服中出现并覆盖你大部分致命的四肢。以牺牲机动性为代价，提供强大的冲击防护。”"

#. ~ Name of a bionic
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "<color_white>Morph: <color_yellow>Crystalline Hardening</color></color>"
msgstr "<color_white>变形：<color_yellow>结晶硬化</color> </color>"

#. ~ Description of bionic "<color_white>Morph: <color_yellow>Crystalline Hardening</color></color>"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Command the flesh vessel to morph with:\n<color_yellow>juggernaut armament</color> - <color_white>crystalline hardening</color>\n\"Your suit's surface hardens into crystal-like material, granting extreme damage reduction against all types but makes movement nearly impossible.\""
msgstr "命令脉管装甲变形为:\n <color_yellow>巨像武装</color> - <color_white>水晶硬化</color> \n“你的套装表面硬化成水晶一样的材料，允许对所有类型的伤害极度减少，但使移动几乎不可能。”"

#. ~ Name of a bionic
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "<color_white>Morph: <color_light_blue>Spitter</color></color>"
msgstr "<color_white>变形：<color_light_blue>喷吐器</color></color>"

#. ~ Description of bionic "<color_white>Morph: <color_light_blue>Spitter</color></color>"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Command the flesh vessel to morph with:\n<color_light_blue>gunner armament</color> - <color_white>spitter</color>\n\"An acid-spitting elongated proboscis-like limb that morph and protrude from one's shoulder. Consumes flesh to produce globs of blood acid.\""
msgstr "命令脉管装甲变形为:\n <color_light_blue>神枪手武装</color> - <color_white>喷吐器</color> \n“一个吐酸的细长长鼻状肢，变形并从你的肩膀处伸出。消耗肉产生血酸球。”"

#. ~ Name of a bionic
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "<color_white>Morph: <color_light_blue>Bone Lancer</color></color>"
msgstr "<color_white>变形：<color_light_blue>骨枪</color></color>"

#. ~ Description of bionic "<color_white>Morph: <color_light_blue>Bone Lancer</color></color>"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Command the flesh vessel to morph with:\n<color_light_blue>gunner armament</color> - <color_white>bone lancer</color>\n\"One of your arms have swollen into a mass of flesh, with half of its proportion imitates that of a gun barrel. If fed, lines of strangely-shaped teeth will grow from it and these can be launched with great power.\""
msgstr "命令脉管装甲变形为：\n<color_light_blue>神枪手武装</color>-<color_white>骨枪</color>\n“你的一只手臂已经肿成一团肉，一半比例模仿枪管。如果喂食，就会长出一排形状奇特的牙齿，这些牙齿可以以巨大的力量发射出去。”"

#. ~ Name of a bionic
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "<color_white>Morph: <color_light_green>Powerlegs</color></color>"
msgstr "<color_white>变形：<color_light_green>动力下肢</color> </color>"

#. ~ Description of bionic "<color_white>Morph: <color_light_green>Powerlegs</color></color>"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Command the flesh vessel to morph with:\n<color_light_green>agility armament</color> - <color_white>powerlegs</color>\n\"Formed on the vessel's knee joints are strong, elastic muscle fibers. It allows the user to move quicker and exert greater strength in performing acrobatic feats.\""
msgstr "命令脉管装甲变形为：\n <color_light_green>灵敏武装</color>-<color_white>动力下肢</color> \n“强大的弹性肌肉纤维在血脉装甲的膝关节上形成。它可以让使用者在翻越障碍时能更快地移动并使出更大的力量。”"

#. ~ Name of a bionic
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Bioluminescent Frond"
msgstr "生物发光复叶"

#. ~ Description of bionic "Bioluminescent Frond"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Creates small, oddly-shaped and short-lived frond emitting strong light."
msgstr "形成一个小的、形状奇特的、寿命很短的叶片，可以发出强光。"

#. ~ Name of a bionic
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Artificial Night Vision"
msgstr "人造夜视"

#. ~ Description of bionic "Artificial Night Vision"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Increases your vision through dark areas by generating dim, bioluminescent light around your cornea."
msgstr "通过在你的角膜周围产生暗淡的生物荧光，增加你在黑暗中的视力。"

#. ~ Name of a bionic
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Artificial Dielectric Capacitor System"
msgstr "人造介质电容器系统"

#. ~ Description of bionic "Artificial Dielectric Capacitor System"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_bionics.json
msgid "Networks of the flesh vessel's vein emerges from your suit. They attract external electrical discharges and redirect them out from your body, minimizing the damage dealt."
msgstr "脉管装甲的血管网络从你的装甲中显露出来。它们吸收外部的电流，并将其从你的身体中转移出来，将造成的伤害降至最低。"

#. ~ Please leave anything in <angle brackets> unchanged.
#. ~ Description of JSON flag "secro_flesh_reinforced_coat"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_flags.json
msgid "This gear has been coated in bio-organic mesh, increasing its <good>protection</good>."
msgstr "这种齿轮已涂上生物有机网，增加了<good>的保护</good>。"

#. ~ Description of martial technique "Slash"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, no-c-format
msgid "+10% cut, +3% movecost"
msgstr "+削减10%，移动成本增加3%"

#. ~ Message of martial technique "Slash"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "You slashed %s"
msgstr "你砍了%s"

#. ~ Message of martial technique "Slash"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "<npcname> slashes %s"
msgstr "<npcname>斩击%s"

#. ~ Martial technique name
#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Arc Slash"
msgstr "弧斜线"

#. ~ Description of martial technique "Arc Slash"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, no-c-format
msgid "+15% cut, +10% movecost, crit only, wide"
msgstr "+15%切割，+10%移动成本，仅暴击，宽"

#. ~ Message of martial technique "Arc Slash"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "You slashed %s in an arc"
msgstr "你大幅挥砍了%s"

#. ~ Message of martial technique "Arc Slash"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "<npcname> slashes %s in an arc"
msgstr "<npcname>在弧线上划%s"

#. ~ Martial technique name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
msgid "Precision Slash"
msgstr "精确斜杠"

#. ~ Description of martial technique "Precision Slash"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, no-c-format
msgid "+50% cut, +33% movecost, stun 2 turns, crit only"
msgstr "+50%切伤，+33%移动成本，眩晕2圈，仅暴击"

#. ~ Message of martial technique "Precision Slash"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "You slashed %s with precise accuracy"
msgstr "你精准的砍了%s"

#. ~ Message of martial technique "Precision Slash"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "<npcname> precisely slashes %s"
msgstr "<npcname>精确地斩击%s"

#. ~ Martial technique name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
msgid "Ravage"
msgstr "蹂躏"

#. ~ Description of martial technique "Ravage"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, no-c-format
msgid "+66% movecost, +99% cut, crit only"
msgstr "+66%移动成本，+99%削减，仅限暴击"

#. ~ Message of martial technique "Ravage"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "You mutilate %s"
msgstr "你砍残%s"

#. ~ Message of martial technique "Ravage"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "<npcname> mutilates %s"
msgstr "<npcname>砍残%s"

#. ~ Martial technique name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
msgid "Strike"
msgstr "罢工"

#. ~ Description of martial technique "Strike"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, no-c-format
msgid "-10% bash, -10% movecost"
msgstr "-10%bash，-10%movecost"

#. ~ Message of martial technique "Strike"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "Your tentacles strike %s"
msgstr "你的触手击打%s"

#. ~ Message of martial technique "Strike"
#. ~ Message of martial technique "Quick Strike"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "<npcname>'s tentacles strike %s"
msgstr "<npcname>的触须打击了%s"

#. ~ Message of martial technique "Strike"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "Your tentacles slap at %s"
msgstr "你的触手拍打%s"

#. ~ Message of martial technique "Strike"
#. ~ Message of martial technique "Quick Strike"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "<npcname>'s tentacles slap at %s"
msgstr "<npcname>的触须拍击了%s"

#. ~ Message of martial technique "Strike"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "Your tentacles hit %s"
msgstr "你的触角击中了%s"

#. ~ Message of martial technique "Strike"
#. ~ Message of martial technique "Quick Strike"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "<npcname>'s tentacles hit %s"
msgstr "<npcname>的触须击中了%s"

#. ~ Martial technique name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
msgid "Quick Strike"
msgstr "快攻"

#. ~ Description of martial technique "Quick Strike"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, no-c-format
msgid "-33% bash, -33% movecost"
msgstr "-33%bash，-33%movecost"

#. ~ Message of martial technique "Quick Strike"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "Your tentacles swiftly strikes %s"
msgstr "你的触角快速击打%s"

#. ~ Message of martial technique "Quick Strike"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "Your tentacles quickly slaps at %s"
msgstr "你的触手在快速地拍打%s"

#. ~ Message of martial technique "Quick Strike"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "Your tentacles swiftly hit %s"
msgstr "你的触手快速击中%s"

#. ~ Martial technique name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
msgid "Compact Swing"
msgstr "紧凑摆动"

#. ~ Description of martial technique "Compact Swing"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, no-c-format
msgid "+100% bash, +66% movecost, down 2 turns, crit only"
msgstr "+100%钝击，+66%移动消耗，击倒2回合，仅暴击"

#. ~ Message of martial technique "Compact Swing"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "Your tentacles form into a mass as it is swung into %s"
msgstr "当你的触手摆动到%s时，它就会形成一团"

#. ~ Message of martial technique "Compact Swing"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "<npcname> swings a compact tentacle at %s"
msgstr "<npcname>在%s摆一个紧凑的触手"

#. ~ Martial technique name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
msgid "Barrage"
msgstr "火力网"

#. ~ Description of martial technique "Barrage"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, no-c-format
msgid "+200% bash, +80% movecost, stun 2 turns, crit only"
msgstr "+200%猛击，+80%移动成本，眩晕2圈，仅暴击"

#. ~ Message of martial technique "Barrage"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "Your tentacles strike %s all at once"
msgstr "你的触手同时触击%s"

#. ~ Message of martial technique "Barrage"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "All of <npcname>'s tentacles strike at %s"
msgstr "<npcname>的所有触角都指向%s点"

#. ~ Description of martial technique "Slam"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, no-c-format
msgid "+30% bash, +40% movecost, stun 1 turn, crit only"
msgstr "+30%钝击，+40%移动消耗，击晕1回合，仅暴击"

#. ~ Message of martial technique "Slam"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "You slam %s with your arms"
msgstr "你用手臂猛击%s"

#. ~ Message of martial technique "Slam"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "<npcname> slams %s with their arms"
msgstr "<npcname>用双臂猛击%s"

#. ~ Martial technique name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
msgid "Pound"
msgstr "磅"

#. ~ Description of martial technique "Pound"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, no-c-format
msgid "+70% bash, +90% movecost, stun 2 turns, crit only"
msgstr "+70%钝击，+90%移动消耗，击晕2回合，仅暴击"

#. ~ Message of martial technique "Pound"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "You heavily pound at %s"
msgstr "你重重的打向%s"

#. ~ Message of martial technique "Pound"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "<npcname> heavily pounds at %s"
msgstr "<npcname>英镑，%s英镑"

#. ~ Martial technique name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
msgid "Heavy Swing"
msgstr "剧烈摆动"

#. ~ Description of martial technique "Heavy Swing"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, no-c-format
msgid "+100% bash, +125% movecost, stun 3 turns, knock 2 tiles, crit only"
msgstr "+100% 钝击，+125% 移动消耗，击晕3回合，击退2格，仅暴击"

#. ~ Message of martial technique "Heavy Swing"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "You swing an arm with great momentum at %s"
msgstr "你在%s以巨大的动量挥动手臂"

#. ~ Message of martial technique "Heavy Swing"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "<npcname> swings their arm with great momentum at %s"
msgstr "<npcname>在%s以巨大的动量摆动他们的手臂"

#. ~ Description of martial technique "Quake"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, no-c-format
msgid "+266% bash, +199% movecost, down 6 turns, knocks adjacent, crit only"
msgstr "+266%重击+199%移动消耗，下降6圈，击倒相邻，仅暴击"

#. ~ Message of martial technique "Quake"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "You thrash %s into the ground with tremendous power."
msgstr "你用巨大的力量把%s打到地上。"

#. ~ Message of martial technique "Quake"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "<npcname> thrashed %s into the ground with tremendous power."
msgstr "<npcname>以巨大的力量将%s击倒在地。"

#. ~ Description of martial technique "Bite"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, no-c-format
msgid "+20% bash/cut, +10% movecost"
msgstr "+20%钝击/斩击，+10%移动消耗"

#. ~ Message of martial technique "Bite"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "Your arm bites %s"
msgstr "你的胳膊咬了%s"

#. ~ Message of martial technique "Bite"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "<npcname>'s arm bites %s"
msgstr "<npcname>的手臂咬向%s"

#. ~ Message of martial technique "Bite"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "Your arm gnaws at %s"
msgstr "你的手臂在啃%s"

#. ~ Message of martial technique "Bite"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "<npcname>'s arm gnaws at %s"
msgstr "<npcname>的手臂啃住%s"

#. ~ Message of martial technique "Bite"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "Your arm nibbles at %s"
msgstr "你的手臂轻咬%s"

#. ~ Message of martial technique "Bite"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "<npcname>'s arm nibbles at %s"
msgstr "<npcname>的手臂轻咬%s"

#. ~ Description of martial technique "Crunch"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, no-c-format
msgid "+45% bash/cut, +35% movecost, stun 1 turn, crit only"
msgstr "+45%钝击/斩击，+35%移动消耗，击晕1回合，仅暴击"

#. ~ Message of martial technique "Crunch"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "Your arm crunches at %s"
msgstr "你的手臂在%s嘎吱作响"

#. ~ Message of martial technique "Crunch"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "<npcname>'s arm crunches at %s"
msgstr "<npcname>的手臂嘎吱作响地咬着%s"

#. ~ Martial technique name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
msgid "Munch"
msgstr "用力咀嚼"

#. ~ Description of martial technique "Munch"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, no-c-format
msgid "+90% bash/cut, +66% movecost, stun 1 turn, down 2 turns, crit only"
msgstr "+90%猛击/切击，+66%移动成本，眩晕1回合，下降2回合，仅暴击"

#. ~ Message of martial technique "Munch"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "You bite down %s with your arms"
msgstr "你用手臂咬下%s"

#. ~ Message of martial technique "Munch"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "<npcname>'s arm bites down %s"
msgstr "<npcname>的手臂咬下%s"

#. ~ Name of martial art
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
msgid "Biomorph"
msgstr "肉机建模"

#. ~ Description of martial art "Biomorph"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
msgid "An innate knowledge gained by those who harness the power of bio-organic exoskeleton \"Flesh Vessel\". This style specializes at controlling hybrid weaponry called armaments and use them at their full potential thanks to your power armor's own consciousness."
msgstr "利用生物有机外骨骼“肉血管”力量的人获得的先天知识。这种风格专门用于控制称为武器的混合武器，并凭借你的力量装甲自身的意识充分发挥其潜力。"

#. ~ Initiate message of martial art "Biomorph"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
msgid "Your suit trembles as you take a defensive stance."
msgstr "当你采取防御姿态时，你的衣服会颤抖。"

#. ~ Initiate message of martial art "Biomorph"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
#, c-format
msgid "%s takes on a defensive stance."
msgstr "%s采取防御姿态。"

#. ~ Buff name of martial art "Biomorph"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
msgid "Augment: Twisted Vein"
msgstr "增强：扭曲静脉"

#. ~ Buff name of martial art "Biomorph"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec.json
msgid "Biomass Protection"
msgstr "生物量保护"

#. ~ Description of spell "Quake"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_ma_tec_magic.json
msgid "The technique pushes the surrounding enemies."
msgstr "这项技术可以推动周围的敌人。"

#. ~ Mutation class name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Experimental"
msgstr "实验体"

#. ~ "mutagen_message" of mutation class "Experimental"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "You feel so strange."
msgstr "你觉得很奇怪。"

#. ~ Memorial message of mutation class "Experimental" for male
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgctxt "memorial_male"
msgid "Burst out of humanity."
msgstr "从人性中迸发出来。"

#. ~ Memorial message of mutation class "Experimental" for female
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgctxt "memorial_female"
msgid "Burst out of humanity."
msgstr "从人性中迸发出来。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Mutant"
msgstr "变种人"

#. ~ Description of mutation "Mutant"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "You're still bothered why'd you choose this mess..."
msgstr "你还不明白为什么你要选择这个烂摊子…"

#. ~ Priceless and unknown.
#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "experimental mutagen"
msgid_plural "experimental mutagens"
msgstr[0] "实验性诱变剂"
msgstr[1] "实验性诱变剂s"

#. ~ Priceless and unknown.
#. ~ Description of "experimental mutagen"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Mutagen developed by the secronom team. Unstable."
msgstr "由secronom团队开发的诱变剂。不稳定。"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "experimental serum"
msgid_plural "experimental serums"
msgstr[0] "实验性血清"
msgstr[1] "实验性血清s"

#. ~ Description of "experimental serum"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Super-concentrated mutagen developed by the secronom team. Highly unstable. "
msgstr "secronom团队开发的超浓缩诱变剂，很不稳定。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Tendrils"
msgstr "卷须"

#. ~ Description of mutation "Tendrils"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your arms were replaced by a pair of tough, skinny tendrils. Good for combat, but it's stiff and prevents you from wearing gloves."
msgstr "你的手臂被一对又硬又细的卷须取代了。很好的战斗，但它的僵硬，防止你戴手套。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Thick Tendrils"
msgstr "粗壮触手"

#. ~ Description of mutation "Thick Tendrils"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "You've got a pair of large, thick tendrils sprouting from your arms. They decreases your dex by 2, but impacts more damage and has increased bash resistance."
msgstr "你的手臂上长着一对又大又粗的卷须。它们会降低你的dex 2，但是会造成更多的伤害，并且会增加暴击抗性。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Tendricles"
msgstr "腱"

#. ~ Description of mutation "Tendricles"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your whole body has small wriggly tentacle outgrowths, while your tendril pairs became shorter in length, increasing dex by 1 and decreasing their encumbrance and impact damage. The outgrowths are tough, providing 1 bash resistance to all body parts, yet increases their encumbrance by 5 and becomes much more uncomfortable when wearing tight clothes."
msgstr "你的整个身体都有小的蠕动的触手，而你的卷须对长度变短，增加1的dex和减少他们的负担和冲击伤害。这些赘肉很坚硬，对身体的所有部位都有一个冲击累赘，但会使它们的负担增加5，穿紧身衣服时会变得更不舒服。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Core - Tendril"
msgstr "<color_light_green>核心</color>-触手"

#. ~ Description of mutation "Core - Tendril"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your tendrils limbs have become tougher, stronger and darker in hue due to prolonged mutations. Permanently increases your strength by 2, bash damage by 4 and their physical resistance by 4."
msgstr "由于长时间的变异，你的触手四肢变得更加坚韧、更强强壮，颜色也更深。永久增加2力量，4钝击伤害，以及4物理抗性。"

#. ~ Description of mutation "Core - Tendril"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "One of your tendril limbs have swollen a bit, and faintly pulsates in velvety hue. If activated, this tendril hardens, extends and becomes a special whip-like weapon for a few turns."
msgstr "你的一根卷须有点肿胀，微微颤动，呈天鹅绒般的色调。如果激活，这个卷须会变硬，伸展，并在几圈内变成一个特殊的鞭子状武器。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Bone Blade"
msgstr "骨刀"

#. ~ Description of mutation "Bone Blade"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your left hand has lost its flesh, revealing only a stout bone blade. It prevents you from wearing gloves nor handling anything with, but has great resistance against physical damage plus it packs a wallop."
msgstr "你的左手失去了肉，只露出粗壮的骨刃。它可以防止你戴手套或处理任何东西，但有很大的抵抗力对物理伤害加上它包一个冲击力。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Sharpened Bone Blade"
msgstr "刃骨刀"

#. ~ Description of mutation "Sharpened Bone Blade"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your bone blade became lighter, thinner and has a sharpened edge, like that of a sword. Instead of impact damage, it cuts through flesh with ease."
msgstr "你的骨刀变得更轻，更薄，有一个锋利的边缘，就像一把剑。而不是冲击伤害，它切割肉容易。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Serrated Bone Blade"
msgstr "锯齿骨刀"

#. ~ Description of mutation "Serrated Bone Blade"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your bone blade has greatly altered, forming irregular bone outgrowths all around the surface. It is heavier and very unpleasant to the sight, but beneficial for both defense and offense."
msgstr "你的骨刃已经发生了很大的变化，在表面形成了不规则的骨突起。它很重，很不舒服的视线，但有益于双方的防御和进攻。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Core - Blade"
msgstr "<color_light_green>核心</color>-叶片"

#. ~ Description of mutation "Core - Blade"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your blade has been engulfed by veins, pulsating in sync with your beats. It glows brighter whenever you take damage from a foe. Receiving damage from an enemy attack increases your combat abilities for a short period of time."
msgstr "你的刀刃已经被静脉吞没，与你的心跳同步跳动。每当你受到敌人的伤害时，它就会发光。受到敌人攻击的伤害会在短时间内提高你的战斗力。"

#. ~ Description of mutation "Core - Blade"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your blade were overwhelmed by flesh strands, throbbing at a constant rate. These strands react from enemy attacks, which causes them to spread and cover your extremities. Whenever you take damage from a foe, your chance of blocking their attacks will increase for a few moments, but also decreases your mobility and attack speed."
msgstr "你的刀锋被肉丝压倒，以恒定的速度跳动。这些线在敌人的攻击下产生反应，使它们扩散并覆盖你的四肢。每当你受到敌人的伤害时，你阻挡敌人攻击的几率会增加，但同时也会降低你的移动能力和攻击速度。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Irregular Bone Outgrowths"
msgstr "不规则骨生长"

#. ~ Description of mutation "Irregular Bone Outgrowths"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Sharp bones protrude through your skin, extending at random angles. In exchange of mobility and 10 encumberance to all body parts, they greatly protect you from harm."
msgstr "尖锐的骨头从你的皮肤中伸出，以任意的角度延伸。作为对身体各部分的移动性和10个阻碍的交换，它们极大地保护你免受伤害。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Plated Bone Outgrowths"
msgstr "板状骨生长"

#. ~ Description of mutation "Plated Bone Outgrowths"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "The bone outgrowths has extended further, and their angles has slightly adjusted. Underneath them are irregular bone plates that spread over your skin, expanding their coverage. Significantly improves your defensive capabilities, however, they harshly affect your mobility and increases encumberance by 15 caused by additional weight."
msgstr "骨骼的突起进一步延伸，它们的角度也略有调整。在它们下面是不规则的骨板，分布在你的皮肤上，扩大了它们的覆盖范围。显著提高你的防御能力，但是，他们严重影响你的流动性，并增加15额外的重量造成的阻碍。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Bone Cuirass"
msgstr "骨胸甲"

#. ~ Description of mutation "Bone Cuirass"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your bone outgrowths became an external layer of armor, which fits and excels at protecting your body while severely reducing the length of the spikes. The spikes have adjusted enough to reduce movement penalties and encumberance to 8, but permanently disables the ability to pierce the attackers."
msgstr "你的骨骼生长成为一个外层装甲，适合和擅长于保护你的身体，同时严重减少刺的长度。尖刺已经调整到足以减少移动惩罚和阻碍到8，但永久性地禁用刺穿攻击者的能力。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Massive Bone Outgrowths"
msgstr "大量骨骼增生"

#. ~ Description of mutation "Massive Bone Outgrowths"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your bone outgrowths have altered to a great extent - bone plates have swollen and the spikes grew unnecessary sets of smaller variations. Aside from its significantly improved defense that adds 12 physical resistance to all body parts, its weight and thickness are a hassle, permanently increasing encumberance by 20 and a greatly reduced mobility."
msgstr "你的骨骼生长已经发生了很大程度的改变-骨板已经膨胀，棘突生长出不必要的小变异。除了显著提高的防御能力，增加了12个身体部位的物理累赘，它的重量和厚度是一个麻烦，永久性地增加了20个累赘和流动性大大降低。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Arachnid Limbs"
msgstr "蜘蛛肢体"

#. ~ Description of mutation "Arachnid Limbs"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "You grew 2 additional pairs of arms sticking out from the sides of your torso close to the abdominal part. They seem to function as duplicates of normal ones, gaining 1 permanent dex and making them beneficial for crafting, combat and vaulting through objects, but increases torsal encumberance by 10 which triples when you wear a tight clothing."
msgstr "你又长了两对手臂，从靠近腹部的躯干两侧伸出。它们看起来能和正常的手臂有一样活动。永久性获得1点dex，使它们在制造、战斗或者越过障碍物时更有利，但是当你穿紧身衣时，则会增加10倍的躯体累赘。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Augmented Arachnid Limbs"
msgstr "膨大蛛网膜肢体"

#. ~ Description of mutation "Augmented Arachnid Limbs"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your additional limbs have become more responsive, which eases your control over them. They permanently increases your dex by 2 and slightly improving its basic modifiers."
msgstr "你额外的四肢变得更加灵敏，这就减轻了你对它们的控制。它们会永久性地增加你的dex 2，并略微提高它的基本属性。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Deformed Arachnid Limbs"
msgstr "畸形的蛛网膜肢体"

#. ~ Description of mutation "Deformed Arachnid Limbs"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your extra limbs became twisted and malformed, which slightly affects the movements of your arms. They removed your permanent dex, increased your torsal encumberance by 15 and a drastic reduction to its basic modifiers."
msgstr "你多余的四肢扭曲变形，这会轻微影响你手臂的运动。他们移除了你的永久性dex，增加了你的躯体累赘15，并大幅减少了它的基本修正值。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Superior Arachnid Limbs"
msgstr "蛛网膜上肢"

#. ~ Description of mutation "Superior Arachnid Limbs"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Further mutations has caused your limbs to unify with your cerebral cortex, accepting them as part of your body. With full control over them, they permanently increases your dex by 3 and significantly improves the basic modifiers."
msgstr "进一步的突变导致你的四肢与大脑皮层结合，接受它们作为你身体的一部分。完全控制它们后，它们会永久性地增加你的dex 3，并显著提高你的基本修正值。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Lushen Tongue"
msgstr "芦笙舌"

#. ~ Description of mutation "Lushen Tongue"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your tongue have become long and slender that stretches and retracts at your will. It somewhat helps you in sensing scents and movements."
msgstr "你的舌头变得又长又细，可以随意伸缩。它在一定程度上帮助你感知气味和运动。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Malformed Tongue"
msgstr "畸形舌头"

#. ~ Description of mutation "Malformed Tongue"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
#, no-c-format
msgid "Your tongue has deformed into a large, unpleasant tendril-like flesh strand. It greatly hampers your breathing, reducing your stamina by 30% and is useless when it comes to sensing nearby creatures."
msgstr "你的舌头变成了一条大卷须。它极大地阻碍了你的呼吸，降低了你30%的耐力，而且当你感觉到附近的生物时，它是无用的。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Callous Tongue"
msgstr "硬舌"

#. ~ Description of mutation "Callous Tongue"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "From prolonged alteration, your tongue have sightly become thicker and harder, yet still retains its flexibility."
msgstr "经过长时间的改变，你的舌头明显变粗变硬，但仍然保持着柔韧性。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Tongue Hypertrophy"
msgstr "舌肥大"

#. ~ Description of mutation "Tongue Hypertrophy"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your tongue has hardened and swollen a bit. You find conversations tricky and its larger scale has greatly reduced their sensing capability, yet their resistance helps alot in blocking incoming damage."
msgstr "你的舌头有点硬，有点肿。你会发现对话很棘手，而且它更大的规模大大降低了它们的感知能力，然而它们的抵抗力有助于阻止来袭的伤害。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Succulent Tongue"
msgstr "多汁舌"

#. ~ Description of mutation "Succulent Tongue"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your tongue has slightly become thinner and longer, which further improves your senses and combat capabilities."
msgstr "你的舌头稍微变细变长，这进一步提高了你的感官和战斗能力。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Tongue Lasher"
msgstr "打舌器"

#. ~ Description of mutation "Tongue Lasher"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Due to further alteration, your tongue have become broader and has developed a set of retractable bony blades on either sides of its surface. Despite its significant improvements on senses and offensive capabilities, your conversations with other people also becomes much more difficult to handle... but find it great for terrorizing."
msgstr "由于进一步的改变，你的舌头变得更宽了，并且在它的表面两侧形成了一套可伸缩的骨刀片。尽管它在感官和攻击能力上有了显著的提高，但你与他人的对话也变得更加难以处理…但我觉得这很适合恐吓。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Core - Licker"
msgstr "核心-舔食者"

#. ~ Description of mutation "Core - Licker"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your tongue secretes concentrated saliva whenever it gets stretched. This allows your lick attacks to enlow the target in combat."
msgstr "你的舌头一伸就分泌浓缩的唾液。这可以让你的舔攻击在战斗中激活目标。"

#. ~ Description of mutation "Core - Licker"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "The blades on your tongue were sharpened and is pulsating in dark, velvety streaks. This greatly improves the damage of lick attacks, as well as its potency in combat."
msgstr "你舌头上的刀刃被磨得很锋利，在黑暗的天鹅绒般的条纹中跳动。这大大提高了舔攻击的伤害，以及它在战斗中的效力。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Shoulder Bumps"
msgstr "肩部隆起"

#. ~ Description of mutation "Shoulder Bumps"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "You've got a bumps on both of your shoulder joints."
msgstr "你的两个肩关节都起了疙瘩。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Membranous Wings"
msgstr "膜翅"

#. ~ Description of mutation "Membranous Wings"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "You've got wing-like appendages sprouting on your shoulder joints stretching down to your pelvis. The wing is composed of muscle tissues and fiber webbings, with each ends tipped with a sharp, bony blade appendixes. They might be encumbering and heavy, but their strong build provides +2 strength."
msgstr "你的肩关节上长出了翅膀状的附属物，一直延伸到骨盆。翅膀由肌肉组织和纤维织带组成，每一个末端都有一个锋利的骨性附肢。他们可能是累赘和沉重，但他们强大的建设提供了+2的力量。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Skeletal Wings"
msgstr "骨骼翼"

#. ~ Description of mutation "Skeletal Wings"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Protruding from your shoulder is a thin, flexible pair of endoskeletal wings. Though bulky and encumbering, they can be used to balance your movements, handling heavy stuff and shredding anyone you dislike."
msgstr "从你的肩膀伸出的是一对纤细柔韧的内骨骼翅膀。虽然笨重和累赘，他们可以用来平衡你的行动，处理沉重的东西和粉碎任何你不喜欢的人。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Fleshed Mantle"
msgstr "肉质地幔"

#. ~ Description of mutation "Fleshed Mantle"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "You've grown a mass of flabby flesh from your shoulders to the back of your body. Aside from being able to deflect physical harm, it severely hampers your movements and actions that requires finesse."
msgstr "你从肩膀到身体后面长了一大块松弛的肉。除了能够转移身体伤害，它严重阻碍你的动作和行动，需要技巧。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Tumors"
msgstr "肿瘤"

#. ~ Description of mutation "Tumors"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "You have small head bumps scattered underneath your scalp."
msgstr "你的头上有小疙瘩散落在头皮下面。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Eyegrowths"
msgstr "眼生长"

#. ~ Description of mutation "Eyegrowths"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "You have several eyesprouts scattered throughout your hair, and they are sometimes painful when covered by a headgear. Provides additional vision bonuses and increases your perception by 3, but increases head encumberance by 20."
msgstr "有一些眼珠零散的分布在你的头发上，戴着帽子的时候它们有时会感到疼痛。提供额外的视野，提升3点感知，但增加头部累赘增加20。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Writhing Proboscides"
msgstr "扭嘴"

#. ~ Description of mutation "Writhing Proboscides"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "You've got a few, slender proboscides on your head. They twitch occasionally, and involuntarily, increasing head encumberance by 25.  If conditions are met, they can suck the lifeforce out of your victim... only if they're alive."
msgstr "你头上有几个细长的长鼻。他们偶尔抽搐，并不由自主地，增加头部累赘25。如果条件满足，他们可以从你的受害者身上吸取生命力…除非他们还活着。"

#. ~ Description of mutation "Flesh"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Who needs veggy?"
msgstr "谁需要蔬菜？"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Debug Hivemind"
msgstr "调试主巢心智"

#. ~ Description of mutation "Debug Hivemind"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "How's in charge now?!"
msgstr "你现在是怎么负责的？！"

#. ~ Description of mutation "Flesh Hivemind"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "You might be immobile, but you have the power to dominate the world!"
msgstr "你也许没法移动，但你有支配世界的力量！"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Flesh Hivemind - Active"
msgstr "血肉主巢心智-活跃"

#. ~ Description of mutation "Flesh Hivemind - Active"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your tentacles has detached from the ground! This causes you to take damage until you reattach to a terrain."
msgstr "你的触手已经脱离了地面了！在你重新连接到一个地形之前，这会使你受到伤害。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Unstable Hivemind"
msgstr "不稳定的主巢心智"

#. ~ Description of mutation "Unstable Hivemind"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your body slowly melts away!"
msgstr "你的身体慢慢融化！"

#. ~ Description of mutation "Traverse"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "You have bonded with the hivemind, therefore, your movements across its territory are tracked."
msgstr "你已经和主巢心智链接在一起，因此，你穿越它领土时会被它追踪。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Neural Link"
msgstr "神经链"

#. ~ Description of mutation "Neural Link"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "\"We are one.\""
msgstr "“我们是一体的。”"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Infectious Tendrils"
msgstr "感染性卷须"

#. ~ Description of mutation "Infectious Tendrils"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your tendrils can infect the entire area."
msgstr "你的触手会感染整个区域。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Potent Tendrils"
msgstr "强力触手"

#. ~ Description of mutation "Potent Tendrils"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your tendrils can infect the entire area further."
msgstr "你的触手会进一步感染整个区域。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Tendril Domination"
msgstr "卷须支配"

#. ~ Description of mutation "Tendril Domination"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your tendrils can infect the entire area even further and can convert terrain much faster."
msgstr "你的卷须可以感染整个地区甚至更远，可以转换地形更快。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Bio-organic Construction"
msgstr "生物有机建筑"

#. ~ Description of mutation "Bio-organic Construction"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "You can build a variety of structures using flesh."
msgstr "你可以用血肉来建造各种各样的结构。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Widespread Bio-organic Construction"
msgstr "大范围生物有机建筑"

#. ~ Description of mutation "Widespread Bio-organic Construction"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your construction range allows building of defenses."
msgstr "你的建筑范围可以建造防御工事。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Advanced Bio-organic Construction"
msgstr "高级生物有机建造"

#. ~ Description of mutation "Advanced Bio-organic Construction"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "You can build a variety of advanced structures using flesh."
msgstr "你可以用血肉建造各种高级的建筑。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Pinpoint Bio-organic Construction"
msgstr "精准生物有机建筑"

#. ~ Description of mutation "Pinpoint Bio-organic Construction"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "You can build structures at exact spot using flesh and by the help of the player."
msgstr "你可以在玩家的帮助下在特定的地点用血肉建造建筑。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Bio-organic Infusion"
msgstr "生物有机注入"

#. ~ Description of mutation "Bio-organic Infusion"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "You can fuse creature cores to certain buildings."
msgstr "你可以将生物核心融合到某些建筑上。"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Hivemind Spawn"
msgstr "主巢心智产卵"

#. ~ Description of mutation "Hivemind Spawn"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "You're like the hivemind, but limited to actions!"
msgstr "你就像主巢心智一样，但只限于行动！"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Stronger Weavers"
msgstr "强壮的织工"

#. ~ Description of mutation "Stronger Weavers"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your weavers can create much stronger crafts!"
msgstr "你的织工可以创造更强大的工艺制品！"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Advanced Weavers"
msgstr "高级织工"

#. ~ Description of mutation "Advanced Weavers"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your weavers can create much intricate crafts!"
msgstr "你的织工可以创造出更加复杂的工艺制品！"

#. ~ Mutation name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Hivemind Weavers"
msgstr "主巢心智编织者"

#. ~ Description of mutation "Hivemind Weavers"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your weavers can create high-end fleshy crafts!"
msgstr "您的织工可以创造最高端的血肉工艺制品！"

#. ~ Description of mutation "Flesh Vessel"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation.json
msgid "Your body have merged with the experimental exoskeleton \"flesh vessel\". Crimson horrors are less likely to provoke you."
msgstr "你的身体已经与实验性外骨骼“脉管装甲”融合。深红色的恐怖不太可能激怒你。"

#. ~ Dream of mutation category "SECRONOM_EX"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_dreams.json
msgid "You had an odd vision of a mutant."
msgstr "你看到了一个奇怪的变异体。"

#. ~ Dream of mutation category "SECRONOM_EX"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_dreams.json
msgid "You dream of sprouting tentacles."
msgstr "你梦到了不断生长的触手。"

#. ~ Dream of mutation category "SECRONOM_EX"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_dreams.json
msgid "You dream of a rather strange form of yourself."
msgstr "你梦到了一个很奇怪的自己。"

#. ~ Dream of mutation category "SECRONOM_EX"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_dreams.json
msgid "You dream of an isolated facility."
msgstr "你梦到了一个独立的设施。"

#. ~ Dream of mutation category "SECRONOM_EX"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_dreams.json
msgid "M O R E ! M O -"
msgstr "我 要 更 多！我 要-"

#. ~ Dream of mutation category "SECRONOM_EX"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_dreams.json
msgid "You are horrified of becoming a loathsome abomination."
msgstr "你害怕成为一个讨厌的人。"

#. ~ Dream of mutation category "SECRONOM_EX"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_dreams.json
msgid "You imagine yourself as a rampaging monster."
msgstr "你把自己想象成一个横冲直撞的怪物。"

#. ~ Dream of mutation category "SECRONOM_EX"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_dreams.json
msgid "Something's still missing..."
msgstr "有些东西还没找到…"

#. ~ Dream of mutation category "SECRONOM_EX"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_dreams.json
msgid "F L E S H ! F U S E ! F L -"
msgstr "是的！是的！F和L-"

#. ~ Name of effect type id "SECRO_LICKER_DEF_THRESHOLD_effbashatk_slow"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_effects.json
msgid "Licked"
msgstr "被舔了"

#. ~ Description of effect type "Licked"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_effects.json
msgid "You were licked by a gruesome tongue!"
msgstr "你被一个可怕的舌头舔了！"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_items.json
msgid "tendril whip"
msgid_plural "tendril whips"
msgstr[0] "触手鞭"
msgstr[1] "触手鞭s"

#. ~ Description of "tendril whip"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_items.json
#, no-c-format
msgid "Your tendril in its swollen, fleshy form, throbbing at unstable rate. You feel its power flowing through you.\n<color_white>Strength: <color_light_green>+2</color>\nBlock: <color_light_green>+2</color>\nAttack speed: <color_red>-5%</color></color>"
msgstr "你的卷须以其肿胀、多肉的形式，以不稳定的速度跳动着。你感觉到它的力量在你体内流动。\n <color_white>强度：<color_light_green> +2 </color>\n阻挡：<color_light_green>+2 </color>\n攻击速度：<color_red> -5%"

#. ~ Item name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_items.json
msgid "<color_light_green>blade core</color>"
msgid_plural "<color_light_green>blade core</color>s"
msgstr[0] "<color_light_green> 刀锋核心</color>"
msgstr[1] "<color_light_green> 刀锋核心</color>s"

#. ~ Description of "<color_light_green>blade core</color>"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_items.json
#, no-c-format
msgid "This core provides temporary passive effects. Stacks with other cores.\n<color_white>Attack speed: <color_light_green>+3%</color>\nDamage: <color_light_green>+2%</color></color>"
msgstr "这个核心提供暂时的被动效果。可与其他内核堆叠。\n <color_white>攻击速度：<color_light_green> +3% </color>\n伤害：<color_light_green>+2% </color>"

#. ~ Description of "<color_light_green>blade core</color>"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_items.json
#, no-c-format
msgid "This core provides temporary passive effects. Stacks with other cores.\n<color_white>Attack speed: <color_red>-3%</color>\nSpeed: <color_red>-2%</color>\nDodge: <color_red>-2</color>\nBlock: <color_light_green>2</color></color>"
msgstr "这个核心提供了暂时的被动效果。与其他核心堆叠。\n<color_white>攻击速度：<color_red>-3%</color>\n速度：<color_red>-2%</color>\n闪避：<color_red>-</color>\n阻挡：<color_light_green></color>222"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "<color_light_red>Tendril Core</color>"
msgstr "<color_light_red>触手核心</color>"

#. ~ Description of spell "<color_light_red>Tendril Core</color>"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Activate this core to temporarily morph your tendril into a powerful weapon."
msgstr "激活这个核心，使你的卷须暂时变形为一个强大的武器。"

#. ~ Message of spell "<color_light_red>Tendril Core</color>"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Your tendril flows with immense power!"
msgstr "你的触手流动着巨大的力量！"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Core"
msgstr "核心"

#. ~ Description of spell "Core"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Spell casted by a mutation or trait, either passive or active. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Your blade core becomes active, providing passive effects.'"
msgstr "由一种突变或特征所产生的咒语，被动或主动。如果你看到了这一点，那就改读这一条：\n“你的刀锋核心变为主动，提供被动效果。”"

#. ~ Description of spell "Arc Slash"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Spell casted by a mutation or trait, either passive or active. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Slashes through a wide arc, dealing cutting damage to all affected creatures.'"
msgstr "由一种突变或特征所产生的咒语，被动或主动。如果你看到了这一点，那就改读这一条：\n“划过一条宽弧，对所有受影响的生物造成切割伤害。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Spikes"
msgstr "尖刺"

#. ~ Description of spell "Spikes"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Spell casted by a mutation or trait, either passive or active. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Your bone outgrowths harm the attacker, dealing light stabbing damage.'"
msgstr "由一种突变或特征所产生的咒语，被动或主动。如果你看到了这一点，那就读一读：\n“你的骨头长出来伤害攻击者，造成轻微的刺伤。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Great Spikes"
msgstr "大尖刺"

#. ~ Description of spell "Great Spikes"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Spell casted by a mutation or trait, either passive or active. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Your bone outgrowths harm the attacker, dealing stabbing damage.'"
msgstr "由一种突变或特征所产生的咒语，被动或主动。如果你看到了这一点，那就改读这一条：\n“你的骨头长出来伤害攻击者，造成刺伤伤害。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Lasher Thrust"
msgstr "冲击器推力"

#. ~ Description of spell "Lasher Thrust"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Spell casted by a mutation or trait, either passive or active. If you're seeing this, then read this one instead:\n'User stretches its tongue towards the target, piercing through them that deals stabbing damage.'"
msgstr "由一种突变或特征所产生的咒语，被动或主动。如果你看到了这一点，那就改读这一条：\n“用户将舌头伸向目标，刺穿目标，造成刺伤伤害。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Lush Licks"
msgstr "郁郁葱葱的舔"

#. ~ Description of spell "Lush Licks"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Spell casted by a mutation or trait, either passive or active. If you're seeing this, then read this one instead:\n'User strikes the target with their tongue, dealng bashing damage and enslowing them.'"
msgstr "由一种突变或特征所产生的咒语，被动或主动。如果你看到了这一点，那就改读这一条：\n“用户用舌头攻击目标，造成重击伤害并诱捕他们。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Suck"
msgstr "糟透了"

#. ~ Description of spell "Suck"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Spell casted by a mutation or trait, either passive or active. If you're seeing this, then read this one instead:\n'User's proboscides shoot towards the target and suck them.'"
msgstr "由一种突变或特征所产生的咒语，被动或主动。如果你看到了这一点，那就改读这一条：\n“用户的长鼻朝目标射击并吮吸。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Succ - Heal"
msgstr "成功-治愈"

#. ~ Description of spell "Succ - Heal"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Spell casted by a mutation or trait, either passive or active. If you're seeing this, then read this one instead:\n'You sucked the target, healing you by 2.'"
msgstr "由一种突变或特征所产生的咒语，被动或主动。如果你看到了这个，那就改读这个：\n“你吸吮了目标，治愈了你2点。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Succ - Damage"
msgstr "成功-伤害"

#. ~ Description of spell "Succ - Damage"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Spell casted by a mutation or trait, either passive or active. If you're seeing this, then read this one instead:\n'You sucked them - dealing 5 damage.'"
msgstr "由一种突变或特征所产生的咒语，被动或主动。如果你看到了这个，那就改读这个：\n“你吸了他们-造成5点伤害。”"

#. ~ Description of spell "Devour"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Spell casted by a monster. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Caster guides the flesh to spread to nearby tiles.'"
msgstr "怪物施法的。如果你看到了这一点，那就改读这一条：\n“施法者引导肉身扩散到附近的瓷砖上。”"

#. ~ Description of spell "Devour"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Spell casted by a monster. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Caster guides the flesh to spread to nearby tiles. This spreading reaches further.'"
msgstr "怪物施法的。如果你看到了这一点，那么请阅读这一条：\n'施法者引导肉身扩散到附近的瓷砖上。这种扩散范围更广"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Disable"
msgstr "关"

#. ~ Description of spell "Disable"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Spell casted by a mutation or trait, either passive or active. If you're seeing this, then read this one instead:\n'You are nothing, but a mere builder...'"
msgstr "由一种突变或特征所产生的咒语，被动或主动。如果你看到了这一点，那就读一读：\n“你什么都不是，只是个建筑工人……”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Check Player"
msgstr "检查玩家"

#. ~ Description of spell "Check Player"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Spell casted by a mutation or trait, either passive or active. If you're seeing this, then read this one instead:\n'You check the player if they're adjacent to you.'"
msgstr "由一种突变或特征所产生的咒语，被动或主动。如果你看到了这个，那就改读这个：\n“你检查播放器是否与你相邻。”"

#. ~ Spell name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Build"
msgstr "建造"

#. ~ Description of spell "Build"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_mutation_magic.json
msgid "Spell casted by a monster. If you're seeing this, then read this one instead:\n'Caster builds at the marked spot.'"
msgstr "怪物施法的。如果你看到了这个，那就改读这个：\n“施法者在标记点建造”"

#. ~ Profession name for male
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_prof.json
msgctxt "profession_male"
msgid "Vessel Recruit"
msgstr "脉管装甲新兵"

#. ~ Description of profession "Vessel Recruit" for male
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_prof.json
msgctxt "prof_desc_male"
msgid "<color_light_red>Equipment on this profession is in WIP state. Use at your own risk!</color>\nYou are a military recruit tasked to perform an alpha field test on the bio-organic power armor - the flesh vessel - installed with necessary bionics. After the Cataclysm struck, your connection to the team were lost."
msgstr "<color_light_red>本专业设备处于在制品状态。使用风险自负！</color>\n你是一名新兵，任务是对装有必要仿生装置的生物有机动力装甲（脉管装甲）进行阿尔法实地测试。大灾难发生后，你和实验团队失去了联系。"

#. ~ Profession name for female
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_prof.json
msgctxt "profession_female"
msgid "Vessel Recruit"
msgstr "脉管装甲新兵"

#. ~ Description of profession "Vessel Recruit" for female
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_prof.json
msgctxt "prof_desc_female"
msgid "<color_light_red>Equipment on this profession is in WIP state. Use at your own risk!</color>\nYou are a military recruit tasked to perform an alpha field test on the bio-organic power armor - the flesh vessel - installed with necessary bionics. After the Cataclysm struck, your connection to the team were lost."
msgstr "<color_light_red>本专业设备处于在制品状态。使用风险自负！</color>\n你是一名新兵，任务是对装有必要仿生装置的生物有机动力装甲（脉管装甲）进行阿尔法实地测试。大灾难发生后，你和实验团队失去了联系。"

#. ~ Description of profession "secro_prof_vesselrecruit_army" for male
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_prof.json
msgctxt "prof_desc_male"
msgid "<color_light_red>Equipment on this profession is in WIP state. Use at your own risk!</color>\nYou've been selected to operate the bio-organic exoskeleton \"flesh vessel\" and were supposed to receive a special training after that as just in the right time, the base were already overwhelmed by the undead.  As far as you can tell, military command abandoned you in this hellhole when you missed the emergency evac."
msgstr "<color_light_red>该职业的设备处于在制品状态。使用自担风险！</color> \n你被选中操作生物有机外骨骼“肉船”，并应该在那之后接受特殊训练，因为在适当的时候，基地已经被亡灵淹没了。据你所知，当你错过紧急撤离时，军事指挥部把你遗弃在这个鬼地方。"

#. ~ Description of profession "secro_prof_vesselrecruit_army" for female
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_prof.json
msgctxt "prof_desc_female"
msgid "<color_light_red>Equipment on this profession is in WIP state. Use at your own risk!</color>\nYou've been selected to operate the bio-organic exoskeleton \"flesh vessel\" and were supposed to receive a special training after that as just in the right time, the base were already overwhelmed by the undead.  As far as you can tell, military command abandoned you in this hellhole when you missed the emergency evac."
msgstr "<color_light_red>该职业的设备处于在制品状态。使用自担风险！</color> \n你被选中操作生物有机外骨骼“肉船”，并应该在那之后接受特殊训练，因为在适当的时候，基地已经被亡灵淹没了。据你所知，当你错过紧急撤离时，军事指挥部把你遗弃在这个鬼地方。"

#. ~ Profession name for male
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_prof.json
msgctxt "profession_male"
msgid "Vessel Elite"
msgstr "脉管装甲精英"

#. ~ Description of profession "Vessel Elite" for male
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_prof.json
msgctxt "prof_desc_male"
msgid "<color_light_red>Equipment on this profession is in WIP state. Use at your own risk!</color>\nYou are one of the finest super soldiers ever trained and specialized to harness the experimental exoskeleton \"flesh vessel\".  Unfortunately, the outbreak has already took place to the point escaping is impossible.  As far as you can tell, military command abandoned you in this hellhole when you missed the emergency evac"
msgstr "<color_light_red>本专业设备处于在制品状态。使用风险自负！</color>\n你是有史以来在训练和专业驾驭实验性外骨骼“脉管装甲”上最优秀的超级士兵之一。不幸的是，疫情已经发生到无法逃脱的地步。据你所知，当你错过紧急撤离时，军事指挥部把你遗弃在这个地狱里。"

#. ~ Profession name for female
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_prof.json
msgctxt "profession_female"
msgid "Vessel Elite"
msgstr "脉管装甲精英"

#. ~ Description of profession "Vessel Elite" for female
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_prof.json
msgctxt "prof_desc_female"
msgid "<color_light_red>Equipment on this profession is in WIP state. Use at your own risk!</color>\nYou are one of the finest super soldiers ever trained and specialized to harness the experimental exoskeleton \"flesh vessel\".  Unfortunately, the outbreak has already took place to the point escaping is impossible.  As far as you can tell, military command abandoned you in this hellhole when you missed the emergency evac"
msgstr "<color_light_red>本专业设备处于在制品状态。使用风险自负！</color>\n你是有史以来在训练和专业驾驭实验性外骨骼“脉管装甲”上最优秀的超级士兵之一。不幸的是，疫情已经发生到无法逃脱的地步。据你所知，当你错过紧急撤离时，军事指挥部把你遗弃在这个地狱里。"

#. ~ Proficiency name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_proficiency.json
msgid "Basic Flesh Weaving"
msgstr "基础血肉编织"

#. ~ Description of proficiency "Basic Flesh Weaving"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_proficiency.json
msgid "You know how to turn flesh into something familiar."
msgstr "你知道如何把血肉变成一些熟悉的玩意儿。"

#. ~ Proficiency name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_proficiency.json
msgid "Flesh Weaving"
msgstr "血肉编织"

#. ~ Description of proficiency "Flesh Weaving"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_proficiency.json
msgid "You've learned how to weave flesh into much more intricate object."
msgstr "你已经学会了如何将血肉编织成更为复杂的物品。"

#. ~ Proficiency name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_proficiency.json
msgid "Advanced Flesh Weaving"
msgstr "进阶血肉编织"

#. ~ Description of proficiency "Advanced Flesh Weaving"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_proficiency.json
msgid "Harnessing the full potential of flesh weaving."
msgstr "充分利用肉编织的潜力。"

#. ~ Proficiency name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_proficiency.json
msgid "Bio-organic Alteration"
msgstr "生物有机变化"

#. ~ Description of proficiency "Bio-organic Alteration"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_proficiency.json
msgid "Converting the flesh into useful organic materials."
msgstr "把血肉转化为有用的有机材料。"

#. ~ Scenario name for male
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_scen.json
msgctxt "scenario_male"
msgid "Challenge - Crimson Horror"
msgstr "挑战-深红的恐怖"

#. ~ Scenario name for female
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_scen.json
msgctxt "scenario_female"
msgid "Challenge - Crimson Horror"
msgstr "挑战-深红的恐怖"

#. ~ Description of scenario "Challenge - Crimson Horror" for male
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_scen.json
msgctxt "scen_desc_male"
msgid "The pungent aroma of uncooked  meat insults your nostrils as soon as your mind wakes. The ground seemingly pulses in a macabre rhythm and when opening your eyes, you're met with a horrible sight! The forest you once knew is covered in red, cyst-like growths. Thoughts race through your mind but one sticks out: \"How am I gonna get out of this mess?\""
msgstr "你一清醒过来，就感到生肉的刺鼻气味就在你的鼻孔里打转。地面似乎以一种可怕的节奏在跳动，当你睁开眼睛时，你看到了你一生以来从未见过的可怕景象！你曾经熟悉的森林被红色的血肉与囊肿所覆盖。你的脑海中思绪万千，但有一个想法很明确。\"我TM要怎么才能逃出这个鬼地方？\""

#. ~ Description of scenario "Challenge - Crimson Horror" for female
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_scen.json
msgctxt "scen_desc_female"
msgid "The pungent aroma of uncooked  meat insults your nostrils as soon as your mind wakes. The ground seemingly pulses in a macabre rhythm and when opening your eyes, you're met with a horrible sight! The forest you once knew is covered in red, cyst-like growths. Thoughts race through your mind but one sticks out: \"How am I gonna get out of this mess?\""
msgstr "你一清醒过来，就感到生肉的刺鼻气味就在你的鼻孔里打转。地面似乎以一种可怕的节奏在跳动，当你睁开眼睛时，你看到了你一生以来从未见过的可怕景象！你曾经熟悉的森林被红色的血肉与囊肿所覆盖。你的脑海中思绪万千，但有一个想法很明确。\"我TM要怎么才能逃出这个鬼地方？\""

#. ~ Starting location of scenario "Challenge - Crimson Horror"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_scen.json
msgctxt "start_name"
msgid "Flesh Forest"
msgstr "肉林"

#. ~ Scenario name for male
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_scen.json
msgctxt "scenario_male"
msgid "Secronom Project - Experimental"
msgstr "Secronom项目-实验"

#. ~ Scenario name for female
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_scen.json
msgctxt "scenario_female"
msgid "Secronom Project - Experimental"
msgstr "Secronom项目-实验"

#. ~ Description of scenario "Secronom Project - Experimental" for male
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_scen.json
msgctxt "scen_desc_male"
msgid "The Secronom team has tasked you to test their newfound technology. They have dispatched you into the wild and left you on your own. Being engulfed by \"it\" sure is comfy..."
msgstr "Secronom团队让你测试他们的新技术。他们把你送到野外，让你一个人呆着。被“它”吞没当然很舒服……"

#. ~ Description of scenario "Secronom Project - Experimental" for female
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_scen.json
msgctxt "scen_desc_female"
msgid "The Secronom team has tasked you to test their newfound technology. They have dispatched you into the wild and left you on your own. Being engulfed by \"it\" sure is comfy..."
msgstr "Secronom团队让你测试他们的新技术。他们把你送到野外，让你一个人呆着。被“它”吞没当然很舒服……"

#. ~ Starting location of scenario "Secronom Project - Experimental"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_scen.json
msgctxt "start_name"
msgid "Wilderness"
msgstr "野外生存"

#. ~ Description of skill "flesh weaving"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_skills.json
msgid "Your skill in manipulating the flesh.  A higher skill allows for faster repair and crafting of flesh-based items."
msgstr "你操纵血肉的技巧。更高的技能等级可以让你更快的修复和制造基于血肉的物品。"

#. ~ Skill name
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_skills.json
msgid "bio-organic weapons"
msgstr "生物有机武器"

#. ~ Description of skill "bio-organic weapons"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_skills.json
msgid "Your efficiency over flesh weapons that your body morphs into."
msgstr "由你的身体变形出的血肉武器的效率。"

#. ~ Name of starting location "sloc_secro_fleshforest"
#: d:\cdda\catap\kenan\main\secronom_lore_expansion\Modification Files\Others\secro_start_locs.json
msgid "Somewhere Fleshy"
msgstr "血肉之地"

